जाँदा O
जाँदै O
, O
बाह्रबुंदे O
अन्तर्गत O
को O
मनपरी O
तन्त्र O
रहुन्जेल O
, O
बोलबाला O
प्रचण्ड B-PER
कै O
हो O
! O
कंग्रेस B-ORG
+एमाले O
पुच्छर O
हो O

प्रचण्ड B-PER
को O
गोडा O
को O
पानी O
खानु O
अवस्य O
काँग्रेस B-ORG
ले O
5 B-DATE
वर्ष I-DATE
सरकार O
चलाउँछ O
। O

स्थापित O
लाई O
जिताउन O
खोज्ने O
का O
तर्क O
, O
काँग्रेस B-ORG
भित्र O
लडाउँला O
भन्ने O
होला O

त्यै O
भएर O
काँग्रेस B-ORG
ऐ O
ले O
नेकपा B-ORG
काँग्रेस I-ORG
भएको O
होला O
। O
कालान्तर O
मा O
मार्क्स O
र O
कम्युनिस्ट O
विचार O
नै O

काँग्रेस B-ORG
को O
निर्णय O
पनि O
प्रचन्ड B-PER
ले O
गर्न O
थालेछन O
। O

माओवादी B-ORG
सँग O
मिलेर O
काँग्रेस B-ORG
हराउने O
रणनिति O
नै O
गठबन्धन O
थियो O
केरे O
अब O
त O
एमाले B-ORG
पनि O
मिलि O
गो O
, O
धन्यवाद O
राजनेता O
देउवा B-PER

काङ्रेस B-ORG
को O
भोट O
ले O
चुनाव O
जितिसके O
पछी O
प्रचन्ड B-PER
को O
उदेश्य O
देउवा B-PER
बाट O
सत्ता O
हत्याउने O
हो O
। O
यस O
को O
लागि O
उस् O
ले O
जस्तै O
अपराधीक O
हर्कत O

सर्पनाथ O
पनि O
निन्द्रा O
बाट O
बल्ल O
बिउझियछ O
! O
मृत्युसैया O
बाट O
काङ्रेस B-ORG
लाई O
सत्ता O
को O
चाबी O
बुझाउने O
यहि O
हो O
! O

यथार्थता O
! O
प्रचण्डे B-PER
र O
माकुने B-PER
काङ्रेस B-ORG
लाई O
तर्साउने O
र O
फेरि O
" O
ठगबन्धन O
" O
गर्ने O
रणनिती O
मा O
छन O
! O
भय O
को O
यहि O
हो O
! O

कालो O
काङ्रेस B-ORG
ले O
छोरी O
लाई O
मेयर O
बनायो O
अब O
बाउ O
लाई O
प्रधानमन्त्री O
बनाउछ O
! O
भारतिय O
दलाल O
हरुले O
सधै O
अस्थिर O
राजनिती O
बनायर O
देस O

प्रचण्ड B-PER
र O
माकुने B-PER
दुबैजना O
एमाले B-ORG
बाट O
प्रधानमन्त्री O
बन्न O
अफर O
आयो O
भन्दै O
भ्रम O
छरेर O
काङ्रेस B-ORG
संग O
सिट O
को O
बार्गेनिङ O
गर्दैछन O
! O

छोरी O
लाई O
जिताउनु O
भो O
भन्देखी O
गठबन्धन O
बिस B-DATE
बर्ष I-DATE
टिकाउचु O
भन्यो O
, O
फकायो O
। O
छोरी O
ले O
जित्ने O
बित्तिकै O
त O
काङ्रेस B-ORG
ले O
धेरै O
फुर्फुर O

आउने O
चुनाव O
मा O
आफ्नै O
ठेगान O
छैन O
काङ्रेस B-ORG
लाई O
ठेगाना O
लगाउने O
दिन O
नआओस O
रे O
! O
छोरी O
ले O
जिते O
पछीको O
घमण्ड O
! O
! O

कांग्रेस B-ORG
एण्ड O
कम्पनी O
का O
सडयन्त्र O
है O
न O
। O
। O

कांग्रेस B-ORG
अहंकार O
को O
बाटो O
मा O
छैन O
, O
गठबन्धन O
सङ्घीय O
निर्वाचन O
सम्म O
जान्छ O
: O
प्रवक्ता O
महत B-PER

कांग्रेस B-ORG
खाली O
डब्बा O
, O
खाली O
बोतल O
- O
पूनिया O

कांग्रेस B-ORG
त O
पुरै O
माओबादी B-ORG
करण O
भईसकेछ O
। O

कांग्रेस B-ORG
कार्यकर्ताल़े O
प्रचण्ड B-PER
लाइ O
गाली O
गर्नु O
पर्ने O
कारण O
नै O
छैन O
, O
असलियत O
थाहा O
पाएर O
पनि O
बुझ O
पचाउने O
लाइ O
पो O
भन्ने O
हो O
जे O

कांग्रेस B-ORG
नेता O
सिटौला B-PER
को O
पार्टी O
सदस्यता O
खोस्न O
माग O
- O

कांग्रेस B-ORG
का O
पुराना O
, O
त्यागी O
र O
सादगी O
नेता O
चन्द्र B-PER
कान्त I-PER
दाहाल I-PER
प्रति O
हार्दिक O
नमन O
, O
दाजु O
लाई O
अभिवादन O
/ O
नमस्कार O
। O

कांग्रेस B-ORG
ले O
उद्योग O
धन्दा O
बेचेर O
खाई O
उद्योग O
मुक्त O
देश O
बनायाे O
। O
युवा O
खाडी O
मा O
बेचेर O
युवा O
मुक्त O
देश O
बनायाे O
। O

कांग्रेस B-ORG
वा O
एमाले B-ORG
को O
पिठ्यूँ O
मा O
चढेर O
२० O
% O
सिट O
लिई O
चुनाव O
लड्नु O
छ O
, O
अनि O
एक O
नम्बर O
दल O
बनाउन O
कार्यकर्ता O
लाई O
निर्देशन O
। O
सपना O
मा O

तोरी O
पँयल्लै O
, O
एमाले B-ORG
भ्यास O
गयो O
यिन O
कै O
माया O
ले O
। O

मूल्यवृद्धि O
को O
समस्या O
समाधान O
गर्न O
संसदीय O
समिति O
बनाउन O
एमाले B-ORG
को O
माग O

जिसस O
को O
लागि O
कैलाली B-LOC
मा O
नागरिक O
उन्मुक्ति O
, O
एमाले B-ORG
र O
माओवादी B-ORG
को O
सहमति O

विष्णु B-PER
पौडेल I-PER
को O
दावी O
- O
एमाले B-ORG
देखाएर O
प्रचण्ड B-PER
- O
माधव B-PER
कांग्रेस B-ORG
सँग O
बार्गेनिङ O
गर्दैछन् O
कस O
ले O
गर्याे O
प्रचण्ड B-PER
- O
माधव B-PER
लाई O

कुरो O
त O
सहि O
हो O
तर O
कि O
काङ्ग्रेस B-ORG
ले O
कि O
एमाले B-ORG
ले O
बोकि O
हाल्छन O
र O
पो O
। O

वृद्ध O
भत्ता O
कुन O
हिसाब O
ले O
एमाले B-ORG
को O
ब्राण्डेट O
हो O
? O
उ O
सरकार O
मा O
गए O
को O
बेला O
वृद्ध O
अवस्था O
को O
लागि O
सहयोग O
गरे O
को O
हो O
जुन O
सत्य O
हो O
तर O
राज्यकोष O

नेपाली O
अर्थतन्त्र O
को O
मूल O
समस्या O
भारतीय O
एकाधिकारवादी O
पुँजीवाद O
: O
माओवादी B-ORG

माओवादी B-ORG
ले O
चुनाव O
जित्दा O
केही O
गर्छ O
कि O
भनेर O
आश O
गर्या O
थे O
उतिबेला O
अहि O
ले O
बालेन O
के O
केही O
गर्छ O
भनेर O
आस O
गर्या O
छन O
महाराज O
भेत्न O
हिदेया O
रच O

स्थानीय O
चुनाव O
बाट O
निर्णायक O
शक्ति O
बने O
को O
माओवादी B-ORG
को O
थप O
बलियो O
बन्ने O
नीति O

अहि O
ले O
एमाले B-ORG
को O
कामः O
१ O
. O
दाहाल B-PER
देखाएर O
कांग्रेसी O
लाई O
उचाल्ने O
२ O
. O
शेखर B-PER
देखाएर O
माओवादी B-ORG
लाई O
उचाल्ने O
; O
) O
) O

कैलाली B-LOC
मा O
सत्ता O
गठबन्धन O
बाट O
अलग्गियो O
माओवादी B-ORG
, O
जिसस O
मा O
गठन O
मा O
यस्तो O
छ O
सहकार्य O

अाज B-DATE
काे O
नयाँ B-ORG
पत्रिका I-ORG
मा O
मेराे O
दृष्टिकाेण: O
सामाजिक O
राजनीतिक O
रूपान्तरण O
को O
लक्ष्य O
मा O
लागेका O
माओवादी B-ORG
भित्रको O
वातावरण O
मा O

स्वतन्त्र O
बाट O
चुनाव O
लडेर O
निर्वाचित O
हर्क B-PER
र O
बालेन B-PER
ले O
जनमत O
को O
पक्ष O
मा O
काम O
गर्दा O
, O
बोल्दा O
वा O
सहयोगि O
हुँदा O
महान O
क्रान्ति O
कारी O
माओवादी B-ORG

वाह O
! O
माओवादी B-ORG
राजनीति O
। O
ऊर्जा O
मन्त्री O
माओवादी B-ORG
नेतृ O
। O
भारत B-LOC
ले O
नेपाल B-LOC
को O
बिजुली O
किनिदिए O
को O
विषय O
लाइ O
सवै O
भन्दा O
ठूलो O
उपलव्धि O
ठान्ने O
। O

माओवादी B-ORG
जनप्रतिनिधि O
लाई O
‘ O
राम्रो O
अंक O
’ O
ले O
पास O
हुन O
वाइसीयल B-ORG
को O
आग्रह O

१३ O
लाख O
ल्याउने O
माओवादी B-ORG
र O
४ O
लाख O
ल्याउने O
माकुने B-PER
का O
को O
जोस O
हेर्नुस O
त O
! O
कठै O
एमाले B-ORG
जस्तै O
३८ O
लाख O
मत O
ल्याए O
को O
भए O
के O
गर्थे O
होलान O
? O

माओवादी B-ORG
केन्द्र O
को O
केन्द्रीय O
कमिटी O
बैठक O
भर्चुअल O
रूपमा O
बस्ने O

ऊर्जा O
मन्त्री O
माओवादी B-ORG
नेतृ O
। O
भारत B-LOC
ले O
नेपाल B-LOC
को O
बिजुली O
किनिदिए O
को O
विषय O
लाइ O
सवै O
भन्दा O
ठूलो O
उपलव्धि O
ठान्ने O
। O
अरूण O
- O
४ O
मा O
भारत B-LOC
ीय O

माओवादी B-ORG
केन्द्रीय O
कमिटी O
बैठक O
बस्दै O
, O
यस्ता O
छन् O
एजेण्डा O

सेतु B-PER
बिक I-PER
माओवादी B-ORG
नाम O
को O
आतंकवादी O
होइन O
र O
? O
आतंकवदि O
को O
त O
ईतिहास O
नै O
मेटाइदिनु O
पर्छ O
हजुर O
। O

संसद्वादी O
दल O
र O
माओवादी B-ORG
दल O
बीचको O
दूरी O
कम O
हुँदै O
गए O
को O
समय O
मा O
रूपान्तरण O
मा O
लागेका O
माओवादी B-ORG
भित्रको O
वातावरण O
मा O
अझै O
खुलापन O

उपप्रमुख O
लाई O
प्रमुख O
को O
तयारी O
गर्न O
माओवादी B-ORG
नेता O
सुवेदी B-PER
को O
सुझाव O

माओवादी B-ORG
बाट O
विद्रोह O
गरेर O
पालिका O
अध्यक्ष O
जितेका O
केसी B-PER
ले O
भेटे O
प्रचण्ड B-PER
लाई O

माओवादी B-ORG
केन्द्रीय O
समिति O
को O
बैठक O
शुक्रवार B-DATE
साँझ O
भर्चुअल O
रूपमा O
बस्ने O

माओवादी B-ORG
केन्द्र O
को O
केन्द्रीय O
समिति O
बैठक O
भर्चुअल O
मार्फत O
बस्ने O

कांग्रेस B-ORG
को O
नेतृत्व O
मा O
सरकार O
वन्न O
देखि O
स्थानिय O
तह O
को O
निर्वाचन O
मा O
ठुलो O
दल O
हुन O
माओवादी B-ORG
र O
नेकपा B-ORG
एस I-ORG
को O
ठुलो O
सहयोग O
रहे O
को O

त्यस O
को O
बिकल्प O
जनयुद्धकालिन O
माओवादी B-ORG
नेतृत्व O
एक O
ठाँउ O
मा O
उभिनु O
, O
ब्यापक O
समिक्षा O
सहित O
पार्टी O
एकता O
गर्नु O
, O

काङ्रेस B-ORG
, O
माओवादी B-ORG
, O
माकुनेवादी O
सँग O
हारे O
को O
एमाले B-ORG
सँग O
एक्लै O
लड्ने O
हिम्मत O
छ O
? O

माओवादी B-ORG
केन्द्रीय O
समिति O
बैठक O
स्थगित O

६१ O
, O
६२ O
को O
जनआन्दोलन O
मा O
८ B-DATE
, I-DATE
९ I-DATE
बर्ष I-DATE
को O
हुँदा O
काट्टु O
पनि O
नलगाई O
घन्टी O
हल्लाउँदै O
ज्यान O
बचाउन O
को O
निम्ति O
माओवादी B-ORG
ले O
लान्छरे O

सत्तामा O
माओवादी B-ORG
काे O
जगजगी O
हुँदा O
माओवादी B-ORG
वरिपरि O
झुम्मिने O
र O
ओली B-PER
तन्त्रकाे O
जगजगी O
हुँदा O
निज O
कै O
भजन O
गाउने O
एक O
हुल O
तत्व O
हरू O
अहि O
ले O

नेकपा B-ORG
एमाले I-ORG
र O
नेकपा B-ORG
माओवादी I-ORG
केन्द्र O
सँगको O
सहकार्य O
मा O
रेशम B-PER
चौधरी I-PER
संरक्षक O
रहे O
को O
नागरिक O
उन्मुक्ति O
ले O
जिसस O
प्रमुख O
पाउने O

माओवादी B-ORG
केन्द्रका O
अध्यक्ष O
प्रचण्ड B-PER
लाई O
प्रश्नः O
तपाईं O
ले O
बनाउनु O
भएको O
प्रधानमन्त्री O
मध्ये O
को O
चाहिं O
इमानदार O
रहेछन O
? O

बालेन B-PER
र O
हर्क B-PER
ले O
पहि O
ले O
माओवादी B-ORG
ले O
जस्तै O
मान्छे O
तर्साउदै O
हिंडेका O
ले O
जनता O
ले O
भोट O
दिएका O
हुन~~ O
आतंक O
कारी O
प्रचण्डे B-PER
हैन O
यस्काे O

मा O
. O
पुष्पकमल B-PER
दाहाल I-PER
ज्यूले O
माओवादी B-ORG
ले O
आफ्नो O
पहिचान O
क़ायम O
राख्नेभन्नु O
भएछ O
, O
माओवादी B-ORG
को O
मा O
. O
प्रचन्ड B-PER
जीको O
पहिचान O
चुनाव O
अघी O
को O

जनकपुरधाम B-LOC
उपमहानगर I-LOC
को O
कार्यपालिका O
मा O
कांग्रेस B-ORG
को O
बहुमत O

रामचन्द्र B-PER
पौडेल I-PER
कता O
भासिय O
प्रचण्ड B-PER
ले O
कांग्रेस B-ORG
लाई O
ठेगान O
लगाउछु O
भनीसके O
पौडेल B-PER
को O
रास्ट्रपति O
पद O
को O
सपना O
थुक्क O
हुने O
भयो O
जय O
नेपाल B-LOC
जय O
म्याग्दी B-LOC

प्रचण्ड B-PER
माधव B-PER
ले O
आफु O
लाई O
प्रधानमन्त्रीकाे O
अफर O
आएकाे O
भन्दै O
कांग्रेस B-ORG
संग O
वार्गेनिङ O
पावर O
बढाउन O
खाेजेकाे O
बुझ्न O
गाह्राे O
छ O

गुड O
लीडरशिप O
को O
कमी O
कांग्रेस B-ORG
मा O
पहि O
ले O
देखी O
नै O
हो O
। O

एमाले B-ORG
सङ्ग O
मिल्न O
वा O
गठवन्धन O
गर्न O
हैन O
, O
कांग्रेस B-ORG
सङ्ग O
बार्गेनिङ O
गर्न O
बोलेका O
हुन O
, O
सुर O
परे O
प्रचण्ड B-PER
र O
देउवा B-PER
छुट्टाछुट्टै O

आगामी O
मंसिर B-DATE
वा O
फागुन B-DATE
सम्म O
हुने O
प्रतिनिधिसभा O
र O
प्रदेशसभा O
निर्वाचन O
मा O
बढी O
भन्दा O
बढी O
सिट O
लिन O
कांग्रेस B-ORG
लाई O
अहिले O
देखि O
नै O

कांग्रेस B-ORG
र O
एमाले B-ORG
नेता O
हरू O
लाई O
शुझाव O
- O
के O
कांग्रेस B-ORG
एमाले B-ORG
विच O
मै O
चुनावी O
तालमेल O
हुनै O
नसक्ने O
हो O
र O
? O
यदि O
यो O
पनि O
शंभव O
छ O

हाम O
एकता O
अहि O
ले O
केपी B-PER
, O
माकुने B-PER
र O
नागराज O
तीनै O
जना O
को O
आवश्यकता O
हो O
! O
! O
दाहाल B-PER
लाई O
चाईं O
कांग्रेस B-ORG
को O
भोट O
लिएरै O
( O
गठबन्धन O
को O

बाँके B-LOC
का O
आठ O
मध्ये O
चार O
पालिका O
को O
कार्यपालिका O
मा O
कांग्रेस B-ORG
को O
एकल O
बहुमत O

राजा O
बिरेन्द्र B-PER
को O
शालिक O
फोडन O
लगाउने O
मेयर O
यहि O
हो O
, O
, O
कालो O
कांग्रेस B-ORG
मूर्दाबाद O
! O
! O
! O
! O
! O
नेपालगञ्ज B-LOC
बासी O
सबै O
ले O
चिन O
! O
! O

प्रदेश O
सरकार O
हेरफेर O
नगर्ने O
पक्ष O
मा O
कांग्रेस B-ORG
- O
Malika B-ORG
Today I-ORG
: O

सुकुटे B-LOC
मा O
कांग्रेस B-ORG
नेता O
कार्की B-PER
अपहरण O
गर्ने O
‘ O
चाइनिज O
’ O
को O
ग्याङ O
फरार O
, O
एमाले B-ORG
– O
माओवादी B-ORG
भित्र O
खैलाबैला O
- O
REPUBLICADAINIK B-ORG

इतिहासमा O
कांग्रेस B-ORG
ले O
धेरै O
हार O
व्यहोरेर O
पनि O
देश O
र O
जनता O
बचाउने O
काम O
गरे O
को O
छ O
। O
त्यसै O
ले O
हामी O
हार O
व्यहोर्न O
तयार O
छौं O
तर O

अझै O
कांग्रेस B-ORG
महोबादी B-ORG
एमाले B-ORG
भन्न O
नछोड्ने O
तपाई O
जस्ता O
झुण्ड O
देखेर O
घिन O
लाग्छ O
। O
यो O
घिन O
हजारौं O
को O
आक्रामक O
आन्दोलन O
मा O

सबै O
अट्ने O
देश O
, O
सबै O
लाई O
जोड्ने O
कांग्रेस B-ORG
भन्ने O
नारा O
लिएर O
चुनाव O
जितेका O
कांग्रेस B-ORG
मेयर O
ले O
नगरपालिका O
मा O
राजा O
वीरेन्द्र B-PER
को O
शालिक O

गण्डकी B-ORG
प्रदेश I-ORG
मा O
कांग्रेस B-ORG
सरकार O
आए O
पछी O
, O
पुर्व O
बरिस्ठ O
हरुलाइ O
सुबिधा O
दिने O
नाम O
मा O
ब्रम्हलुट O
गरिरहे O
कै O
छ O
! O
छ्या O
. O
. O
. O
जनता O
को O

प्रतिनिधिसभा O
को O
निर्वाचन O
मा O
कांग्रेस B-ORG
ले O
कम O
सिट O
दिने O
संकेत O
गरे O
पछि O
प्रचण्ड B-PER
र O
नेपाल B-PER
ले O
कांग्रेस B-ORG
लाई O
दबाव O
मा O
राखि O
सिट O

जिसस O
निर्वाचन O
मा O
कांग्रेस B-ORG
: O
केन्द्र O
देखि O
तल्लो O
तह O
सम्म O
नेता O
हरुको O
सक्रियता O

कांग्रेस B-ORG
मा O
दम्भ O
, O
अहंकार O
पलायो O
। O
एमाले B-ORG
जस्तै O
ठेगान O
लगाइ O
दिने O
चेतावनी O
प्रचण्ड B-PER
को O
तर्फबाट‌ O
आए O
पनि O
कांग्रेस B-ORG
का O
बयानबहादुर O
हरू O
, O

प्रचण्ड B-PER
को O
भनाइ O
सम्झदै O
प्रवक्ता O
महत B-PER
ले O
भने O
– O
कांग्रेस B-ORG
अहंकार O
को O
बाटो O
मा O
छैन O
आशंका O
गर्नुपर्दैन O

अागामी O
दिन O
मा O
पनि O
कांग्रेस B-ORG
ले O
याे O
गठबन्धन O
लाइ O
काय O
मै O
राख्याे O
भने O
अरुकाे O
ह्रिण O
तिर्दा O
तिर्दै O
अाफ्नै O
अस्तित्व O
गुमाउने O
छ O
। O

तालमेल O
कै O
कारण O
कांग्रेस B-ORG
, O
माओवादी B-ORG
र O
एस B-ORG
लाई O
फाइदा O
भयो O
: O
महामन्त्री O
शर्मा B-PER

हो O
, O
तिन O
ले O
प्रम O
को O
अफर O
आए O
को O
भने O
को O
संसदीय O
चुनाव O
मा O
कांग्रेस B-ORG
सँग O
सिट O
बार्गेन O
गर्न O
हो O
भन्ने O
बुझ्या O
हो O
मै O
ले O
! O
अफर O
कसै O
ले O
गरे O
कै O
हैन O
! O
हेहे O
! O

इन्धन O
र O
एलपी O
जी O
ग्यास O
मुक्त O
देश O
बनाउन O
कांग्रेस B-ORG
का O
महामन्त्री O
गगन B-PER
थापा I-PER
को O
आह्वान O

सरकार O
मा O
कांग्रेस B-ORG
, O
लेखा O
समिति O
मा O
कांग्रेस B-ORG
कांग्रेस B-ORG
सत्ता O
मा O
हुदा O
यस्तो O
अलोकतान्त्रिक O
अभ्यास O
नौलो O
होइन O
! O

प्रचण्ड B-PER
ले O
भन्नुभएछ O
, O
‘ O
. O
. O
. O
. O
नत्र O
कांग्रेस B-ORG
को O
हालत O
पनि O
एमाले B-ORG
को O
जस्तै O
बनाइदिन्छौं O
। O
’ O
कांग्रेस B-ORG
लाई O
भन्न O
बॉ O
की O
होला: O
‘ O
एमाले B-ORG
ले O

वा O
रे O
कांग्रेस B-ORG
के O
दल्लो O

दरबार O
हत्याकाण्ड O
जो O
सुकै O
ले O
गरेपनि O
मुख्य O
हात O
कांग्रेस B-ORG
, O
एमाले B-ORG
, O
माओवादी B-ORG
र O
यो O
सब O
पार्टी O
को O
पछि O
लाग्ने O
जनता O
र O

देश O
का O
बल O
कांग्रेस B-ORG
सेवादल O
। O
ा O

कांग्रेस B-ORG
मा O
दम्भ O
, O
अहंकार O
पलायो O
। O
एमाले B-ORG
जस्तै O
ठेगान O
लगाइ O
दिने O
चेतावनी O
प्रचण्ड B-PER
को O
तर्फबाट‌ O
आए O
पनि O
कांग्रेस B-ORG
का O

क्या O
गजब O
को O
समाचार O
अब O
दाजु O
ले O
बोलाएर O
सिधै O
केन्द्रिय O
मन्त्री O
बनाईदिए O
हुन्छ O
, O
हामी O
ले O
खोजे O
को O
कांग्रेस B-ORG
यस्तै O
त O
हो O

एमाले B-ORG
संग O
टाँसियो O
कांग्रेस B-ORG
लाई O
गाली O
र O
धम् O
की O
दियो O
कांग्रेस B-ORG
संग O
टाँसियो O
एमाले B-ORG
लाई O
गाली O
र O
धम् O
की O
दियो O
! O
यदि O
एमाले B-ORG
र O

कालो O
काङ्ग्रेस B-ORG
, O
काला O
कर्तुत O
र O
कालो O
धनका O
कुरा O
छोडेर O
हामी O
कालो O
सुन O
को O
खेती O
मा O
व्यस्त O
छौं O
हिजोआज B-DATE
सबै O
को O
जयहोस् O

प्रधानमन्त्री O
को O
अफर O
आएपनी O
अहिलै O
स्वयिकार O
गर्दिन O
माकुने B-PER
! O
यो O
जुनि O
मा O
माकुने B-PER
फेरी O
पिएम O
बन्ने O
कुरा O
दिवा O
सपना O
मात्र O
हो O
! O
न O

तत्कालिन O
head O
of O
the O
state O
मारिदा O
चुप O
वस्ने O
सेना O
र O
देश O
को O
राजा O
मारिदा O
राजीना O
मा O
नदिने O
प्रम O
कोईराला B-PER
मुख्य O
दोषी O
हुन O
। O
जनता O
ले O
आवाज O

आज B-DATE
1 O
बजे O
अनामनगर B-LOC
मा O
र O
4 O
बजे O
माईतिघर B-LOC
मा O
सबैजना O
जम् O
मा O
हुनुहाेला O
पल B-PER
शाह I-PER
काे O
न्यायकाे O
लागि O
अब O
अति O
भयाे O
। O
सनिवार B-DATE
पनि O

विश्व O
कै O
अग्ला O
७ O
हिमाल O
चढे O
की O
साहसी O
पूर्णिमा B-PER
( O
भिडिओ O
) O

USA B-LOC
को O
विवेक O
पनि O
माकुने B-PER
को O
झैं O
प्रयोग O
भएछ O
। O
तत्कालीन O
फाइदा O
खोज्दा O
दिर्घकालिन O
घाटा O
! O

स्थानीय O
जनप्रतिनिधि O
लाई O
आयोग O
को O
आग्रह O
: O
जिसस O
चुनाव O
नस O
की O
कार्यक्षेत्र O
नछाड्नू O
- O
Malika B-ORG
Today I-ORG
: O

भर्खर O
उत्तरप्रदेश B-LOC
बाट O
छुट्टिए O
को O
बेला O
अब O
हाम्रो O
नयाँ O
प्रदेश O
ले O
नयाँ O
गाडी O
किन्छ O
भनेर O
गफ O
लाए O
को O

शंकर B-ORG
र I-ORG
सौरभ I-ORG
ग्रुप I-ORG
लाई O
मात्र O
बिजुली O
बिल O
मा O
सुविधा O

गुप्ताङ्ग O
लेख्ने O
बेला O
मुस्ताङ्ग B-LOC
भएको O
हो O
? O

पल B-PER
शाह I-PER
लाई O
पूर्पक्षका O
लागि O
थुना O
मा O
राख्ने O
दुवै O
जिल्ला O
अदालत O
को O
आदेश O
उच्च O
बाट O
सदर O
- O
Nepal O
' O
s O
Investigative O
News O
Portal O
. O

चस् O
मा O
लगाएर O
गाउदै O
मा O
बालेन B-PER
भैइदो O
रहेछ O
भन्ने O
भ्रम O
मा O
पो O
हुनुहुन्छ O
कि O
महासय O
? O

एमाले B-ORG
नेता O
सुरेन्द्र B-PER
पाण्डे I-PER
भन्छन् O
- O
" O
हाम्रो O
सहयोग O
बिना O
बालेन B-PER
ले O
कसरी O
काम O
गर्छन् O
लु O
हेरौँ O
त O
? O
" O
काङ्ग्रेस O
सभापति O

नेपालगञ्ज B-LOC
मा O
जनान्दाेलन B-EVENT
- I-EVENT
२०६२ I-EVENT
/ I-EVENT
६३ I-EVENT
कि O
सहिद O
सेतु B-PER
बिक I-PER
काे O
शालिक O
ताेडफाेड O
गर्ने O
मण्ड O
ले O
प्रयत्न O
निन्दनीय O
छ O
। O
धर्ती O
तिनका O

वेलायत B-LOC
, O
जापान B-LOC
का O
उदाहरण O
दिनु O
पुर्व O
, O
नेपाल B-LOC
काे O
अार्थिक O
र O
जनता O
को O
जीवनस्तर O
, O
पुर्वाधार O
विकास O
देखि O
जनशक्तिकाे O
विकासकाे O
पनि O

क्रोएसिया B-LOC
मा O
अर्को B-DATE
वर्ष I-DATE
( O
सन् B-DATE
२०२३ I-DATE
) O
देखि O
यूरोपेली O
मुद्रा O
यूरो O
प्रचलन O
मा O
ल्याइने O
भएको O
छ O
। O

अप्पर B-ORG
सोलु I-ORG
हाइड्रो I-ORG
को O
आईपीओ O
आज B-DATE
सम्म O
मात्र O
विक्री O
मा O
रहने O

निजगढ B-LOC
को O
एयरपोर्ट O
रोक्ने O
। O
शहर O
भत्काएर O
जङ्गल O
लगाउने O
। O
अनि O
सबै O
नेपाली O
जंगली O
बन्ने O
दाउरा O
मा O
पकाउने O
घाम O
हुदै O
खाने O
सुत्ने O
। O

बरहथवा B-LOC
: O
८ O
जना O
कार्यपालिका O
सदस्यका O
लागि O
१६ O
जना O
को O
उम्मेद O
वारी O
| O
Ujyaalo B-ORG
Abhiyan I-ORG

महिना O
मा O
२ O
पटक O
भन्दा O
बढी O
ईन्धन O
को O
मूल्य O
बढाएका O
छैनौं O
: O
मन्त्री O
बडु B-PER
. O
. O
. O

पन्जाब B-LOC
को O
AVON O
स्कूटी O
भारत B-LOC
मा O
रुपैयाँ O
४० O
हजार O
मा O
पाइदो O
रैछ O
। O
लुक्स O
पनि O
गजब O
रैछ O
। O

जेठ B-DATE
१९ I-DATE
नेपाल B-LOC
ी O
इतिहासमा O
नेपाल B-LOC
लाई O
अस्थिर O
बनाउन O
, O
राजतन्त्र O
हटाउन O
र O
आफू O
अनुकूल O
हुने O
गरि O
शासन O
गर्ने O
/ O
गराउने O
विदेशी O

टीभिएस B-ORG
द्वारा O
बागमती B-ORG
प्रदेश I-ORG
मा O
३५ O
जना O
एओ O
जीको O
पहिलो O
राइड O
आयोजना O

कामनपा B-ORG
का O
बालेन B-PER
र O
ट्विटर B-ORG
का O
बालेन B-PER
बीचको O
छोटो O
भेट O

मासिक O
डेढ O
लाख O
तलब O
सहित O
अस्ट्रेलिया B-LOC
पठाउने O
भन्दै O
ठगी O
गर्ने O
हरिशरण B-PER
विरुद्ध O
मुद्दा O
दायर O

हो O
। O
राज B-PER
दाजु O
, O
क्षितिज B-PER
दाजु O
र O
म O
। O
बा O
को O
अफिस O
मा O
। O
सामाजिक O
संस्था O

आज B-DATE
HDI O
रिपोर्ट O
हेर्दै O
छु O
। O
यो O
मधेस B-ORG
प्रदेश I-ORG
हरे O
कुरा O
मा O
पछाडी O
बाट O
प्रथम O
छ O
त O
किन O
होला O

ओहो O
हाम्राँ O
रौसी O
खान O
१८ B-DATE
वर्ष I-DATE
पुग्नपर्थ्यो O
। O
औरिका B-LOC
मा O
त O
बन्दुक O
किन्न O
१८ O
भए O
पुग्ने O
रैछ O
। O
ऐ O
ले O
बढाएर O
२१ O
बनाएछन् O
। O
हो O

यू B-EVENT
- I-EVENT
१९ I-EVENT
महिला I-EVENT
एसिया I-EVENT
छनौट I-EVENT
मा O
आज B-DATE
नेपाल B-ORG
र O
कतार B-ORG
भिड्दै O

सामाजिक O
सञ्जाल O
बाट O
मानसिक O
यातना O
दिए O
कारबाही O
- O
Nepal B-ORG
Japan I-ORG

करीब O
दुई B-DATE
वर्ष I-DATE
कोरोना O
महामारीका O
कारण O
पठनपाठन O
प्रभावित O
पश्चात O
शुरु O
हुन O
लागे O
को O
नयाँ O
शैक्षिकसत्र O
को O
पढाइ O
पनि O

हाम्राे O
खाँदबारि B-LOC
मा O
पनि O
पहि O
ले O
पाेखरि O
थियाे O
रे O
पृथ्बिनारण B-PER
काे O
सेना O
ले O
खाँडाे O
पखालेकाे O
रे O
भनेर O
यस्ताे O
सालिक O

संघीय O
अनुदान O
मा O
भरतपुर B-ORG
महानगर I-ORG
लाई O
प्राथमिकता O
, O
वीरगञ्ज B-ORG
र O
ललितपुर B-ORG
को O
अनुदान O
घटाइयो O

अमेरिका B-LOC
मा O
गोलीकाण्ड: O
सेना O
ले O
बोक्ने O
प्रकृतिका O
प्रतिबन्ध O
लगाई O
हतियार O
किन्ने O
उमेर O
बढाउन O
बाइडन B-PER
द्वारा O
आह्वान O

नागपञ्चमी B-DATE
अाउन O
" O
61 B-DATE
" I-DATE
दिन I-DATE
बाँ O
की O
रक्क्षा B-DATE
बन्धन I-DATE
/ O
जनै B-DATE
पूर्णिमा I-DATE
/ O
युवा B-DATE
दिवस I-DATE
अाउन O
" O
71 B-DATE
" I-DATE
दिन I-DATE
बाँ O
की O
तिज O
आउन O
" O
89 B-DATE
" I-DATE
दिन I-DATE
बाँ O
की O
दशैं O

नेपाल B-LOC
भगवान O
भरोसा O
मा O
चले O
को O
छ O
, O
समाजवादी O
नेता O
महतो B-PER

ट्विटर B-ORG
मा O
सबै O
ले O
कुनै O
न O
कुनैबेला O
फ्रस्टेट O
ट्विट O
गर्दा O
रहेछन् O
। O
फ्रस्टेट O
ट्विट O
गर्ने O
म O
मात्र O
हैन O
रहेछु O
। O
तपाई O
ले O

विप्लव B-PER
नेकपा B-ORG
ले O
तोक्यो O
पार्टी O
को O
महाधिवेशन O
मिति O

बाँदर O
को O
समस्या O
ले O
वैकल्पिक O
खेती O
तर्फ O
पाल्पा B-LOC
का O
किसान O
- O
kaligandaki B-ORG
Khabar I-ORG
: O

अब O
तुइन O
मा O
झुण्डिएर O
मेलम्ची B-LOC
खोला I-LOC
तर्नुपर्दैन O
- O
Rabi B-ORG
Bazar I-ORG
News I-ORG

माक्र्स B-PER
, O
लेलिन B-PER
, O
गान्धी B-PER
, O
माओ B-PER
लगायत O
अन्तर्राष्ट्रिय O
कमीना O
हरुको O
तस्बिर O
हरु O
खोजि O
खो O
जी O
फुटाइन्छ O
राष्ट्र O
को O
लागि O
योगदान O

नुवाकोट B-LOC
को O
विदुर B-LOC
मा O
दुईदिने B-DATE
निःशुल्क O
स्वास्थ्य O
शिविर O
:: O
स्वास्थ्यखबर B-ORG
:: O
स्वास्थ्य B-ORG
खबरपत्रिका I-ORG

टर्की B-LOC
ले O
आफ्नो O
देश O
को O
नाम O
तुर्किए O
नाम O
राख्यो O
। O
नेपाल B-LOC
ले O
पनि O
नेपाल B-LOC
बाट O
नेतापाल O
बनाउनु O
पर्छ O
कि O
? O
? O

उत्तम B-PER
दाजु O
, O
सदर O
अनुरोध O
प्रदिप B-PER
भट्टरा I-PER
ई O
दाजु O
लाई O
यथास्थान O
मा O
रहन O
दिनुहोस् O

नेपाल B-LOC
लाई O
मुकुन्द B-PER
ल्याण्ड O
बनाउछु O
मलाई O
ईन्दिरा B-PER
चाहियाे O
भन्ने O
र O
वहाँ O
एउटै O
मुकुन्द B-PER
हाे O
कि O
अलग O
अलग O
हाे O
? O

नि:शुल्क O
योग O
शिविर O
- O
2022 B-DATE
स्थान O
- O
भंवरताल B-LOC
गार्डन I-LOC
नेपियर I-LOC
टाउन I-LOC
जबलपुर I-LOC
( I-LOC
म I-LOC
. I-LOC
प्र I-LOC
. I-LOC
) I-LOC

विनियमावली O
मा O
कर्मचारी O
को O
सेवा O
, O
सुविधा O
र O
वृत्तिविकास O
मा O
ध्यान O
दिन्छौँ O
: O
गभर्नर O
अधिकारी B-PER

दरबार B-EVENT
हत्याकाण्ड I-EVENT
भएको O
भोलि B-DATE
पल्ट I-DATE
को O
कुरा O
हो O
. O
. O
. O
तेतीबेला O
म O
सानै O
थिए O
ठ्याक् O
कै O
के O
भएको O
भन्ने O
अड्कल O
लगाउन O
सक्ने O
भएकी O

मातृका B-PER
प्रसाद I-PER
कोइराला I-PER
को O
देन O
कोशी O
बेचबिखन O
तर O
नकारा O
नेपाल B-ORG
सरकार I-ORG
र O
नेपाली O
अल्पदृष्टीका O
मानिस O
कोशी B-LOC
ब्यारेज I-LOC
बनाउन O

नेपाल B-LOC
को O
बिहान O
यता O
को O
हिजो B-DATE
भो O
। O
नेपाल B-LOC
मा O
जुन B-DATE
२ I-DATE
भो O
यता O
१ O
मै O
। O

यस्ता O
महत्व O
पूर्ण O
निर्णय O
गर्यो O
रामेछाप B-ORG
नगरकार्यपालिका I-ORG
ले O
? O

उता O
प्रचण्ड B-PER
काङ्ग्रेस O
ले O
दम्भ O
देखाएको O
ले O
ठेगान O
लाइदिन्छु O
भन्दै O
छन O
एता O
देब B-PER
गुरुङ I-PER
देउवा B-PER
सरकार O
ले O
देश O
लाई O
अफगानिस्तान B-ORG
, O
युक्रेन B-ORG

बलानविहुल B-ORG
गाउँपालिका I-ORG
को O
कार्यपालिका O
निर्वाचन O
मा O
चप्पल O
हानाहान O
, O
वडा O
सदस्य O
गुप्ता B-PER
पक्राउ O

एशिया B-LOC
वाट O
शक्तिशाली O
रूपमा O
उदाउँदो O
देश O
हरू O
चिन B-LOC
, O
जापान B-LOC
, O
दक्षिण B-LOC
काेरीया I-LOC
अाअाफनै O
राष्ट्र O
भाषा O
पढेर O
र O
पढाएर O
विश्वकाे O

आज B-DATE
काे O
पशुपति B-LOC
काे O
दृष्य O
ले O
मन O
थामिन O
सकेन O
सबैकाे O
स्वर्ग O
मा O
बास O
हाेस O
। O

गजब O
को O
फोटो O
भेटियो O
। O
१९६९ B-DATE
मा O
ललितपुर B-LOC
को O
बागडोल B-LOC
क्षेत्र O
बाट O
लिइए O
को O
चोभार B-LOC
डाँडा I-LOC
को O
फोटो O
। O
पृष्ठभूमि O
मा O
चम्पादेवी B-LOC
र O
चन्द्रागिरी B-LOC

यसरी O
पनि O
हेरौ:करोडौ O
यात्रीआवागमन O
हुने O
संसार O
कै O
ठुला O
, O
व्यस्त O
विमानस्थल O
हिथ्रो B-LOC
( I-LOC
लण्डन I-LOC
) I-LOC
१२२७ O
हेक्टर O
, O
सिगापुर B-LOC
१५०० O
हेक्टर O
, O
भारत B-LOC

रुख O
मा O
चढेर O
चिच्याउने O
मुकुन्दे B-PER
बैठक O
मा O
बौलाउने O
मुकुन्दे B-PER
नास्तिक O
ब्रो O
खगेन्द्रे B-PER
यो O
देस O
मा O
दिन O
त O
तिन O
कै O
रहेछ O
जे O
गरे O

Vijeta B-PER
Malik I-PER
: O
वीर O
शिरोमणि O
महाराणा O
प्रताप B-PER
सिंह I-PER
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
. O

संघीय O
अनुदान O
मा O
भरतपुर B-ORG
महानगरपालिका I-ORG
लाई O
प्राथमिकता O
, O
वीरगञ्ज B-LOC
र O
ललितपुर B-LOC
को O
अनुदान O
घटाइयो O

हामी O
सगं O
अन्तरास्ट्रिय O
एर्पोर्ट O
छ O
, O
भगवान O
बुद्द B-PER
को O
जन्मस्थान O
छ O
, O
देश O
कै O
दोस्रो O
ठुलो O
भन्सार O
छ O

हिजो B-DATE
नी O
पाताल O
देश O
मा O
गोली O
खाएर O
चारजना O
ढलेछन O
। O
के O
अमेरि O
की O
सांच्चि O
कै O
डिप्रेसन O
मा O
छन O
? O

कृपया O
अंरेजि O
बाट O
सिधै O
नेपाली O
मा O
ट्रान्सलेट O
गर्दा O
गुगल B-ORG
मात्र O
प्रयाेग O
नगराैँ O
। O

जीवन O
लाई O
अपमान O
गराएर O
बाँच्नु O
भन्दा O
त O
प्राण O
त्याग्नु O
नै O
राम्रो O
हुन्छ O
, O
किन O
की O
, O
प्राण O
त्याग्दा O
केवल O
एक O
पटक O
मात्र O
कष्ठ O
हुन्छ O
1532762149377888261 O
आज O
फेरि O
एकपटक O
टाढा O
को O
संसार O
हेरेर O
आए O
! O
! O
बिर्सौला O
कतै O
भनी O
फेरि O
पनि O
चौघेरा O
बेरेर O
आए O
! O
! O
भत्के O
को O
बाटो O
, O
हिलाम्य O
सडक O
हिडे O
खै O
1532762142143021056 O
के O
गरेर O
बसुँ O
त O
? O
1532762117354319872 O
तिमी O
ले O
सम्झिन O
चाहेनौ O
, O
मेरो O
स्थान O
अवगत O
भयो O
। O
एक्लै O
रुन्छु O
तर O
गुनासो O
गर्दिन O
, O
हक O
जताउदिन O
। O
1532762116121165824 O
स O
मय O
घुमी O
नै O
रहन्छ O
आज O
एउटा O
को O
पालो O
त O
भोलि O
अर्का O
को O
पालो O
आज O
अरु O
लाई O
जस्तो O
व्यवहार O
गरिन्छ O
नि O
बोली O
आफु O
ले O
पनि O
त्यसतै O
व्यवहार O
फिर्ता O
1532762115354001409 O
आफु O
जित्न O
भए O
त O
अघिल्लो O
पटक O
आफु O
लाई O
भोट O
दिए O
कै O
जनता O
हरुसँग O
भोट O
माग्न O
जान्थे O
नि O
! O
अरु O
लाई O
हराउन O
एकजना O
भलाद्मी O
ले O
1532762110546939905 O
नजिक O
बाट O
देखे O
को O
छू O
, O
बुझे O
को O
छु O
यो O
दुनियाँ O
लाई O
त्यसै O
ले O
त O
सबै O
बाट O
टाढा O
बसे O
को O
छु O
. O
. O
. O
. O
. O
1532762109804617728 O
सपना O
मा O
आउछन O
बिपना O
मा O
अन्तै O
धाउछन् O
यस्तै O
छ O
यहा O
को O
चलन O
सम्झियर O
ल्याउदा O
मन O
मा O
हुन्छ O
जलन O
ी O
1532762108781334530 O
राम्रा O
कुरा O
पनि O
मात्रा O
मिलाउन O
जनुन्जेल O
मात्र O
राम्रा O
रहने O
रहेछन् O
! O
1532762102753988608 O
उहि O
साझ O
उहि O
स O
मय O
, O
सिसिर O
बतास O
उहि O
स्थान O
त्यहि O
कप O
अनि O
कालो O
चिया O
तिम्रो O
उप O
स्थित O
बिहिन O
मा O
आएका O
तिम्रो O
याद O
। O
ा O
1532762095560716288 O
आइतबार O
। O
सिथि O
नख: O
र O
बाताबरण O
दिबस O
ए O
कै O
दिन O
। O
1532762092570218496 O
दिव्य O
दर्शन O
श्री O
राधारमण O
देव O
जू O
, O
श्रीधाम O
वृन्दावन O
1532762091827867648 O
बिगतका O
अनुभब O
हरुलाई O
सकारात्मक O
ढंङ्ग O
ले O
ग्रहण O
गर्नु O
को O
बिकल्प O
नखोजिकन O
आफ्ना O
कार्य O
लाई O
अझ O
सशक्त O
रुपले O
अगाडि O
बढाउन O
सकियो O
भने O
1532762087638077440 O
एउटा O
बैनी O
ले O
भनिन् O
दिदी O
अल्छी O
लागिराछ O
हाे O
? O
अल्छी O
मात्र O
हाेर O
अल्छिकाे O
बा-आ O
मा O
, O
हजुरबुवा O
- O
हजुरा O
मा O
सबै O
लागिराछन् O
1532762085356056577 O
कहि O
ले O
काहि O
आफु O
ले O
लेखे O
को O
ट्विट O
हेरेर O
आफै O
दङ्ग O
पर्छु O
आखिर O
म O
लाइ O
कसरी O
आउँछ O
के O
यस्तो O
ट्विट O
अनि O
आफु O
ले O
आफु O
लाइ O
धाप O
लगाउदै O
1532762085008224256 O
असल O
मान्छे O
कम O
बाेल्ने O
गर्छ O
। O
जुन O
शब्द O
को O
अभाव O
ले O
हाेइन O
। O
जस् O
लाइ O
अध्यात्मक O
ज्ञान O
ले O
भरी O
पुर्ण O
छ O
अरु O
1532762071355432960 O
अहाे O
, O
भेट्न O
पर्छ O
कुनै O
दिन O
1532762070504316928 O
यो O
कलियुग O
हो O
न्यायलय O
बिक्छ O
निर्दोष O
दण्डित O
हुन्छ O
दोषी O
ले O
मुक्ति O
पाउँछ O
सत्य O
अोझेल O
पर्छ O
झुट O
मौलाउँछ O
। O
। O
। O
1532762069249818624 O
अहि O
ले O
त O
दिए O
नि O
कागज O
को O
दिने O
होलान O
1532762063927332864 O
रक्सी O
खुवायेउ O
पीडा O
दिएर O
, O
आजकल O
रक्सी O
नखाउ O
भन्छौ O
। O
। O
1532762057002872832 O
मोलखाल्डो O
हुन्थ्यो O
पहि O
ले O
पहि O
ले O
र O
कुहिने O
फोहर O
. O
सब O
त्यस O
मा O
हालिन्थ्यो O
। O
अब O
के O
गर्ने O
, O
न O
खाल्डो O
खन्ने O
जग्गा O
छ O
, O
न O
1532760315683020800 O
राप्रपा O
को O
प्रस्ताव O
: O
प्रत्यक्ष O
निर्वाचित O
प्रधानमन्त्री O
, O
अभिभावकीय O
भूमिका O
मा O
राजा O
1532545144951812101 O
हाहाहाहा O
! O
राम्रो O
छ O
यो O
टेक्निक O
! O
निञ्जा O
निञ्जै O
हो O
यसो O
विचार O
गर्दा O
! O
1532545142821109760 O
म O
जहि O
ले O
आफ्नो O
साथी O
को O
अगाडि O
रोइरहे O
को O
हुन्छु O
सायद O
एकलो O
भएर O
हो O
, O
म O
लाई O
एकलो O
बस्ने O
बानी O
एकलै O
लाग्ला O
। O
। O
1532545142422245376 O
साझा O
बस O
को O
ड्राइ O
भर O
ल्याउने O
रे O
1532545140723552256 O
संगै O
पढे O
को O
साथी O
हरु O
Aus O
, O
US O
र O
Japan O
गइसके O
, O
आफूचाहिँ O
अझैपनि O
लोकल O
गाडी O
मा O
दाई O
मेरो O
कार्ड O
छ O
" O
भन्दै O
हिड्नु O
परेछ O
। O

ऊ O
बुद्द B-PER
को O
भक्त O
हो O
, O
Sorry O
भन्नु O
र O
झापड O
खाँदा O
हाँस्नु O
उस O
ले O
पाए O
को O
शिक्षा O
हो O
। O
यो O
नसोचौ O
कि O
ऊ O
गलत O
थियो O
त्यसै O
ले O
माफि O

यताका O
मान्छे O
को O
भर O
हुन्न O
फेसबुक B-ORG
तिर O
जानुस् O

उप O
कारी O
गुणी O
व्यक्ति O
निहुरन्छ O
निरन्तर O
। O
फले O
को O
वृक्ष O
को O
हाँगो O
नझुके O
को O
कहाँ O
छ O
र O
लेखनाथ B-PER
बाजे O
लाइ O
सम्झिदै O
हाम्रा O
परम O
मित्र O

एक B-DATE
दिन I-DATE
याद O
गर्ने O
छौ O
म O
लाई O
जब O
कोही O
तिम्रो O
आफ्नो O
छाडेर O
जानेछ O
। O
। O

सन्निप B-PER
दा O
यो O
जिम्माचाँहि O
नलिनुस् O
के O

चिफ O
गेस्ट O
सापकोटा B-PER
महाशय O
पक्का O
। O

बालेन B-PER
अहि O
ले O
नभई O
दिए O
को O
भए O
अहिलेका O
मिडिया O
के O
गर्दा O
हुन् O
? O
? O
? O
ा O

आज B-DATE
सिके O
को O
ज्ञान: O
२ B-DATE
हजार I-DATE
वर्ष I-DATE
पहि O
ले O
प्राचीन O
ग्रिस B-LOC
र O
रोम B-LOC
मा O
जैतून O
को O
तेल O
र O
वाइन O
लगायत O
सामान O
हरू O
राख्न O
प्रयोग O
हुने O
ग्रिक O
शब्द O

हा O
. O
. O
हा O
. O
. O
! O
मार्क्स B-PER
व्यक्तिका O
कोहि O
दास O
छैनन् O
! O
दुनियाँ O
मा O
आतंक O
फैलाउने O
लादेन O
र O
मार्क्स B-PER
का O
बिचार O
लाई O

प्रहरी O
ले O
रोक्दारोक्दै O
राप्रपा B-ORG
ले O
नेपालगञ्ज B-LOC
को O
चोक O
मै O
किन O
राख्दैछ O
पूर्वराजा O
वीरेन्द्र B-PER
को O
शालिक O
? O

५ B-DATE
/ I-DATE
६ I-DATE
महिने I-DATE
सरकार O
हुदा O
बृद्भभता O
को O
उमेर O
हद O
घटाएर O
६८ O
पुर्यायो O
५ B-DATE
बर्ष I-DATE
को O
सरकार O
हुदा O
त O
भत्ता O
छिटो O
पाइन्छ O
जस्तो O
छ O
आशा O
जारी O
छ O

अन्तर्वार्ताः O
समृद्ध O
भरतपुर B-LOC
नै O
मेरो O
सपना O
- O
मेयर O
रेनु B-PER
दाहाल I-PER

यातायात B-ORG
व्यवस्था I-ORG
विभाग I-ORG
ले O
अन्तरप्रदेश O
चल्ने O
सार्वजनिक O
स O
वारी O
साधन O
को O
भाडा O
घटाए O
को O
छ O
। O

शालिकराम B-PER
गुरु O
सङ्ग O
वाहादि B-LOC
चौपारि I-LOC
मा O
। O
। O
। O
) O

दिफक B-PER
दजु O
को O
त्यही O
एउटा O
अम्ला O
मात्र O
हो O
काम O
लाग्ने O
भन्दैथिए O
@BabaAnealChe O

डल्लि O
केटी O
हरु O
जती O
नै O
फेसबुक B-ORG
मा O
झुण्डिय O
पनी O
हाइट O
बढ्दैन O
त O

महासंघ O
का O
अधिवेशन O
12 B-DATE
जून I-DATE
को O

पैलो O
चरण O
मा O
चीन B-LOC
फर्किंने O
विध्यार्थी O
हरूको O
लिस्ट O
मा O
पर्दा O
पनि O
खुशी O
हुन O
पर्ने O
दिन O
आए O
हौ O
! O
यो O
खुशी O
भित्र O
खर्च O
ले O
के O
कति O

हिजो B-DATE
राजनेता O
लाई O
भेटे O
को O
हिरो O
ले O
आज B-DATE
र्यालनेता O
भेटेछ्न O
। O
भोलि B-DATE
स्यालनेता O
लाई O
भेटने O
छ्न O

प्राय O
सबै O
आफन्त O
, O
साथीभाई O
फेसबुक B-ORG
तिरै O
भएका O
ले O
त्यता O
खाता O
खोलेर O
हिँजो B-DATE
बाट O
घुम्दा O
यस्तो O
लाग्यो O
— O
म O
बाहेक O
सबैः O
- O
को O
गति O
शील O

भारत B-LOC
मा O
पुनः O
प्रवेश O
गर्दै O
टिकटक B-ORG
« O
Tech B-ORG
News I-ORG
Nepal I-ORG

RSS B-ORG
- O
रसूूल B-ORG
सेेवा I-ORG
संंघ I-ORG
BJP I-ORG
- O
बड़ा O
जेेहादी O
पार्टी O
दोनो O
मुुसलमानो O
का O
विश्वास O
जीतनेे O
चला O
हैै O
- O
मूूर्ख O
, O
बकलोल O

सान्नानी O
, O
सुनकोशी B-LOC
मा O
सुन O
हैन O
पानी O
छ O
बैगुनी O
लाई O
गुन O
लाउने O
बानी O
छ O

नेपाली O
शब्द O
हरु O
टाईप O
गर्न O
सार्हाे O
झ्याउ O
लाग्थयाे O
कुनै O
स O
मय O
, O
ट्विटर B-ORG
चलाउदा O
चलाउदै O
पर्फेक्ट O
भईयछ O

अनि O
ट्विटर B-ORG
का O
पनि O
भन्देउ O
न O
मायालु O

बधाई O
छ O
राम B-PER
जी O
राम B-PER
ले O
बुबा O
लाई O
लेखे O
– O
बुबा O
, O
अन्तत: O
म O
एमबीबीएस O
पास O
भएँ O

ओली B-PER
भन्छन् O
, O
‘ O
अहि O
ले O
पनि O
एमाले B-ORG
नै O
पहिलो O
पार्टी O
हो O
, O
मतदाता O
को O
सुरक्षा O
गर्न O
चुनौती O
छ O
’ O

झन्डै O
चिलिए O
को O
ब्यक्ति O
हुँ O
जुन O
प्लेन O
काठमाडौ B-LOC
नजिकै O
मनोहरा B-LOC
खोला I-LOC
मा O
दुर्घटना O
भएर O
१९ O
जना O
को O
मृत्यु O
भएको O
थियो O
। O
अहि O
ले O
हाम्रो O
आकाश O
मा O

उता O
हर्के B-PER
मेयर O
भै O
सकेर O
पनि O
झाडु O
लगाई O
रहेका O
छन O
. O
. O
। O
४ O
जना O
ले O
नि O
नचिन्ने O
तिमी O
लाई O
के O
को O
लाज O
हो O
. O
. O
? O
अब O
देखि O
झाडु O
मात्र O
होईन O
, O
पोछा O

ललितपुर B-LOC
का O
विभिन्न O
स्थान O
हुँदै O
जावलाखेल B-LOC
मा O
भोटो O
देखाई O
२१ B-DATE
जेठ I-DATE
मा O
समापन O
हुने O
उक्त O
जात्रा O
मा O
सहभागी O
भक्तजन O
लाई O
जावलाखेल B-LOC

टिकट्क B-ORG
का O
साथी O
नजन्ती O
नमलामी O
फिसबुक B-ORG
का O
साथी O
फेसटु O
फेस O
खरानी O
टुइटर B-ORG
का O
साथी O
भ्रद O
भलाद्ममि O

डेढ O
पसली O
का O
पृथ्वीराज B-PER
देखी O
को O
? O

बाँके B-LOC
मा O
मोटरसाइकल O
दुर्घटना O
मा O
युवक O
को O
मृत्यु O

काउन्सिल O
को O
सूचीकरण O
बाट O
हट्यो O
नेपाल B-ORG
आज B-ORG
डटकम I-ORG

कता O
हो O
र O
मिलन B-PER
जी O
त्यो O
चुट्ने O
पानी O
लाई O
ची O
हेरेर O
बस्नु O
भा O
त O

त्यसै O
ले O
यहाँनेर O
स्वाभाविक O
प्रश्न O
उठ्छ O
। O
निज O
बौद्धमार्गी O
फुर्पा B-PER
ले O
गल्ती O
गरेका O
थिएनन् O
भने O
किन O
यत्तिका O
साक्षी O
हरू O
राखेर O
माफी O

संसद O
मा O
बजेट O
: O
निर्यात O
प्रवर्द्धन O
र O
कृषिका O
कार्यक्रम O
सकारात्मक O

मायाका O
वाचा O
निभाउनु O
ननिभाउनु O
त्याे O
आफ्नाे O
ठाउँ O
मा O
छ O
। O
तर O
माया O
मेटाउने O
कुनै O
इलेजर O
छैन O
। O
त्यसै O
ले O
याद O
त O
अन्तिम O
स्वास O
सम्म O

ल O
उस O
लाई O
खाेजि O
देउत O
? O
? O
८ B-DATE
बर्ष I-DATE
अगाडि O
पाेखरा B-LOC
जादा O
३ B-DATE
दिन I-DATE
लप O
पर्या O
थ्याे O
। O

आज B-DATE
विश्व B-EVENT
साइकल I-EVENT
दिवस I-EVENT
l O
संसारका O
कति O
नेता O
साइकल O
मा O
इधरउधर O
गए O
होला O
l O
हाम्रा O
मा O

राष्ट्रीय B-ORG
सह I-ORG
संगठन I-ORG
महामंत्री O
श्री O
जी O
, O
प्रदेश O
अध्यक्ष O
श्रीमुख्यमंत्री O

पैसो O
जति O
एता O
रान O
अनि O
बैंक O
मा O
के O
को O
पैसा O
हुनु O
? O

प्रतिनिधिसभा B-ORG
मा O
पेट्रोलियम O
पदार्थ O
को O
मूल्यवृद्धि O
बारे O
संकल्प O
प्रस्ताव O
पेस::Nepali O
Online O
News O
Portal: O

इम्बोस्ड O
नम्बर O
प्लेट O
जडान O
नगरेका O
सवारी O
लाई O
कारवाही O
गरिने O

कबीर B-PER
साहेब O
भन्नुहुन्छ O
- O
मन O
नै O
वंधन O
हो O
र O
साथै O
मोक्ष O
को O
मूल O
कारण O
पनि O
मन O
नै O
हो O
। O
जब O
सम्म O
मन O
लाई O
नियन्त्रण O
मा O
राखिंदैन O
र O
आत्मा O
को O

महानगर O
लाई O
संघीय O
अनुदान: O
भरतपुर B-ORG
प्राथमिकता O
मा O
, O
विराटनगर B-ORG
उपेक्षा O
मा O

म O
लाई O
कुनै O
पनि O
पागल‌ O
त्यति O
पागल O
लाग्दैन् O
जति O
पागल O
यो O
ट्विट O
पढ्ने O
मान्छे O
लाग्दैछ O
। O
। O

बुढो O
हुनु O
भने O
को O
पहाड O
चढ्नु O
जस्तै O
हो O
; O
तपाई O
अलिकति O
सास O
फेर्नुहुन्छ O
, O
तर O
दृश्य O
धेरै O
राम्रो O
छ O
! O

शुभ O
प्रभात O
भाइ O
जय O
महाकाल O

यो O
मेरो O
जिन्दगी O
सबै O
को O
सल्लाह O
मा O
बने O
को O
एउटा O
खोक्रो O
आदर्श O
मात्र O
हो O
! O
! O
तर O
म O
, O
आफ्नो O
इच्छा O
आफ्नो O
बाटो O
आफ्नो O
रहर O
हरुमा O
बाँच्छु O
! O
! O

मुहार O
त O
हसिलो O
नै O
हुन्छ O
नि O
मुसि__ O
तर O
पीडा O
त O
मन O
मा O
पो O
लुके O
को O
हुन्छ__ O
जस् O
लाइ O
नत O
देखाउन O
मिल्छ__ O
नत O
मेटाउन O
नै___ O

कोही O
अछुतो O
छैनान O
! O
सबै O
एउटै O
ड्याङ्ग O
मा O
उम्रीएका O
हुन O
? O

ऊँ O
महालक्ष्मीभ्योंः O
नमोः O
नमः O
शुभ O
शुक्रवार B-DATE
सुप्रभातम् O
नमस्कारम् O

शहर O
मा O
जस् O
को O
चर्चा O
छ O
उट्टम B-PER
डाजु O
। O

जब O
म O
लाई O
कसै O
ले O
अनफलो O
गर्छ O
नि O
तब O
म O
सोच्ने O
गर्छु O
जिन्दगी O
हो O
हिँजो B-DATE
थियोे O
आज B-DATE
मर्यो O
। O

उ O
त्यहाँ O
को O
डाक्टर O
ले O
दिनु O
भएको O
औसधि O
त O
हेर्ने O
बित्तिकै O
काठमाडौँ B-LOC
को O
डाक्टर O
ले O
फाल्दिँदै O
भन्नुभो O
- O
यस्तो O
औसधि O
दिने O
कस्तो O
डाक्टर O

राष्ट्र B-ORG
बैंक I-ORG
का O
गभर्नर O
आदरणीय O
दाइ O
महाप्रसाद B-PER
अधिकारी I-PER
ज्युका O
साथ O
मा O
आज B-DATE
अत्यन्तै O
सान्दर्भिक O
भेट O
भयो O
। O
देश O
को O
आर्थिक O

लिङ्देन B-PER
बाजे O
नि O
अब O
सकिय O
क्यारे O

सगरमाथा B-ORG
जलविद्युत I-ORG
कम्पनी I-ORG
ले O
आधा O
अर्ब O
को O
आईपीओ O
जारी O
गर्ने O
, O
प्रभु B-ORG
क्यापिटल I-ORG
बन्यो O
बिक्रि O
प्रबन्धक O

५ B-DATE
देखि I-DATE
११ I-DATE
वर्ष I-DATE
का O
बालबालिका O
लाई O
असार B-DATE
९ I-DATE
बाट O
फाइजर O
खोप O

पत्रकार O
बोके O
को O
छ O
! O
घरी O
सिसडोल B-LOC
, O
घरी O
कता O
डुले O
को O
छ O
! O
काम O
हात O
मा O
लाग्यो O
शून्य O
छ O
! O
फोहोर O
जहाँ O
को O
त्यही O
छ O
! O
चर्चा O
को O
लागि O

धेरै O
उपयोगी O
चीज O
हरूको O
उत्पादन O
ले O
धेरै O
बेकार O
मानिस O
हरूलाई O
परिणाम O
दिन्छ-Karl O
Marx O

सिसडोल B-LOC
पुगेर O
बालेन B-PER
ले O
के O
गरे O
? O
( O
भिडियो O
) O

मेचि B-ORG
अस्पताल I-ORG
भद्रपुर I-ORG
झापा I-ORG
मा O
B+ O
ब्लड O
आवश्यकता O
! O
सजनि B-PER
ताजपुरिया I-PER
सम्पर्क: O
- O
9807910958 O
9860827533 O

सिन्धुपाल्चोक B-LOC
को O
लागि O
४ O
अर्ब O
६० O
करोड O
को O
बजेट O
- O
kaligandaki B-ORG
Khabar I-ORG
: O

यसो O
हेर्दा O
यो O
पालि O
World B-EVENT
Cup I-EVENT
अर्जेन्टिना B-ORG
ले O
उचाल्यो O
। O
यो O
World B-EVENT
Cup I-EVENT
खालि O
यौटा O
प्रकृया O
पुरा O
गर्ने O
खेलाइने O
मात्र O
भयो O

प्रेस B-ORG
काउन्सिल I-ORG
ले O
नेपाल B-ORG
आज I-ORG
डटकम I-ORG
लाई O
सूचीकरण O
बाट O
हटायो O

थापाथली B-LOC
चोक I-LOC
मा O
ट्राफिक O
व्यवस्थापन O
। O
- O
---------------------------------- O
- O

बालयौन O
हिंसा O
विरुद्ध O
उजुरी O
दिने O
१ B-DATE
बर्ष I-DATE
हदम्याद O
हटाउने O
सङकल्प O
प्रस्ताव O
आज B-DATE
रास्ट्रीय O
सभा O
ले O
पारित O
भएछ O
। O
अझै O
ठूलो O
काम O
त O

नेपाल B-ORG
को O
परिक्षा O
प्रणालि O
मा O
प्रविधि O
को O
प्रयोग O
। O

अहिले O
सम्म O
भएको O
छैन O
र O
? O

इण्डक्सन O
चुलो O
मा O
भेदभाव O
हुँदैन O
, O
एमाले B-ORG
ले O
देख्नेगरी O
बाँड्ने O
हो O
: O
अर्थमन्त्र O
. O
. O
. O

कार्यक्षेत्र O
नछाड्न O
स्थानीय O
तहका O
जनप्रतिनिधि O
हरुलाई O
आयोग O
को O
आग्रह O

यो O
प्रजातन्त्र O
नै O
हो O
यस्तै O
! O

बहकिने O
उमेर O
मा O
हामी O
ले O
हरहमेशा O
सन्तान O
को O
निगरानी O
गर्नु O
पर्छ O
। O
फुर्सद O
मा O
बालबालिका O
को O
हेक्का O
गर्नुपर्छ O
। O
ताकि O
पछि O

अनुहार O
र O
पहिरन O
हेरेर O
चरित्र O
व्याख्या O
गर्न O
सकिँदैन O

लुके O
को O
सौन्दर्य O
भने O
को O
इन्द्रचोक B-LOC
सँग O
नयाँ O
भवनसहित O
को O
बजार O
, O
, O
, O
, O

हजुर O
हरु O
को O
website O
मा O
अप्पोइन्त्मेन्त O
लिने O
सुबिधा O
च O
ले O
हुन्थ्यो O
एक B-DATE
महिना I-DATE
देखि O
date O
लिन O
खोजि O
रहे O
को O
छु O

चिमोटिन्छ O
, O
मलद्वार O
बाट O
लठ्ठी O
घुसाएर O
पनि O
पुरुषलाई O
लाई O
नै O
महिला O
ले O
मारिदिन्छन् O
पुरुष O
हिंसा O
कतिन्जेल O
सहने O
? O
We O
want O

if O
you O
are O
शाकाहारी O
लिच्चि O
झुक्किएर O
पनि O
न O
खाउ O
फेरि O
पनि O
भन्दैछु O
लिच्चि O
झुकिएर O
पनि O
न O
खाउ O
कारण O
बताइराख्न O

खरबौं O
खर्च O
गरेर O
कैयौं B-DATE
बर्ष I-DATE
लगाएर O
बनाए O
को O
मेलाम्ची O
खानेपानी O
आयोजना O
, O
घाम O
र O
पानी O
बाट O
जोगाउन O
सके O
जिवन O
भर O
टिक्ने O
छाता O

जन्मनु O
मर्नु O
त O
केवल O
रित O
रहेछ O
! O
जिन्दगी O
सुख O
दःख O
को O
गीत O
रहेछ O
! O
मुटु O
ले O
बजाउॅछन् O
तबला O
बाजा O
! O
ॲासु O
को O
अनौठो O
संगीत O
रहेछ O
! O
ॲासु O

फेरी O
सेटिङ्गका O
चलखेल O
हरु O
शुरु O
भए O
! O

स्वार्थ O
को O
अर् O
को O
नाम O
हो O
` O
आफन्त O
´ O
यिनि O
हरु O
बाट O
" O
मलामी O
" O
र O
" O
जन्ती O
" O
भन्दा O
धेरै O
" O
अपेक्षा O
" O
नगरौ O
होला O
. O
. O
! O
! O

एउटा O
ढोका O
बन्द O
हुदाँ O
के O
तिमी O
लाई O
थाहा O
छ O
दोश्रो O
खुले O
को O
हुन्छ O
। O
ि O

तिमी O
पर्यो O
ios O
user O
, O
आफू O
परियो O
android O
! O
! O
फोन O
त O
connect O
हुदैन O
, O
मन O
के O
होला O
? O
? O

अनेक O
सब्द O
हरुको O
आफै O
मा O
भुलाएर O
के O
गर्यौ O
म O
तिम्रै O
हु O
भनी O
माया O
मा O
झुलाएर O
के O
गर्यौ O

मन O
को O
व्यथा O
अरू O
लाई O
के O
थाह O
! O

पखेटा O
मात्र O
भएर O
के O
गर्छौ O
, O
त्यो O
खुल्ला O
आकाश O
मा O
एक्लै O
उड्न O
सक्दैनौ O
भने O

गरिमा O
मय O
प्रतिनिधिसभा O
को O
स्पिकर O
बिग्रेछ O
, O
केही O
बुझिएन O
यार् O

School O
, O
College O
मा O
जति O
सु O
कै O
किताब O
पढे O
पनि O
अन्तिम O
मा O
आफ्नो O
परिवार O
को O
दु:ख O
मेटाउने O
किताब O
यहि O
हो O
! O
! O
" O
PASSPO O
" O

धर्म O
एव O
हतो O
हन्ति O
धर्मो O
रक्षति O
रक्षितः O

आफु O
जस्तो O
हुनुहुन्छ O
संसार O
त्यस्तै O
देखिन्छ O
। O
त्यसै O
ले O
त O
भनिन्छ O
नि O
" O
दोष O
सृष्टि O
को O
होईन O
दृष्टि O
को O
हो O
भनेर O
। O
" O

तानुशतो O
वि O
बोधय O
यदग्ने O
यासि O
दूत्यम O
| O
देवाभवत O
वाजिनः O
|| O
सथिरं O
हि O
जानम O
एषां O
वयो O
मातुर O
निरेतवे O
| O
परत्यं O
देवानां O
विशः O

नेपाली O
जनताका O
अनेकन O
अनुत्तरित O
प्रश्नका O
उत्तर O
हरू O
पाउनका O
लागि O
अझै O
समय O
ले O
कति O
कोल्टे O
फेर्नुपर्छ O
कसै O
लाई O
थाहा O
छैन O
, O
त्यो O
स O
मय O
आउँछ O

नजिक O
बाट O
देखे O
को O
छू O
, O
बुझे O
को O
छु O
यो O
दुनियाँ O
लाई O
त्यसै O
ले O
त O
सबै O
बाट O
टाढा O
बसे O
को O
छु O
. O
. O
. O
. O
. O

हेर O
भाइ O
. O
. O
. O
. O
. O
. O
महिना O
मा O
३ O
चोटी O
पेट्रोल O
को O
भाउ O
बढाएर O
१० O
रुपैया O
घटाउनु O
भने O
को O
, O
गो O
जी O
रित्तिने O
गरि O
सपिङ O
गराए O
पछि O
गलफ्रेन O
ले O

औद्योगिक O
परियोजना O
सञ्चालन O
गर्न O
अधिग्रहण O
मा O
परेका O
लाई O
एक O
अर्ब O
नौ O
करोड O
भन्दाबढी O
मुआब्जा O
- O

ओ O
हो O
गज्जब O
रैछ O
त O

फुलकोबी O
नहि O
, O
हमसभ O
त O
खाली O
कोबी O
कहैत O
छियैक O
। O
ी O

खोइ O
कसरी O
तर O
म O
लाई O
त्यस्तो O
लागेन O

सामन्ती O
दाजु O
ले O
कै O
ले O
हो O
बाटो O
पर्दा O
पस्नु O
मम O
खुवाउँछु O
भनेथे O
, O
बाटो O
पनी O
परेथ्यो O
भोक O
पनी O
लागेथ्यो O
स O
मय O
मात्र O
मिलेन O
। O

DIMASH O
NEW O
MV O
- O
OKAY O

पेट O
मा O
गडबडी O
भयो O
जस्तो O
छ् O

लड्नु O
पर्दैन O
, O
सिर्फ O
लडिए O
को O
जस्तो O
गर्नुस O
। O
उठाउने O
हात O
हरु O
भन्दा O
मुस्कुराएर O
रमिता O
हेर्ने O
भिड O
मात्र O
भेट्नुहुनेछ O
। O

काठमाण्डौ B-LOC
, O
धरान B-LOC
, O
धनगढी B-LOC
आदि O
नगरपालिका O
को O
मेयर O
मा O
स्वतन्त्र O
व्यक्तित्व O
निर्वाचित O
भएको O
मा O
केही O
दलका O
नेता O
र O
केही O
झोले O
हरु O

राजनीति O
मा O
इज्जत O
भन्बे O
कुरै O
हुदैन O
रे O

लक्का O
जवान O
कडा O
दौडधुप O
गर्मी O
महिना O
बजार O
गयो O
र O
छान्यो O
एउटा O
साइकल O
. O
. O
. O
ले O
साइकल O
किन्यो O
अब O
फुर्ति O
ठुलो O
घर O
मा O
र O
गाउँ O
मा O

छौन्जेल O
रहेछ O
मै O
ले O
अर् O
कै O
पडि O
' O
रा O

तिम्रै O
तस्बिर O
हेर्छु O
र O
भन्छु O
: O
- O
" O
म O
तिमि O
लाई O
बहुत O
प्रेम O
गर्छु O
" O
। O
तस्बिर O
मात्र O
मुस्कुराउँछ O
। O
तर O
तिमि O
ले O
भने O
को O

आफैं O
बाट O
दिक्क O
भएर O
भागे O
पनि O
पुग्ने O
त O
आखिर O
आफैं O
सम्म O
नै O
रैछ O
! O
! O

शास्त्र O
ले O
साँझ O
मा O
सुत्न O
हुन्न O
भन्छ O
रे O
, O
शास्त्र O
जाए O
भाडमें O

दाइ O
एक O
बोटल O
( O
खाली O
होईन O
) O
यता O
हुर्याउनुस O
न O
हौ O
! O

किस O
गरेर O
बुडो O
भै O
सकेको O
मुन्छे O
को O
कुरा O
येस्तो O
, O
हामी O
अलारे O
हरु O
को O
के O
हालत O
होला O
त O

पाहुना O
जांदा O
लोकल O
भेट्नु O
ईज O
लभ O
मेरो O
लागि O

भनेर O
हिनेनि O
नभनि O
हिनेनि O
जाने O
ठाम O
भए O
पो O

धन्यवाद O
अनि O
शुभयात्रा O
दाजु O
। O
हजुर O
को O
लागि O
एउटा O
memorable O
moment O
हुने O
यात्रा O
मा O
सहयोग O
गर्न O
पाउँदा O
हर्षित O
भएको O
छु O
। O

मुल्यबृद्दी O
रोक्न O
माग O
राख्दै O
साम्सद O

बर्सेनी O
रासायनिक O
मल O
युरिया O
धान O
र O
मकै O
लाई O
नभै O
नहुने O
मल O
हो O
, O
जहि O
ले O
पनि O
यो O
मल O
को O
अभाब O
देखिन्छ O
. O
जति O
लगानी O
गर्नु O
परे O
पनि O

म O
अलिक O
ब्यस्त O
भएं O
अचेल O

फोहरमैला O
चाडै O
कुवाउने O
गन्ध O
नआउने O
केमिकल O
प्रयोग O
गर्ने O
मेयर O
को O
कुरा O
जीबातू O
नामक O
शुक्ष्म O
जीवाणु O
हरूको O

जिन्दगी O
छोटो O
छ O
बाँचुञ्जेल O
हाँस्न O
खेल्न O
पर्छ O
त O
भन्छन् O
तर O
खेल्ने O
दिन O
बालापन O
मै O
छुट्यो O
यो O
हास्ने O
दिन O
जिम्मे O
वारी O
ले O
लुट्यो O
। O

जन्म O
दिन O
को O
धेरै O
धेरै O
शुभकामना O
आदरणीय O
प्रिय O
दाइ O
हजुर O
। O
जीवन O
सधैं O
सफल O
, O
फलदायी O
र O
प्रेरणादायी O
बनोस् O
! O
हजुर O
को O
साहित्यक O

- O
म O
माथि O
हिंसा O
भयो O
भन्दा O
छरपस्ट O
फोहोर O
कमेन्ट O
नि O
पुरुष O
कै O
नाम O
मा O
लेखिन्छ O
- O
शरिर O
भरि O
स्वास्नी O
ले O
कुटे O
को O
निलडाम O
लिएर O
नि O

वाह O
! O
कति O
सौम्य O
ढङ्ग O
ले O
कस्तो O
शक्तिशाली O
प्रश्न O
सोध्नुभएछ O
! O
Polite O
but O
powerful O
. O
. O
. O
! O
! O
! O

म O
तीमी O
जसतै O
सानत O
हुन O
परयो O
भनदै O
छु O
… O
. O
उ O
पो O
उग्र O
भाछ O

ढंग O
हुनपर्यो O
नि O
त O
मायालु O

थिन O
त O
दुबै O
ढुंगा O
को O
टुक्रा O
नै O
थिए O
तर O
दोष O
कस् O
को O
? O
यहाँ O
? O
उस O
को O
या O
बनाउने O
वाला O
को O
? O
एउटा O
माथी O
सधै O
पाउ O
राखेर O
हिडियो O
अर् O
को O

यो O
देश O
मा O
पुरुष O
प्रजाति O
जति O
असुरक्षित O
म O
कसै O
लाई O
देख्दिनँ O
, O
- O
बलात्कार O
र O
हत्यापनि O
पुरुष O
कै O
हुन्छ O
- O
दाइजो O
को O
डोरी O
मा O
नि O
पुरुष O

अर्कालागी O
हैन O
आफ़्नै O
लागी O
, O
जिएर O
जान्छन O
रहंदा O
बस्दा O
हिजो B-DATE
भन्दा O
आज B-DATE
खिएर O
जान्छन O
हिजोआज B-DATE
त्यस्ता O
सम्बंध O
संग O
, O
धेरै O
डर O
लाग्छ O
जो O

मतपत्र O
मा O
चिन्ह O
बाहेक O
केही O
फरक O
छैन O
। O

जरुरी O
यो O
छैन O
हर O
मानिसका O
भाव O
एकैनाश O
हुन् O
, O
स्वभाव O
एकैनाश O
हुन् O
एउटा O
हिक् O
कै O
हिक्क O
मा O
हुँदा O
अर् O
को O
खित् O
कै O
खित्का O
मा O
हुन O

सही O
हो O
मलाईत O
अहिलेनै O
चिकाई O
जस्तो O
लागिरा O
को O
छ O

खायो O
टिकटक O
ले O
देश O
खायो O

यिन O
लाई O
असफल O
गराइने O
काम O
भए O
चै O
झनै O
राम्रो O
हुने O
थियो O
। O
बिद्रोह O
झन O
बढ्ने O
थियो O
, O
बिद्रोही O
झन O
संगठित O
हुने O
थिए O
। O

पहिलो O
कुरा O
, O
सरकार O
ले O
सूचना O
निकालेर O
बिदा O
को O
जान O
कारी O
गराउनु O
पर्व O
को O
सम्मान O
हो O
जस्तो O
लाग्छ O
। O
गृह B-ORG
मन्त्रालय I-ORG
ले O
शनिबार B-DATE

बिचरो O
नेपाली O
पढ्न O
पनी O
नजान्ने O
‘ O
लामा B-PER
’ O
लाई O
‘ O
…म O
नयॉ O
कलाकार O
हो O
, O
मेरो O
गल्ती O
देखिए O
मेरो O
जिन्दगी O
नै O
धराप O
मा O
पर्छ O
, O
मेरो O
फिल्म O
नै O
चल्न O

कटिया O
खान O
मन्लागो O
साउ O
जी O
, O
क्यार्नी O
हो O
? O
? O

माया O
गरेर O
दिए O
की O
हुन O
प्रिय् O
ले O

बेलायती O
हरु O
आफ्नी O
महारानी O
को O
राज्यारोहण O
को O
७० B-DATE
वर्षीय I-DATE
वर्षगाँठ O
मनाइरहेका O
छन् O
भने O
हामी O
नेपाली O
आफ्नो O
राजा O
स्वर्गीय O
भए O
कै O
वर्षगाँठ O

म O
त O
किताब O
हेरेर O
हकान्निए O
आँसु O
नै O
आयो O
कसरी O
पढ्ने O
? O
आइडिया O
छ O
? O
संविधान O
धारा O
उपधारा O
अनुसूची O

रूस B-LOC
र O
यूक्रेन B-LOC
युद्ध O
को O
सय B-DATE
दिन I-DATE
पूरा O
, O
१ O
करोड O
२० O
लाख O
यूक्रेन B-LOC
ी O
विस्थापित O

बिद्रोह O
गरेर O
पार्टी O
छाडेर O
गएका O
लाई O
पार्टी O
मै O
फर्किन O
महासचिव O
विप्लव B-PER
को O
आह्वान O

इमान O
इज्जत O
प्रेस्टिज O
ओहो O
भारि O
शब्द O
प्रयोग O
गर्नुभो O
त O
महोतर् O
मा O

खास O
मा O
यो O
रा O
. O
परिचयपत्र O
भन्ने O
को O
कुनै O
काम O
छैन O
। O
यो O
परिचय O
पत्र O
देखि O
passport O
सम्म O
सबैका O
लागि O
नागरिकता O
नै O
चाहिन्छ O
भने O

माटो O
र O
म O
का O
बक्ता O

मेरो O
हरेक O
रीस O
हरु O
पनि O
तिमिलेनै O
सहानु O
पर्छ O
भने O
मेरो O
यो O
मुटु O
भित्र O
सझाय O
को O
हरेक O
पल O
हरुको O
माया O
पनि O
तिमी O
लाई O
नै O

हरेक O
चिज O
विश्वास O
मा O
टिके O
को O
हुन्छ O
भने O
हरेक O
चिज O
विश्वास O
बाटै O
टुटे O
को O
हुन्छ O
। O
। O

अरु O
सबै O
love O
मा O
परेर O
पागल O
हुन्छन् O
आफू O
चाहिँ O
love O
नपरेरै O
पागल O
हुने O
भए O

खै O
कुन्नी O
किन O
उस् O
ले O
रचेका O
प्रेमिल O
ट्विट O
हरु O
म O
लाई O
Dm O
गर्छन O

अनुहार O
पनि O
यस्तै O
च्यात्तिए O
को O
हो O
र O
छ्या O

कथित O
" O
शेयर O
बजारमैत्री O
" O
बजेट O
आए O
पछि O
एक B-DATE
हप्ता I-DATE
मै O
१४५ O
अंक O
( O
६ O
. O
५२ O
% O
) O
ले O
शेयर O
बजार O
सुचकांक O
( O
नेप्से O
) O
घटेकाे O
छ O
। O

पहिलो O
पटक O
प्रेम O
गर्न O
त्यति O
नै O
सरल O
छ O
जति O
कि O
पहिलो O
कक्षा O
को O
बालक O
लाई O
पाँच O
को O
गुणन O
को O
मद्दत O
ले O
घडी O
मा O
स O
मय O
हेर्न O
सिकाउन O
. O
. O
. O
तर O

तिमि O
लाई O
जिताउनु O
मा O
खुसि O
थियो O
मेरो O
, O
त्यसै O
ले O
मै O
ले O
खुसि-खुसि O
आफ्नो O
जिन्दगी O
हारिदिए O
! O
! O

बादल O
माथि O
सूर्यकाे O
प्रकाश O
छचल्किएकाे O
सम्झनाेस् O

हाम्राे O
विरुद्ध O
षडयन्त्र O
गर्नेहरुकाे O
पत्ता O
साफ O
गरेरै O
छाड्छाै O
| O
Netra B-PER
Bik O
. O
. O
. O

कहाँ O
छ O
नयाँ O
अपिस O
नयाँ O
ठाउँ O
? O

काठमाडौ B-LOC
बाटै O
हरिद्वार B-LOC
घुमाइदिने O
दादा O
लाइ O
धन्यवाद O
दिदै O
घर O
तिर O
लागियो O
। O

सृष्टि O
मा O
होइन O
दृष्टि O
मा O
खोट O
छ O
: O
पार्वती B-PER
थापा I-PER
रावल I-PER
| O
Parwati B-PER
Rawal I-PER
| O
Upper O
. O
. O
. O

मेरो O
भन्नु O
पनि O
यत्ति O
हो O

समाजिक O
तथा O
राजनीतिक O
अभियन्ता O
पुकार B-PER
बम I-PER
ले O
काठमाण्डौँ B-LOC
क्षेत्र O
नं O
१ O
बाट O
प्रतिनिधि O
सभा O
सदस्यका O
लागि O
उम्मेद O
वारी O
घोषणा O

स्याउ O
स्याउती O
हुने O
किरा O
को O
घर O

प्रेम O
गर्ने O
मान्छे O
त O
हर-कोहि O
को O
जिन्दगी O
मा O
हुन्छ O
नै O
. O
. O
. O
बस् O
प्रेम O
बुझ्ने O
मान्छे O
पाउन O
किस्मत O
मा O
लेखेर O
आउनुपर्दाे O
रहिछ O
! O

उम O
बसाउने O
रैछ O
मीठो O
बास्ना O
के O
हो O
नचिनेर O
। O

केही O
सवाल O
जस O
ले O
म O
लाई O
मौन O
बनाइदिन्छन O
थाहा O
छैन O
किन O
? O
तिमी O
घरी O
घरी O
सोधिरहन्छौ O

जाउ O
cofee O
बनाएर O
लयाउ O
हलला O
धैरै O
गरछेउ O

पिडानै O
न O
भएको O
मानिस O
संसार O
मा O
हुदैन O
तेसै O
ले O
पीडा O
पोख्न O
लाई O
एउटा O
साथी O
त O
बस्य O
चाइन्छ O
! O
शुभ O
बिहानी O

बाढी O
ले O
बगाए O
को O
१६ O
हेक्टर O
मार्सीधान O
फल्ने O
खेत O
को O
कुलो O
निर्माण O

सबै O
भन्दा O
पहि O
ले O
छेपारे O
योगेश B-PER
भट्टराई I-PER
लाई O
चिडियाखाना O
मा O
राख O
सरकार O
। O

मत O
जाने O
भए O
। O
हजुर O
बिचार O
गर्नुस O
। O

मेरो O
टुइट O
मा O
लाइक O
नगर्ने O
को O
त O
लभ O
नै O
नपरोस O
लभ O
परे O
पनि O
ब्रेक O
अप O
होस O

कतिपय O
कुरा O
देखेर O
पनि O
नजरअन्दाज O
गर्नु O
पर्ने O
हुन्छ O
कतिपय O
कुरा O
बुझेर O
र O
जानेरपनि O
अन्जान O
बनिदिनु O
पर्ने O
रहेछ O
यस्तै O
रहेछ O

बजेट O
राम्रो O
छ O
, O
कार्यान्वयन O
मा O
चुनौती O
देखिन्छ O
: O
गगन B-PER
थापा I-PER

बिचार O
त O
हो O
दूध O
समाउनु O
भन्दा O
त O
पुती O
मा O
सीधा O
हाल्न O
मजा O
आउला O

जाउ O
मेरो O
मन O
कहि O
टाढा O
कटै O
लैजाउ O
छोडेर O
यो O
निस्ठुरी O
सन्सार O
लाइ O

भोट O
हाल्न O
खोटाङ B-LOC
हिँडे O
की O
वृद्धा O
को O
बाटै O
मा O
हत्या O
, O
नाती O
पक्राउ O
पर्दै O

भासिने O
शब्द O
नै O
डरलाग्दो O
छ O

जुम्ला B-LOC
मा O
कात्तिक B-DATE
मा O
आएकाे O
बाढी O
ले O
बगाए O
को O
सिँचाइ O
कुलो O
सात B-DATE
महिना I-DATE
पछि O
पुननिर्माण O
गरियाे O

लुकाए O
को O
भन्दा O
पनि O
मेन्टेन O
गरे O
को O
भनौ O

नेपाली O
को O
औसत O
आयु O
नै O
थोरै O
भएका O
ले O
वृद्धभत्ता O
को O
उमेर O
घटाइए O
को O
हो O
। O
। O
जनार्दन B-PER
शर्मा I-PER
ै O

नयाँ O
अफिस O
नयाँ O
ठाउँ O
हजुर O
का O
लागि O
फलिफाप O
होस O

जब O
आफ्ना O
ले O
आफ्ना O
लाइ O
गलत O
अर्थ O
लगाउन O
थाल्दछन O
नि O
तब O
ती O
आफन्त O
त O
के O
कसै O
को O
पनि O
आफ्नो O
हुन O
मन O
नलाग्दो O
रहेछ O
. O
. O
. O
! O

रारा B-LOC
राष्ट्रिय I-LOC
निकुन्ज I-LOC
का O
केही O
तथ्य O
हरु O
। O
पुरा O
भिडियो O
यो O
लिन्क O
मा O

गोरखा B-LOC
की O
विश्व O
कै O
अग्ला O
७ O
हिमाल O
चढ्ने O
पहिलो O
नेपाली O
महिला O

तर O
पनि O
घर O
फर्कदा O
खल्लो O
लाओ O
है O

Active O
ट्वीटे O
हरू O
, O
ह्यन्डल O
दिनुहोस O
प्रोमोट O
गर्छु O
। O
। O

स्रहानिय O
कार्य O
हरु O
हुँदैछन् O
धर्य O
गरौं O
। O
। O

एउटा O
टुइट O
कति O
जना O
ले O
कपि O
गर्न O
मिल्छ O
सर्मिस O
हरु O
? O
एउटा O
मात्र O
टुइट O
छ O
जता O
नि O

आज B-DATE
जेठ B-DATE
१९ I-DATE
दरबार O
हत्या O
काण्ड O
भएको O
दिन O
! O
स्वर्गिय O
राजा O
वीरेन्द्र B-PER
तथा O
दरबार O
हत्याकाण्ड O
मा O
दिवंगत O
सम् O
पुर्ण O
राजपरिवारका O

तर O
उहा O
ले O
उतै O
भन्नुभो O
होला O
नि O
त् O

हो O
हजुर O
त्यत्ति O
भए O
पुग्छ O

अं O
हौ O
फसिन्छ O
होला O
कुन O
दीन O

आउने O
संघिय O
निर्वाचन O
मा O
युवा O
हरू O
एक O
ढिक्का O
भइ O
लडेर O
संसद O
मा O
प्रतिनीधित्व O
गर्नैपर्छ O
। O
भोट O
पाउन O
योग्य O
मानिस O
हरू O
अहि O
ले O
तैयारी O

अतित O
सङ्ग O
लडे O
को O
मान्छे O
को O
वर्तमान O
र O
भविष्य O
सधैं O
उज्यालो O
हुन्छ O
। O

प्रधानमन्त्री O
शेरबहादुर B-PER
देउवा I-PER
शुक्रबार B-DATE
काभ्रे B-LOC
को O
धुलिखेल B-LOC
मा O
काठमाडौँ B-ORG
विश्वविद्यालय I-ORG
को O
२७ B-EVENT
औँ I-EVENT
दीक्षान्त I-EVENT
समारोह I-EVENT
मा O

बजेट O
बारे O
अर्थमन्त्री O
शर्मा B-PER
को O
दाबीः O
यो O
महत्वकाङ्क्षी O
होइन O
, O
वास्तविकता O
मा O
आधारित O
छ O

टुईटर B-ORG
मा O
यस्ता O
बोका O
हरूको O
ठुलो O
झुन्ड O
नै O
छ O

प्रचण्ड B-PER
र O
वैद्य B-PER
सच्चिए O
एकता O
गर्न O
विप्लव B-PER
तयार O
, O
धर्मेन्द्र B-PER
र O
हेमन्त B-PER
लाई O
पार्टी O
मा O
फर्कन O
आग्रह O

पेट्रोलियम O
पदार्थ O
को O
माग O
, O
आपूर्ति O
र O
समग्र O
व्यवस्थापन O
बारे O
उच्चस्तरीय O
समिति O
गठन O
गरिने O

अपराधी O
बनाईहाल्न O
हतार O
नगरौं O
! O
तल O
देखियका O
तस्बिर O
ले O
झै O
“ O
सामाजिक O
संजाल O
” O
मा O
न्यायलय O
खोलेका O
न्यायधिस O
अनबिज्ञ O

सम्बन्ध O
त्यहि O
दिगो O
रहन्छ O
जहाँ O
दुवै O
जना O
एक O
ले O
अर्काे O
लाई O
गुमाउने O
डर O
हुन्छ O
। O
। O

अनि O
खान O
पिन O
भाे O
त O
? O

मै O
ले O
मात्रै O
जोगाउन O
बल O
गरेर O
सम्बन्ध O
कहाँ O
टिक्छ O
छ्ल O
गरेर O
। O

हिजो B-DATE
जंगल O
मा O
हुंदा O
नि O
संरचना O
र O
धर्म O
संस्कार O
माथि O
आक्रमण O
गरे O
को O
थियो O
सरकार O
मा O
आएसि O
सुधार O
होला O
भने O
को O
जंगलि O
पारा O
अझै O

फाईभस्टारकाे O
भन्दा O
कम O
छैन O
मेराे O
हातकाे O
बिरियानी O
यस्ताे O
मिठाे O
पकाउने O
मेरा O
हात O
हरुलाई O
i O
love O
you O
भन्न O
चाहान्छु O

तल O
दामी O
रैछ O
नि O
एस् O
को O
मत्लब O
। O

शक्ति O
र O
पहुँच O
को O
पछि O
दौडिन O
कपाल O
फुलेर O
पनि O
रोक्दैन O
रैछ O
प्रिय O
नैतिकता O
त O
कता O
कता O
. O
. O
. O
. O
. O

खोज O
पत्रकारिता O
तालीम O
८ B-DATE
– I-DATE
१० I-DATE
असार I-DATE
२०७९ I-DATE
( O
२२ B-DATE
– I-DATE
२४ I-DATE
जून I-DATE
) O
खोज O
पत्रकारिता O
केन्द्र O
ले O
आयोजना O
गर्ने O
खोज O
पत्रकारिता O
आधारभूत O
तालीम O
मा O

पल B-PER
शाह I-PER
नछुट्ने: O
उच्च B-ORG
अदालत I-ORG
पोखरा I-ORG
ले O
अभिनेता O
पल B-PER
शाह I-PER
लाई O
थुना O
मै O
राख्ने O
आदेश O
दिए O
को O
छ O
। O
यस O
अघि O
तनहुँ B-ORG
अदालत I-ORG
ले O
पनि O
यही O
फैसला O
दिए O
को O
थियो O
। O

हनुमान O
पनि O
हारिसक्यो O
त O
, O
इनारू O
संग O

महानिरीक्षक O
सिंह B-PER
द्वारा O
प्रहरी O
को O
सरुवा O
बढुवा O
मा O
अनावश्यक O
चलखेल O
बन्द O
गर्ने O
प्रतिवद्धता O

छोरो O
ठूलो O
भएर O
केन O
गर्लाभनी O
सपना O
देख्ने O
बूढो O
बाउ O
गाउँ O
मा O
हलगोरु O
नार्छन O
, O
छोरो O
शहर O
मा O
आएर O
आधुनिक O
बुहारी O
र O
कुकुर O
लाई O
गाडी O
मा O
राखेर O
घुम्छ O
! O
ी O

ज्ञापन O
पत्र O
बुझाउन O
काठमाडौ B-ORG
महानगर I-ORG
पालिका I-ORG
पुगि O
सकेका O
छ्न O
रे O
त O
सर O

तपाईं O
लाई O
गलत O
सूचना O
गएछ| O
सेतु B-PER
बिक I-PER
को O
अर् O
कै O
ठाँउ O
मा O
सालिक O
हो O
बीरेन्द्र B-PER
को O
राख्न O
खोजे O
को O

आकाश O
जस्तै O
सुनशान O
छ O
जिन्दगी O
र O
तारा O
हरू O
जस्तै O
छरिएका O
छन् O
सपना O
! O
े O

दाई O
अघि O
एक्लै O
गोवा B-LOC
घुमे O
थियो O
नी O
फरकेर O
के O
भो O
? O
भन्नु O
त O

एक O
लेख O
जस O
ले O
हलिउड O
नायिका O
लाई O
तिराउने O
भयो O
१५ O
मिलियन O
अमेरि O
की O
डलर O

नेपालगन्ज B-ORG
विरेन्द्र I-ORG
चाैक I-ORG
मा O
राष्ट्रवादी O
युवा O
हरूले O
राजा O
विरेन्द्र B-PER
काे O
सालिक O
स्थापना O
गरे O
लगत्तै O
स्थानीय O
प्रशासन O
ले O
सालिक O
हटाउन O

जब O
तपाई O
वास्तविकता O
बुझ्नु O
हुन्छ O
तब O
भावना O
लाई O
भन्दा O
बढि O
आत्मासम्मान O
लाई O
महत्त्व O
दिनु O
हुनेछ O
। O

क्रिटिकल O
समीक्षा O
लेख्ने O
लाई O
पहिला O
पहिला O
फिल्म O
मा O
भिलेन O
को O
चम्चा O
को O
नाम O

खानेपानी O
, O
ढल O
ब्यबस्थापन O
, O
फोहोर O
व्यवस्थापन O
, O
सहज O
सार्वजनिक O
शौचालय O
आदि O
देख्दा O
सामान्य O
लाग्ने O
तर O
जनजिबन O
लाई O
प्रत्यक्ष O
प्रभाव O

काँडा O
को O
विरुवा O
बाट O
फुल O
को O
आशा O
गर्नुहुन्न O
काँडा O
को O
भारी O
आफ्नै O
भए O
पनि O
बिजाउँछ O

महोत्तरी B-LOC
को O
एकडारा B-ORG
गाउँपालिका I-ORG
१ O
स्थित O
एकडारा B-ORG
माध्यमिक I-ORG
विद्यालय I-ORG
का O
प्रधानाध्यापक O
रामदिनेश B-PER
मण्डल I-PER
र O
व्यबस्थापन O
समितिका O

सबै O
नग्न O
तस्वीर O
हरु O
हेर्दा O
हेर्दै O
हैरान O
हुनुहुन्छ O
? O
अव O
त O
गाह्रो O
छ O
हैन O
? O

तिमि O
थियौ O
र O
म O
थिए O
जब O
तिमि O
ले O
दुर O
को O
यात्रा O
तय O
गर्यौ O
म O
आफै O
पनि O
हराउन O
पुगेछु O
. O
. O
. O

हजुर O
लाइ O
हो O
उहा O
Dj O
आन्टि O
लाइ O
त O
चिन्दिन O

५० O
हजार O
घुस O
सहित O
प्रधानाध्यापक O
र O
व्यवस्थापन O
समिति O
अध्यक्ष O
पक्राउ O

नियमित O
भर्ती O
करो O
, O
, O
, O
, O
ops O
लागू O
करो O
, O
, O
, O

वा O
मेहेनत O
रंग O
लाई O
है O
। O
मस्त O
God O
bless O
you O

फोटो O
खिचे O
को O
टुइटर B-ORG
कै O
लागि O
हो O

सरकार O
लाई O
पूर्वमन्त्री O
अर्याल B-PER
को O
प्रश्न O
: O
बजेट O
को O
प्राथमिकता O
मा O
सिद्धार्थ B-LOC
र I-LOC
कर्णाली I-LOC
राजमार्ग I-LOC
किन O
परेन O
? O

संसद O
छिर्यो O
सेयर O
बजारः O
राष्ट्र B-ORG
बैंक I-ORG
का O
कारण O
५२ O
लाख O
लगानी O
कर्ता O
सडक O
मा O
आउने O
अवस्था O
बन्यो O

शुभ O
साँझ O
नमस्कार O
सबै O
लाई O
जिन्दगी O
मा O
अरु O
माथि O
हाँस्नु O
अघि O
एकचोटी O
आफ्नै O
भित्री O
आत्मा O
लाई O
नियालेर O
हेर्नु O

भूराजनीतिक O
जानकार O
हरूले O
रुस B-LOC
ले O
युक्रेन B-LOC
मा O
आक्रमण O
गरे O
पछि O
भूराजनीतिक O
क्षेत्र O
मा O
बदलाव O
ल्याए O
को O
उल्लेख O
गर्दै O
त्यस O
बाट O

विदेश O
जाऊँ O
भने O
को O
एयरपोर्ट O
मा O
अंगालो O
हालेर O
रोइदिने O
मान्छे O
नभएर O
गा O
को O
छैन O
। O

म्यासेस O
सिन O
नगरि O
डिलिट O
गर्नु O
काे O
मजा O
त O
अरु O
केही O
मा O
आउन्न O

पल B-PER
शाह I-PER
कारागार O
चलान O
। O
एउटा O
राम्रो O
प्रतिभा O
को O
जिन्दगि O
बर्बाद O
बनाईदिए O
समाज O
भॅडुवा O
हरुले O
। O

सल्लु O
भाइ O
uae B-LOC
आउन O
लाग्या O
रछ O
पो O
नेपाल B-LOC
को O
न O
आ O
को O
रछ O
कहाँ O
uae B-LOC
को O
पैसा O
कहाँ O
नेपाल B-LOC

नवीन B-PER
ब्रो O
को O
ब्लग O
- O
‘ O
ब्याड O
टच O
’ O
प्रकरण O
: O
सामाजिक O
सञ्जाल O
को O
अदालत O
मा O
मिरुना B-PER
को O
‘ O
चीरहरण O
’ O

कम्प्युटर O
कोड O
चोरी O
गरी O
बौद्धिक O
सम्पत्ति O
मा O
क्षति O
पुर्याए O
को O
आरोप O
मा O
एक O
जना O
पक्राउ O

बजेट O
समीक्षा O
( O
भिडियो O
सहित O
) O
सुरेन्द्र B-PER
पाण्डे I-PER

यी O
दिन O
हरुमा O
लगभग O
दर्जन O
जिल्लाका O
साथि O
हरुसँग O
गुनगुनाउन O
पाइयाछ O
केही O
पुराना O
रचना O
हरु O
, O
साथै O
उहाँ O
हरुका O
गाना O
, O
नृत्य O
, O
रचना O

न्यायपालिका O
मधेस B-ORG
प्रदेश I-ORG
को O
हितैसी O
नरहे O
को O
सोनल B-PER
को O
टिप्पणी O

४० O
कटेछौ O
कि O
क्या O
हो O

भाई O
बच्चै O
बो O
नि O
त O

नेपालगञ्ज B-LOC
घटना O
ले O
पूर्वराजा O
ज्ञानेन्द्र B-PER
शाह I-PER
स्तब्ध O
, O
भने O
- O
यो O
अप्रिय O
र O
दु:खदायी O
छ O

बागमती B-LOC
फोहोर O
छ O
होला O
, O
राप्ती B-LOC
मैं O
बगाउनु O
पर्ला O

जमिन O
बाँझो O
राख्ने O
लाई O
१ O
लाख O
जरिवाना O
, O
" O
मल O
" O
को O
स्टोर O
रुम O
खाली O
राख्ने O
लाई O
जनसेवा O
श्री O
पदवी O
, O
उखु O
किसान O
को O
रकम O
भुक्तानी O

पल B-PER
शाह I-PER
लाई O
थुना O
मै O
राख्न O
उच्च B-ORG
अदालत I-ORG
पोखरा I-ORG
को O
आदेश O
! O

गरे O
को O
राम्रो O
काम O
को O
कस् O
ले O
कुरा O
गर्दैन O
र O
हजुर O
? O

हो O
। O
म O
पहिचान O
को O
आन्दोलन O
मा O
हिंडे O
को O
व्यक्ति O
हुँ O
। O
तर‚ O
मिरुना B-PER
र O
फुर्वा B-PER
को O
घटना O
ले O
पहिचान O
को O
आन्दोलन O
गलत O
रहेछ O
भन्ने O
निष्कर्ष O
मा O

अरेरे O
कुकु O
( O
कुडमुड्या O
कुबेर O
) O
. O
. O

अरु O
थाछैन O
ktm B-LOC
छोडनी O
कहि O
ले O
हो O

मोहत्तरी B-ORG
बाट O
५० O
हजार O
घुस O
सहित O
विद्यालयका O
प्रधानाध्यापक O
र O
अध्यक्ष O
रंगेहात O
पक्राउ O

राष्ट्रीय B-ORG
स्वयंसेवक I-ORG
संघ I-ORG
- O
तृतीय B-EVENT
वर्ष I-EVENT
समापन I-EVENT
समारोह I-EVENT

आजीवन O
आफू O
भइन्छ O
, O
आफ्नो O
भइन्छ O
, O
तर O
कुनै O
नेता O
को O
ऋणी O
भएर O
त्यसका O
सन्तान O
दर O
सन्तान O
, O
कुनै O
पार्टी O
को O
भक्तिगान O
गरेर O
हिडिँदैन O

Sex O
गर्ने O
रहर O
चाहे O
त्यो O
married O
होस O
या O
unmarried O
सबै O
लाई O
हुन्छ O
, O
गति O
छाडेर O
पो O
हिड्नु O
भएन O
नि O
! O
मन O
मिल्ने O
मान्छे O
संग O

कती O
अनौठो O
छ O
हौ O
एउटा O
खुसी O
ले O
एकपटक O
मात्र O
हसाउछ O
तर O
एउटा O
पिडा O
ले O
बारम्बार O
रुहाउछ O

पल B-PER
शाह I-PER
लाई O
थुना O
मै O
राख्न O
उच्च B-ORG
अदालत I-ORG
को O
आदेश O

गरल O
फरेन O
भने O
को O
समझदार O
हुनुपर्छ O
, O
Hot O
त O
देशै O
भरी O
छ O
अचेल O

विष्णु B-PER
को O
अवतार O
भनिए O
पनि O
उनी O
मानव O
नै O
थिए O
र O
उनका O
कमजोरी O
नभएका O
होइनन् O
। O
तर O
उन O
ले O
यो O
देश O
को O
शीर O
झुक्न O
दिएनन् O
। O
बरू O
आफैँ O

जिन्दगी O
मा O
धेरै O
नै O
गल्ती O
गरियो O
होला O
तर O
कसै O
लाई O
पनि O
dm O
गरेर O
hello O
hi O
के O
छ O
हजुर O
कता O
बाट O
भनेर O
सोध्ने O
गल्ती O
आज B-DATE
सम्म O
गरिएन O
। O

मकवानपुर B-EVENT
गोल्डकप I-EVENT
: O
नवजनजागृति B-ORG
क्लब I-ORG
को O
विजयी O
सुरुवात O
विजयी O

मिरुना B-PER
म O
मात्रै O
थे O
तिमि O
लाई O
खुलेर O
सपोर्ट O
गर्ने O
। O
कसै O
को O
कुरा O
मा O
बिश्वास O
नगर O
ल O
? O
म O
लाई O
मात्रै O
बिश्वास O
गर O
i O
love O
you O

मोहत्तरी B-LOC
बाट O
५० O
हजार O
घुस O
सहित O
विद्यालयका O
प्रधानाध्यापक O
र O
अध्यक्ष O
रंगेहात O
पक्राउ O
- O
No O
. O
1 O
news O
Portal O
of O
Mid O

यो O
मुस्ताङ्ग B-LOC
तिर O
पनि O
गर्मी O
हुन O
थाल्यो O

यो O
संसार O
मा O
एक्लै O
नै O
समाज O
बदल्ने O
धेरै O
छन O
महासय O
! O
कुन O
आंखा O
ले O
हेर्नू O
भो O
खोइ O
कुनि O
? O

जिबन O
मा O
सुख O
नि O
आउँछ O
अनि O
दुख O
पनि O
मिठाे O
सम्झना O
अनि O
तिता O
वचन O
पनि O
, O
, O
, O
, O
, O
, O
हर O
कुरा O
मा O
नमातिने O
र O
तआतीने O
हुनु O
पर्छ O
. O
. O
. O
. O
. O
. O

अस्ति O
बालेन B-PER
लाई O
नियम O
सिकाउने O
वडा O
अध्यक्ष O
ले O
आफैं O
ले O
चैं O
कुन O
नियम O

उखाने O
को O
संङ्गत O
ले O
जि O
गु O
' O
खाने O
भए O
। O

जन्मदिन O
को O
धेरै O
धेरै O
शुभकामना O
प्याराे O
दाइ O

भगवान O
ले O
बरदान O
मा O
म O
लाई O
पक् O
कै O
रिस O
मात्र O
दिए O
को O
हुनु O
पर्छ O
। O
जहि O
ले O
जति O
बेला O
नि O
रिस O
मात्र O
उठ्छ O
। O
कतै O
रिस O
धेरै O
उठ्यो O
भने O
मर्न O
त O
मरिन्न O
? O

हैन O
सालिक O
राख्दा O
के O
भयो O
र O
? O
तिमि O
हरु O
किन O
डराए O
को O
, O
राख्न O
आखिर O
सालिक O
ले O
चुनाब O
जित्ने O
हैन O
, O
अन्त O
मा O
चुनाब O
जित्ने O
तिमी O
हरु O

नितम्ब O
भन्थे O
त O
साथी O
हरु O
कण्डो O
लाई O

सन्द्या O
एक O
किताब O
चस् O
मा O
अनि O
मैनबत्ति O

शुभ O
रात्रि O
ट्विटर O
मित्रो O
जय O
श्री O
कृष्ण O

र O
त्यता O
पुर्याउने O
चै O
हाम्रा O
नारायण O
सर O
हुनुहुने O
रहेछ O
! O
यी O
बैनी O
मेरो O
बिध्यार्थी O
नभए O
पनि O

. O
. O
. O
. O
आज B-DATE
एउटा O
ले O
फ्याट्ट O
भन्यो O
, O
यो O
देश O
मा O
सबै O
भन्दा O
ठूलो O
क्वालिफिकेसन O
भने O
कै O
सेटिङ O
हो O
रे O
# O

थप O
१४ O
जना O
मा O
कोरोना O
भाइरस O
को O
सङ्क्रमण O
पुष्टि O

छोटो O
कपडा O
को O
दोष O
होइन् O
र O
मेरो O
पनि O
कुनै O
दोष O
छैन O
महोदय O
, O
जोस O
मा O
होस O
गुमाउँदा O
बलत्कार O
हुन्छ O
भन्ने O
के O
थाहा O
थियो O
र O
म O
लाई O
, O
मन O

जल्ने O
मान्छे O
जलिरहन्छन् O
, O
मुकुन्द B-PER
दाजैका O
टिकटक O
चलिरहन्छन् O
भनेजसो O
रछ O
उता O
त O

प्रधानमन्त्री O
का O
त O
टिकटक O
आए O
को O
देखे O
कै O
हो O
, O
यस O
लाई O
नराम्रो O
मान्नु O

मालारानी B-ORG
गाउँपालिका I-ORG
ले O
४७ O
करोड O
रुपैंया O
बजेट O
पायो O

असन्ताेष O
पाेखेकाे O
पाेख्यै O
गरिरहने O
भन्दै O
भयंकर O
ज‌गीए O
प्रकाशमान B-PER
सिंह I-PER
| O
Pra O
. O
. O
. O

हजुर O
सर O
, O
त्याे O
त O
मै O
ले O
छुटाएछु O

आर्यघाट O
मा O
चिता O
माथी O
राखे O
पछि O

५ O
लाख O
भन्ने O
सुने O
को O
के O
भएछ O
? O

रबिन्द्र B-PER
मिश्र I-PER
त O
नेतृत्व O
बाट O
पछि O
हटे O
, O
अब O
प्रचण्ड B-PER
, O
बाबुराम B-PER
, O
ओली B-PER
, O
माधव B-PER
नेपाल I-PER
, O
शेरबहादुर B-PER
को O
पालो O
कहि O
ले O
? O

सक्छौ O
भने O
मौनता O
बुझिदेउ O
, O
प्रश्न O
को O
उत्तर O
त O
हरकोहि O
ले O
दिन्छ O
ा O

तर O
त्यसै O
लाई O
भोट O
बैक O
को O
लागि O
प्रयोग O
गर्नु O
हुँदैन O
कि O
भन्ने O
मान्यता O
मेरो O
चाहिँ O
अरु O
केही O
होइन O
। O

भाषा O
विज्ञ O
लाई O
गोरे O
ले O
पढाए O
पछि O
बल्ल O
आँखा O
खुल्यो O
जस्तो O
छ O
। O
अधिकांस O
नेपाली O
लाई O
हुने O
त्यही O
हो O
। O

कति O
अनमोल O
छ O
यो O
नाता O

५ O
फीट O
५ O
इन्च O
मुनि O
सब O
डल्ला-डल्ली O
नै O
हुन् O
/ O
गनिन्छन् O

दाजु O
आहि O
ले O
नि O
VIP O
नै O
हो O
नि O

जनकपुर–जयनगर B-LOC
चल्ने O
रेल O
को O
सिट O
मा O
आगो O
लाग्यो O
, O
सामान्य O
क्षति O

निर्मला B-PER
पन्त I-PER
हत्या O
प्रकरण O
को O
अनुसन्धान O
प्राथमिकता O
मा O
छ O
: O
आईजीपी O
सिंह B-PER

म O
लाइ O
नि O
यस्तै O
भकाे O
छ O
। O
एअाइकाे O
करामत O
कि O
संयाेग O
? O

यतिबिघ्न O
संघर्ष O
पछि O
प्रेमी O
लाई O
भेटे O
की O
कृष्ण B-PER
का O
लागि O
यात्रा O
को O
अन्त्य O
भने O
सुखद O
रहेन O
। O
उन O
लाई O
प्रहरी O
ले O
अवैध O
रूपमा O
देश O
मा O
प्रवेश O

कुनैबेला O
कसै O
ले O
के O
छ O
भनेर O
सोध्दा O
भए O
जति O
सबै O
कुरा O
सुरु O
देखि O
अन्तिम O
सम्म O
सबै O
सुनाउन O
मन O
लाग्छ O
तर O
फेरि O
सोचिन्छ O
आखिर O
भनेर O
के O
नै O

रबिन्द्र B-PER
ले O
के O
पार्टी O
हाक्या O
थिए O
र O
मिस O

यती B-ORG
एयरलाइन्स I-ORG
का O
प्रवक्ता O
एवं O
हवाई O
सुरक्षा O
प्रमुख O
सुदर्शन B-PER
वर्तौला I-PER
ले O
तारा B-ORG
एयर I-ORG
ले O
विशेष O
कारणबस O
पोखरा–मुस्ताङ B-LOC
को O
टिकट O

यदि O
असल O
पुरुष O
को O
साथ O
मिल्यो O
भने O
, O
संसार O
को O
कुनैपनि O
शक्ति O
ले O
नारि O
लाई O
, O
रुवाउन O
सक्दैन O
. O
. O
. O
! O
ी O

हाहाहा O
त्यो O
जिमु O
सँग O
फ़ोटो O
राखे O
कती O
मै O
ले O
गाली O
खाने O
होला O

मङ्गलम् O
भगवान O
विष्णुः O
, O
मङ्गलम् O
गरुणध्वजः O
I O
मङ्गलम् O
पुण्डरी O
काक्षः O
, O
मङ्गलाय O
तनो O
हरिःII O

दराज B-ORG
बाट O
मै O
ले O
एउटा O
ब्याग O
मगाए O
भाई O
लाई O
, O
छोरा O
को O
लागि O
ब्याग O
आयो O
अफिस O
को O
वायरलेस O
माउस O
मगाए O
, O
त्यो O
नी O
छोराछोरी O
लाई O

पल B-PER
शाह I-PER
लाई O
थुना O
मै O
राख्न O
आदेश O
Shared O
via O

ॐ O
नारायणाय O
विद्महे O
वासुदेवाय O
धीमहि O
तन्नोः O
विष्णुः O
प्रचोदयात् O
ऊंँ O
नमोः O
नारायणाय O
ऊंँ O
नमोः O
भगवते O
वासुदेवाय O

खुशि O
मा O
समेत O
आशु O
नझार्ने O
अटल O
नारी O
कम O
रैन्छिन O
, O
जस्तै O
स्वर्ग O
की O
परी O

यो O
देश O
तिनै O
राजा O
हरुले O
बनाइदिएका O
हुन् O
, O
जोगाइदिएका O
हुन् O
, O
तिम्रा O
छाविलाल B-ORG
, O
र्यालबहादुर B-ORG
, O
खड्के B-ORG
र O
तिनका O
गणे O

नेपालगन्ज B-LOC
मा O
राजा O
को O
शालिक O
ठडाए O
को O
देख्ने O
प्रहरी O
ले O
सुखड O
मा O
हतकडी O
सहित O
कैदी O
भागे O
को O
देखेनछ O
! O
के O
हो O
गृहमन्त्री O
ज्यु O
! O
? O

नेपाली O
रेल O
मा O
एसिड O
पोखिएर O
आगलागी O

हाम्रो O
धर्म O
मेटिए O
हाम्रो O
संस्कृति O
मेटिन्छ O
र O
हाम्रो O
संस्कृति O
मेटिए O
हाम्रो O
सभ्यता O
को O
मूल O
नै O
सुक्दछ O
अनि O
हाम्रो O
संस्कृति O
र O
1532366149908066304 O
राजनिति O
मा O
त O
झन O
किन O
नहुनु O
हई O
! O
1532366145977602048 O
नव O
संकल्प O
शिविर O
( O
कार्यशाला O
) O
1-2 B-DATE
जुन I-DATE
। O
1532366138537025541 O
राष्ट्रीय B-EVENT
स्वयंसेवक I-EVENT
संघ I-EVENT
तृतीय I-EVENT
वर्ष I-EVENT
संघ I-EVENT
शिक्षा I-EVENT
वर्ग I-EVENT
समापन O
समारोह O
1532366134481022976 O
संघर्ष O
को O
कथा O
: O
जो O
मजदुरी O
गर्दागर्दैै O
मालिक O
भइन् O
- O
Nepal B-LOC
Japan B-LOC
1532366121977774080 O
हैट O
बिकास O
र O
सम्बृद्धि O
को O
बाढि O
नै O
आउने O
भयो O
आजकल B-DATE
का O
प्राय O
नेता O
र O
कार्य O
कर्ता O
कि O
यस्तै O
छन् O
1532366120006692867 O
खै O
के O
मा O
बग्या O
हुन O
बेला O
बेला O
1532366113618939904 O
मन O
को O
लड्डु O
घिउ O
सँग O
खाने O
गरे O
कहि O
ले O
काँही O
साच्चै O
खान O
पाइन्छ O
भन्ने O
गर्थे O
कुमाल B-PER
काका O
1532366105087385600 O
ज्ञान O
नै O
त्यो O
प्रकाश O
हो O
, O
जुन O
बिना O
हामी O
एक O
कदम O
पनि O
हिड्न O
सक्दैनौ O
। O
। O
समृद्धि O
को O
लागि O
1532366099160870912 O
यदि O
असल O
पुरुष O
को O
साथ O
मिल्यो O
भने O
, O
संसार O
को O
कुनैपनि O
शक्ति O
ले O
नारि O
लाई O
, O
रुवाउन O
सक्दैन O
. O
. O
. O
! O
ी O
1532366094182514688 O
रबिन्द्र B-PER
मिश्र I-PER
त O
नेतृत्व O
बाट O
पछि O
हटे O
, O
अब O
प्रचण्ड O
, O
बाबुराम O
, O
ओली O
, O
माधव O
नेपाल O
, O
शेरबहादुर O
को O
पालो O
कहि O
ले O
? O
1532366084745068545 O
मन O
भित्रै O
देखि O
फलोवर्स O
बढाउन O
चाहाने O
ले O
मात्रै O
यो O
ट्विट O
लाइक O
आर्टी O
गर्नुहोस O
! O
1532366083197308928 O
भोट O
नहालेर O
दुई O
मत O
ले O
हारे O
को O
त O
सुने O
को O
थियौ O
। O
बहुमत O
भएर O
पनि O
हार्यो O
रे O
कांग्रेस O
! O
भिजन O
र O
लिडरसिप O
को O
चै O
फ्यान O
नै O
भए O
म O
1532366075920371714 O
भात O
खाने O
भयो O
पो O
बुद्धि O
पलाउँथ्यो O
कुजात O
हरुको O
। O
1532366074095644672 O
बुवा O
म O
अन्ततः O
MBBS O
पास O
भये O
! O
आज O
सम्मको O
परिक्षा O
यात्रा O
मा O
प्रत्यक्ष O
अप्रत्यक्ष O
रुपमा O
साथ O
दिनुहुने O
महानुभाव O
हरु O
प्रति O
1532366063782232064 O
आफु O
लाई O
काम O
नै O
नलाग्ने O
जिनिस O
के O
लिइरा O
को O
होला O
1532366062481600512 O
8 O
बजे O
देखि O
क्लास O
राख्देर O
झुपुझुपु O
निद्रा O
मात्रै O
लाग्छ O
1532366058757435393 O
शुभ O
रात्रि O
ट्विटर O
मित्रो O
जय O
श्री O
कृष्ण O
1532366050612084742 O
लेओ O
आम O
खाओ O
गोपाल O
शर् O
मा O
जी O
1532366046048313344 O
सबै O
मान्छे O
प्रसंशा O
का O
भोका O
हुन्छन् O
ओहो O
राम्रो O
भनिरहनु O
पर्ने O
। O
राम्रो O
नराम्रो O
पक्षत O
सबै O
मा O
हुन्छ O
दुबै O
कुरा O
स्विकार्दै O
1532366037374492673 O
छैन O
म O
लाई O
किन O
कुट्ने O
होर O
? O
1532366033704562688 O
हाहा O
हा O
सबै O
भन्दा O
पत्रु O
मान्छे O
नेपाल O
को O
1532366032916316161 O
धर्म O
संस्थापनार्थआयह O
, O
सम्भवामी O
युगे O
युगे O
l O
It O
' O
s O
happening O
! O
! O
1532366031234412544 O
जात O
तल्लो O
होइन O
, O
तल्लो O
त O
मानिस O
को O
सोच O
हो O
! O
1532366030189654016 O
काे O
आयाे O
अन्धाकाे O
माझ O
आँखा O
देँख्ने O
? O
अचेल O
अचानक O
बढ्दैछ O
ऐनाकाे O
माग O
! O
1532366029879275521 O
गरे O
को O
काम O
देखाउदा O
के O
अप्ठ्यारो O
लाग्नु O
र O
हजुर O
जे O
होस O
बृद्धा O
भत्ता O
को O
सुरुवात O
नै O
एमाले O
ले O
गरे O
को O
हो O
राज्य O
कोष O
बाट O
1532366029401337856 O
नेपाल O
प्रेस O
मा O
बसेर O
हाम्रो O
कुरा O
सुनिदिए O
जस्तो O
गर्ने O
हिंसक O
संरक्षण O
गर्ने O
दाजु O
हरु O
! O
चिनी O
राख्नुस O
! O
1532366017841795072 O
यो O
बुडो O
दिमाग़ O
बाट O
खुस्कीय O
को O
सव्द O
हो O
भनेर O
पनी O
लेखनू O
भय O
को O
भय O
अली O
रमाई O
लो O
हुनेथ्यो O
काका O
। O
1532366009604050945 O
तपाईं O
को O
समर्थन O
को O
लागि O
धन्यवाद O
। O
४० O
औं O
वार्षिकोत्सव O
" O
एल्बम O
Spotify O
iTunes O
QQ O
Yandex O
NetEase O
Apple O
Music O
jango O

प्रेम O
मा O
हतार O
कहिल्यै O
हुदैन O
, O
हतार O
केवल O
अाकर्षण O
मा O
हुन्छ O
। O

तिमी O
रिसाए O
को O
भए O
फकाउ O
थिए O
होला O
, O
तर O
तिमी O
रिसाए O
को O
हैन् O
बदिलिए O
को O
हो O
। O
। O

हजुरबुबा O
ले O
हाम्रा O
राजा O
सिद्दिए O
अब O
देशसिद्दिन्छ O
तिमी O
हरुका O
राजा O
ले O
भन्दै O
रुदै O
कपाल O
खौरिनु O
भएको O
थियो O
नभन्दै O
त्यस्तै O
हुदैछ O
। O

दमौली B-LOC
को O
सौन्दर्यकरण O
लाई O
हरियाली O
पार्क O
आवश्यक O
छ: O
वरिष्ठ O
नेता O
पौडेल B-PER

मिरुना B-PER
र O
फुर्वा B-PER
को O
घटना O
ले O
देखायो O
- O
पहिचान O
को O
आन्दोलन O
गलत O
रहेछ O
- O
from O

एउटा O
घरपालिका O
भित्र O
३ O
वटा O
बिषयगत O
शाखा O
( O
जेठ्ठो O
, O
महिलो O
र O
कान्छो O
) O
बन्दा O
त O
साह्रै O
नरमाईलो O
अनुभूति O
हुँदोरहेछ O
। O

राजा O
लाई O
लाश O
बनाए O
पछि O
लाश O
लाई O
राजा O
बनाइए O
को O
दिन O
! O
लाश O
लाई O
हत्यारा O
घोषणा O
गरेर O
मुर्दा O
हरू O
बाँचे O
को O
स O
मय O
! O

ए O
l O
कत्रो O
बलिदान O
l O

होइन O
दाजु O
सुटुक्क O
आउनुभए O
कै O
हो O
र O
? O
अनि O
सुटुक् O
कै O
र्याप O
हान्दिनु O
भा O
? O
? O
? O

हामी O
ले O
पनि O
राजा O
को O
पाला O
नदेखे O
को O
हैन O
। O
चौ O
की O
र O
ब्यारेक O
हान्न O
आउने O
लाई O
जुनसु O
कै O
देश O
को O
सुरक्षाकर्मी O
ले O
पनि O
ठोक्छ O
। O
राजा O
को O

म O
दुईटा O
कोठा O
को O
डेरा O
मा O
बस्छु O
, O
खुला O
ठाउँ O
छैन O
तर O
सानो O

सुन O
पानी O
छर्कन O
तयार O
भएर O
बसेका O
लाई O
यो O
खबर O
ले O
ठूलै O
बज्रपात O
पर्यो O
होला O
पीडित O
ले O
बयान O
बदलेपनि O
उच्च B-ORG
अदालत I-ORG
पोखरा I-ORG
ले O

यो O
गणतन्त्र O
को O
युग O
हो O
, O
विसे O
नगर्ची O
को O
युग O
हो O
। O
यो O
युग O
सेतु B-PER
विक I-PER
हरुको O
बलिदान O
ले O
आए O
को O
युग O
हो O
। O
नेपालगन्ज B-LOC
मा O
सेतु B-PER
विक I-PER
को O
मुर्ति O

' O
अमेरिका B-LOC
भ्रमण O
मा O
सपिङ O
मा O
निस्के O
। O
सर्ट O
को O
मुल्य O
हेरे O
। O
यो O
मूल्य O
मा O
त O
नेपाल B-LOC
मा O
धेरै O
सर्ट O
सिउन O
सकिन्छ O
। O
नकिनु O
भने O
अनि O

नेपालगञ्ज B-ORG
मा O
मान्छे O
बस्छन् O
कि O
भेँडाबाख्रा O
बस्छन् O
? O
स्वर्गीय O
राजा O
को O
शालिक O
लाई O
हटाउने O
मेयर O
लाई O
अफिस O
बाट O
थुतेर O
जलाइदिन O
सकेनछन् O

बक्रतुण्ड O
महाकाय O
सूर्यकाेटी O
समप्रभ O
। O
निर्बिघ्नं O
कुरुमेे O
देव O
सर्वकार्य O
सुसर्वदा O
। O
सिद्धिदाता O
गणेश O
ी O

म O
लाई O
संसार O
को O
सारा O
खुशी O
चाहिदैन O
तर O
म O
यो O
चाहान्छु O
कि O
मेरो O
बारेमा O
राम्रो O
सोच्ने O
लाई O
कहिल्यै O
दुख O
नपरोस् O
! O
! O

काठमाडौं B-LOC
को O
फोहोर O
अझै O
उठेन O
, O
बजार O
क्षेत्र O
दुर्गन्धित O
( O
फोटोफिचर O
) O

फुन O
गरेरै O
सोध्या O
भा O
नि O
हुनी O

पल B-PER
शाह I-PER
लाई O
पुर्पक्ष O
को O
लागि O
थुना O
मै O
राख्ने O
उच्च O
को O
आदेश O
: O

निजगढ B-LOC
विमानस्थल I-LOC
सँग O
जोडिएका O
विभिन्न O
आयाम O
र O
अदालत O
को O
मौखिक O
आदेश O
मा O
प्रस्ट O
भएका O
र O
हुन O
बाँ O
की O
विषय O
समेटेर O
हाम्रा O
पाठक O
हरूका O
लागि O
यो O

यो O
सोँच O
बागमती B-LOC
मा O
बगाईदिउँ O
हुन्न O

गुमनाम O
भन्दा O
बदनाम O
राम्रो O
हैनर O
! O
रमाइलो O
गरेछन O
, O
स्कील O
राम्रै O
चाहिन्छ O
यति O
गर्न O
। O

सजाँय O
पाउनु O
पर्ने O
त O
एक O
ला O
मा O
हुन् O
या O
एक O
नायीका O
हुन् O
तर O
ब्यब O
स्थित O
राज्य O
प्रणाली O
नहुँदा O
सजाँय O
चाहिँ O
निर्माता O
लाई O
भो O
। O

बुवा O
म O
अन्ततः O
MBBS O
पास O
भये O
! O
आज B-DATE
सम्मको O
परिक्षा O
यात्रा O
मा O
प्रत्यक्ष O
अप्रत्यक्ष O
रुपमा O
साथ O
दिनुहुने O
महानुभाव O
हरु O
प्रति O

चित्त O
दुखे O
पछी O
आफै O
टाढिने O
बानी O
छ O
, O
बद्लिछे O
भनेर O
गुनासो O
नगर्दा O
पनि O
हुन्छ O
। O
ी O

जिन्दागी O
मा O
अरु O
को O
मजा O
लियर O
मोर्नी O
भोइस O
होई O

५ B-DATE
बर्ष I-DATE
१ I-DATE
महिना I-DATE
२१ I-DATE
दिन I-DATE

वीरेन्द्र B-PER
को O
सालिक O
राख्न O
खोज्दा O
पक्राउ O
परेका O
हरुलाई O
तत्काल O
रिहा O
गर्न O
राप्रपा B-ORG
को O
माग O

जिन्दगी O
ले O
यसै O
नचाइराछ O
. O
. O
. O
छिमेकि O
आएर O
कोरियोग्राफर O
बनिदिन्छन O
. O
. O
. O
Goodmorning O
. O
. O

हरेक O
पल O
सताउन O
याद O
नपठाउनु O
घाइते O
मुटु O
जलाउन O
याद O
नपठाउनु O
। O
। O
जीवन O
जिर्ण O
बनाएछ O
तितो O
अतित O
ले O
सम्झी O
आँसु O
बगाउन O
याद O
नपठाउनु O

भुल्ने O
कुनै O
बहाना O
मा O
धाँए O
मधुशाला O
पुन O
प्याला O
भराउन O
याद O
नपठाउनु O
। O
। O
रित्तो O
भाछु O
बियोग O
ले O
हाँसो O
लुटिएर O
म O
लाई O

यो O
देश O
तिनै O
राजा O
हरुले O
बनाइदिएका O
हुन् O
, O
जोगाइदिएका O
हुन् O
, O
तिम्रा O
छाविलाल B-PER
, O
र्यालबहादुर B-PER
, O
खड्के B-PER
र O
तिनका O
गणे O
छौँडा O
हरुले O
हैन O
। O

भगवान् O
कसै O
को O
वाऊ O
को O
निजि O
पनि O
होइन O
पेवा O
पनि O
होइन O
धमँ O
र O
भगवान O
को O
नाम O
लिएर O
विनाकारण O
मानछे O
लाई O
मनपरि O
गनेँ O
राडिका O
बान O
हरुलाई O

कथित O
पिडित O
ले O
बयान O
फेर्दै O
मा O
अदालत O
प्रभावित O
हुनु O
हुँदैबथ्यो O
, O
भएन O
। O
अदालत O
कथित O
पिडित O
को O
कठपुतली O
होइन O
? O
पल B-PER
साह I-PER
जेल O
चलान O
। O

सपना O
, O
उपलब्धि O
प्राप्ति O
को O
लागि O
विश्वास O
सहित O
को O
मेहनत O
चाहिन्छ O
। O
फगत O
मेहनत O
ले O
मात्रै O
मान्छे O
सफल O
हुन O
सक्दैन O
। O
आज B-DATE
का O

फरेस्ट O
गम्प्प O
कै O
रिमेक O
हो O
सर O

सन्दिप B-PER
दादा O
कुटाइ O
खान O
मन O
छ O
? O

जी O
को O
राष्ट्रीय O
अध्यक्ष O
बनाने O
का O
प्रस्ताव O
पारित O
। O

पुरै O
उराठ O
पो O
देखिदैछ O
आज B-DATE
न O
कोही O
हास्छ O
नत O
कोही O
हसाउँछ O
, O
न O
भाव O
नत O
शब्द O
बर्साउछ O
सायद O
यही O
कालो O
रात O
जेठ B-DATE
उन्नीस I-DATE
रहेछ O
! O
! O
! O

जिन्दगी O
सधै O
यस्तै O
नरहला O
प्रिय O
, O
तर O
लाग्छ O
जिन्दगीका O
ती O
हरेक O
बाजि O
जित्न O
सक्छु O
तिमि O
ले O
साथ O
दियौ O
भने O
। O
। O

पल B-PER
शाह I-PER
, O
फेरी O
जेल O
मै O
चल O
शाह O
भए O
छन् O
नि O
त O

बिश्वास O
भन्ने O
चिज O
बिस्तारै O
लोप O
हुँदै O
छ O
धेरै O
मान्छे O
मीठो O
बोल्छन O
साचो O
बोल्दैन्न O
! O
! O

जब O
हजुर O
लाई O
देखेर O
मान्छे O
हरुको O
चा O
* O
पोल्न O
थाल्छ O
भने O
नि O
सम्झिनुस O
कि O
हजुर O
हरुले O
धेरै O
प्रगती O
गर्दै O
हुनुहुन्छ O
. O
. O
. O

अहि O
ले O
नेपाल B-LOC
को O
स O
मय O
अनुसार O
June B-DATE
02 I-DATE
, I-DATE
2022 I-DATE
at O
08:01PM O
बजे O
को O
छ O
। O

एउटा O
निर्जीव O
मुर्ती O
सङग O
डराउने O
हाम्रो O
गणतन्त्र O
र O
बहुदलीय O
ब्यवस्था O
सलाम O
छ O
। O

डलर O
अर्बपति O
हिजै B-DATE
नयाँ B-LOC
दिल्ली I-LOC
तिर O

दाइ O
अब O
प्रम O
बन्दैनन्न O
, O
र्याल O
काढिसके O
, O
, O
थोत्रा O
गाडी O
हटाउछ्न O
जनता O
ले O

बिर्सनै O
नसकिने O
घटना O
, O
राजपरिवार O
जो O
अझै O
पनि O
नेपाली O
हरुको O
मन O
मन O
बसिरहेका O
छ्न O
। O
हार्दिक O
श्रद्धाञ्जली O
। O

सधै O
को O
भागदौड़ O
, O
निराशा O
, O
चिन्ता O
अनी O
अन्योल O
भविस्य O
साथ O
साथै O
आफु O
लाई O
भित्रदेखी O
समझिने O
कोई O
नहूनु O
यस्तै O
रैछ O
भाग्य O

खसी O
दाइ O
को O
मासु O
पसल O
मा O
खसी O
कै O
मासु O
पाईन्छ O
फेरि O
; O
) O
) O

बुडा O
सेक्सी O
रैछ O
जे O
होस् O

दुख O
प्रकट O
गर्दछु O
साथ O
मा O
चोटपटक O
लाग्याभए O
झट्टै O
नि O
को O
होस O
भन्न O
चाहान्छु O
. O
. O
. O
! O
! O
धन्दै O
नपडि O
कन O

हुन O
त O
हेराइ O
मा O
भर O
पर्छ O
, O
म O
पनि O
नराम्री O
चाहिं O
हैन O
है O
। O

मरे O
को O
लास O
मा O
न्याय O
को O
किनबेच O
गर्ने O
देश O
मा O
सत्य O
इमानदार O
ब्यक्ति O
ले O
कहाँ O
न्याय O
पाउछ O
र O
राजनीतिक O
को O
आड O
मा O
पैसा O
र O
पाउर O
को O

तपाईं O
बालेन B-PER
आउ O
, O
देश O
बनाउ O
को O
सदस्य O
भै O
सक्या O
हो O
र O
? O
खैचरी O
बजाउदै O

मेरो O
खराब O
बानी O
जति O
नै O
रिसउठे O
को O
मान्छे O
होस O
मन O
नपरे O
को O
होस O
हासेरै O
बोल्दिनु O
पर्ने O

कस् O
ले O
के O
फटाईँ O
गरो O
? O

उहाँहरुकाे O
काम O
नै O
थर्काउने O
हाे O
, O
उतिबेला O
जनता O
थर्काउनुहुन्थ्याे O
, O
अहि O
ले O
स्वार्थ O
हरेर O
नेता O
हरु O
नै O
थर्काउनुहुन्छ O
। O

चित्त O
, O
दुखाउन O
सजिलो O
! O
अनि O
बुझाउन O
गाह्रो O
। O

केही O
पुराना O
कुरा O
हरु O
पढेर O
टुट्ने O
गर्छु O
अझ O
पनि O
लाग्छ O
केही O
पीडा O
लेख्दै O
नलेखी O
बिर्सनु O
उचित O
थियो O

पल B-PER
शाह I-PER
लाई O
थुना O
मै O
राख्न O
उच्च B-ORG
अदालत I-ORG
पोखरा I-ORG
को O
आदेश O

हो O
दाज़ु O
म O
लाई O
उड़ाए O
छ O

पौडेल B-PER
बा O
त O
हिजै B-DATE
आए O

पूर्व O
राष्ट्रपति O
को O
निधन O
मा O
अल्बानिया B-LOC
मा O
राष्ट्रिय O
शोक O
घोषणा O

के O
संसद O
बाट O
दिइए O
को O
रेडिमेड O
अनसनशास्त्री O
संज्ञा O
सहि O
हो O
? O
होइन O
भने O
भन्ने O
लाई O
मान O
हानी O
लाग्दैन O
? O
कस्तो O

यो O
एक O
थान O
मन O
, O
कति O
चोटि O
जीत्छौ O
दाजु O

लाइन O
गए O
को O
बेला O
THEORY O
OF O
RELATIVITY O
जम्माजुम्मी O
26 O
पेज O
पढिएछ O
। O
आज B-DATE
अलि O
कति O
भए O
नि O
प्रगती O
गरे O
जस्तै O
लाइच O
। O

जहि O
ले O
सम्म O
ठुला O
पार्टी O
ले O
प्रचण्ड B-PER
लाई O
काध O
थापी O
रहन्छ्न O
तब O
सम्म O
मोलमो O
लाइ O
को O
राजनीति O
बन्द O
हुन्न O
। O

अनी O
सर O
को O
चाही O
रेकर्ड O
मा O
नाम O
हुन्छ O
की O
नाई O
? O

रात्रि O
लिस्ट O
- O
४ O
and O
follow O

जय O
श्री O
राधा O
माधव O
शुभ O
रात्रि O

घट्यो O
मूल्य O
: O
पेट्रोल O
को O
मूल्य O
प्रतिलिटर O
१७० O
रूपैयाँ O
नै O
कायम O
, O
ग्यास O
मा O
घटेन O

. O
. O
. O
अ O
. O
. O
. O
आ O
. O
. O
सो O
र् O
र् O
ई O
आ O
न् O
हँ O
हँ O
ँ O
अ् O
ई O
रेन्टी O
आक्ट O
! O
! O
यती O
पढिसकेर O
मुसुक्क O
! O
! O
उसैत O
ठस् O
ठसी O
कन्ने O
, O
यस O
माथि O
त्यो O

आफु O
ले O
थुप्रै O
दशकअघि O
देखि O
लेख्दै O
बोल्दै O
आए O
को O
विदेशी O
सहायता O
र O
स्वायत्त O
निति O
निर्माण O
बीचको O
नकारात्मक O
सम्वन्ध O
, O
विकास O
मा O

तपाई O
कस् O
को O
दास O
? O
प्रचण्ड B-PER
, O
शेरबहादुर B-PER
, O
ओलि B-PER
, O
माओ B-PER
, O
मार्क्स B-PER
या O
गान्धी B-PER
? O
नसुर्तानु O
होस् O
जुन O
दिन O
गुफाका O
बन्दी O
रुपक O

ओली B-PER
ले O
कस O
लाई O
प्रधानमन्त्री O
Offer O
गरेका O
हुन O
? O

फेरि O
पनि O
छोरा O
को O
उमेर O
त O
भन्नुभएन O
। O

आज B-DATE
सब O
लाई O
बोलाउनुहोस् O
, O
सब O
सँग O
बोल्नुस् O
, O
भोलि B-DATE
शव O
बोल्दैन O
, O
शव O
लाई O
बोलाउँदैनन् O
पनि O
। O
। O
ी O

उन O
ले O
भने O
आफ्नो O
माया O
यसरी O
देखायो O
म O
लाई O
आफै O
सँग O
प्रेम O
गर्नु O
सिकाएर O
गयो O

हैन O
पहि O
ले O
पनि O
एकपटक O
यस्तै O
भाथ्यो O

कहि O
ले O
स O
मय O
लाई O
म O
ठगिदिन्छु O
त O
कहि O
ले O
स O
मय O
ले O
म O
लाई O
ठगिदिन्छ O
. O
. O
. O
. O

अनी O
तपाइँ O
लाइ O
के O
को O
टौ O
को O
दुखाइ O
जो O
सु O
कै O
संग O
लागे O
तपाइ O
को O
मिसेस O
त O
होइन O
नि O

खै O
म O
लाइ O
त O
वाइयात O
लाग्यो O

कति O
फरक O
हुन्छ O
आफ्ना O
र O
आफ्ना O
जस्ता O
देखिने O
मा O
किन O
की O
जस्तो O
सु O
कै O
परिस्थितीआईपरे O
पनि O
आफ्ना O
हरु O
कहि O
ले O
बदलिदैनन् O
निरन्तर O
साथ O

अर्थशास्त्री O
अर्थमन्त्री O
र O
अन्तर्राष्ट्रिय O
भाषाशास्त्री O
सभामुख O
पाए O
पछि O
प्रधानमन्त्री O
ले O
पाहुना O
भेट्दा O
र्याल O

बोल्न O
कठिन O
छ O
, O
चुप O
बस्न O
झन O
कठिन O
छ O
, O
तर O
सबै O
भन्दा O
कठिन O
सहन O
छ O
, O
त्यसै O
ले O
बोल्न O
छाड्नु O
हुदैन O
। O

नाके O
र O
चाके O
हरुको O
भर O
हुन्न O
दाजु O
केहि O
नभन O

भाग्य O
परिबर्तन O
हुन्छ O
भनेर O
मन्दिर O
छिरे O
को O
बाहिर O
आउदा O
चप्पल O
परिबर्तन O
भएछ O
! O
! O

वीरगञ्ज B-LOC
बाट O
काठमाडौं B-LOC
आउँदै O
गरे O
को O
ना O
७ O
ख O
२०१९ O
नम्बर O
को O
यात्रुबाहक O
बस O
मा O
लागुऔषध O
सहित O
यात्रा O
गरेका O
भारत B-ORG
बिहार B-LOC

बोल्न O
कठिन O
छ O
, O
चुप O
बस्न O
झन O
कठिन O
छ O
, O
तर O
सबै O
भन्दा O
कठिन O
सहन O
छ O
, O
त्यसै O
ले O
बोल्न O
छाड्नु O
हुदैन O
! O
! O
! O

बिचरा O
एकल O
बुढो O
प्रयिग O
मात्र O
भए O
। O
सुधार O
खासै O
भएन O
हुनेवाला O
पनि O
थिएन O
एकल O
बृहस्पति O
झूट्टो O
। O
अहि O
ले O
मेरो O

सबै O
ले O
पेट्रोल O
को O
भाउ O
बढे O
को O
, O
खाने O
तेल O
को O
भाउ O
बढेको O
मा O
सरकार O
लाई O
गाली O
गरेर O
बस्या O
छन O
ह्याँ O
२२०० O
मा O
किने O
को O
शेयर O
९०० O
मा O

के O
छ O
खबर O
? O
ठिक O
छ O
भनौं O
जागिरे O
भएछ O
के O
मा O
कता O
कसरी O
सोधेरै O
हैरान O
, O
ठिक O
छैन O
भनौ O
प्रेम O
मा O
परेछ O
/ O
फसेछ O
भनेर O
अनायासै O

जब O
धैर्य O
गर्न O
सिकिन्छ O
तब O
दु:खका O
अनुभुतिनि O
सरल O
लाग्ने O
रहेछ O
। O
। O

सन् B-DATE
२०२२ I-DATE
को O
पाँच B-DATE
महिना I-DATE
मा O
झण्डै O
दुई O
लाख O
विदेशी O
पर्यटक O
नेपाल B-LOC
भित्रिएका O
छन् O
। O
नेपाल B-ORG
पर्यटन I-ORG
बोर्ड I-ORG
का O
अनुसार O
पाँच O

मन O
को O
कुरा O
मुहार O
हेरेर O
कसै O
ले O
पनि O
चाल O
नपाउने O
भएर O
होला O
मेरो O
मन O
ले O
जतिबेला O
पनि O
तिम्रै O
प्रसंशा O
गर्ने O
। O
त्यसै O
ले O
साच्चि O
कै O

आइतबार B-DATE
को O
बिदा O
त्यति O
मन O
परेछैन O

ल O
है O
, O
कन्चन B-PER
बहिनी O
ले O
सुरुवात O
गर्नु O
भयो O
, O
अब O
सबै O
मिलेर O
सहयोग O
गरौं O
। O

लोक O
सेवा O
र O
लाइसेन्स O
को O
जाँच O
दिने O
दुई O
नक्कली O
परीक्षार्थी O
पक्राउ O

प्रतिबन्धित O
एसिड O
पोखिए O
पछि O
जनकपुर–जयनगर B-LOC
रेल O
को O
एउटा O
बोगी O
मा O
आगलागी O

परिश्रम O
नै O
नगरे O
को O
त O
काँहा O
हाेर O
यहाँ O
भाग्य O
ले O
नै O
साथ O
दिएन O

यो O
कसरी O
सम्भव O
छ O
के O
? O

लौ O
है O
साथी O
हो O
पर्खिनुस् O
रे O
, O
अब O
हजुर O
हरूलाई O
नै O
त O
लेखिए O
को O
हो O
नि O
। O

कस्तो O
अबुझ O
हो O
की O
पार्टी O
को O
भजन O
किर्तन O
गरेर O
पेट O
भर्ने O
हो O
मेरो O
भाई O
? O
केही O
त O
सत्य O
लेख्नु O
नी O
तपाईंका O
हरेक O

पढ्ने O
उमेर O
मा O
बन्दुक O
बोकेर O
जंगल O
पसे O
पछि O
यस्तै O
हुन्छ O
। O

व्यवसाय O
को O
नयाँ O
सोच O
राख्ने O
युवा O
लाई O
रकम O
दिने O
योजना O
९ B-DATE
वर्ष I-DATE
देखि O
अलपत्र O

मासु O
पनि O
गजब O
कै O
लागो O

गाडी O
तथा O
पाट्पुर्जा O
को O
आयात O
घटाउन O
सरकार O
ले O
गरे O
को O
काम O
आयल O
निगम O
लाई O
अनुदान O
दिएर O
सस्तो O
मा O
तेल O
खपत O
गर्ने O
ब्यबस्था O
गरे O
को O
। O

पाँच B-DATE
महिना I-DATE
मा O
झण्डै O
दुई O
लाख O
पर्यटक O
भित्रिए O

यस O
पोस्ट O
को O
पूर्ण O
विवरण O
, O
मूल्य O
, O
फोटो O
, O
मेरो O
बजार O
को O
वेबसाइट O
मा O
राखिए O
को O
छ O
, O
फोटोम O
क्लिक O
गरि O
हेर्न O
सक्नु O
हुनेछ O
। O

जनता O
अली O
शिक्षित O
नहुदा O
सम्म O
देश O
मा O
तानासाह O
नै O
ठिक O
छ O
! O
भेडा O
लाइ O
छाडा O
छोडेर O
बन O
मात्र O
सखाप O
पार्ने O
हुन् O
! O

आज B-DATE
यो O
शब्द O
हरू O
ले O
कता O
कता O
मन O
उजाड़ O
बनौदै O
छ O
" O
पागलपन O
को O
नमूना O
" O
प्रतिक्रिया O
दिनु O
है O
कस्तो O
छ O

उम O
, O
एउटा O
चै O
तिमी O
लेउ O

१ O
. O
अस्ति O
एउटी O
नाबालिका O
गायिका O
माथी O
भएको O
यौन O
हिंसा O
लाई O
हिरोइज्म O
को O
स्टारडम O
मा O
दबाइयो O
र O
दबाउने O
क्रम O
जारी O
छ O
२ O
. O
अहि O
ले O

स्वास्थ्य O
क्षेत्र O
मा O
महत्व O
पूर्ण O
अनुसन्धान O
हुनै O
सकेन O
, O
बजेट O
र O
जनशक्ति O
अभाव O
बहाना O

( O
अँखा O
बाट O
बग्न O
नपाए O
को O
आँसु O
, O
अनि O
मुख O
ले O
खोल्न O
नपाए O
को O
पीडा O
, O
अनि O
मन O
ले O
भुल्न O
न O
सकेको O
मान्छे O
अनि O
बेलाबेला O
मा O
झस्काउने O

माफ O
गर्नुहोला O
महोदय O
मुर्ति O
सग O
बोल्न O
र O
मुर्ति O
लाई O
बोलाउन O
आजै B-DATE
देखि O
छोड्दिए O
मैं O
ले O
! O
! O

संलापशाला O
पुनः O
उद्घाटिता O
। O
सर्वे O
आगच्छत O
। O
⏳45 O
निमेषाः O
IST O
11:00 O
AM O
जल्पनम् O
03rd B-DATE
june I-DATE
2022 I-DATE
, O
शुक्रवासरः O

कास्की B-ORG
एमाले I-ORG
ले O
तीन O
वटा O
मुसा O
हरुको O
सिङ्कान O
गरेछ O
तर O
गणेश B-PER
लाई O
भने O
छुन O
त O
के O
हेर्न O
पनि O
न O
सकेको O
कुरा O
छर्लङ्ग O
भयो O
, O
भएन O
र O
? O

कस्तो O
अबुझ O
हो O
की O
पार्टी O
को O
भजन O
किर्तन O
गरेर O
पेट O
भर्ने O
हो O
मेरो O
भाई O
? O
केही O
त O
सत्य O
लेख्नु O
नी O
तपाईंका O

भारतीयसंस्कृत्या: O
अनन्योपासिका O
नारीसशक्तिकरणस्य O
प्रबलपक्षधरा O
कुशल O
प्रशासिका O
प्रजावत्सला O
लोकमाता O

देश O
मा O
हरेक O
कुरा O
मा O
इंडिया B-LOC
को O
भर O
पर्नुपर्छ O
अनि O
चुप O
लागेर O
बस्ने O
त O
हो O
, O
हाम्रो O
देश O
मा O
कार्ये O
कर्ता O
र O

बिदा O
सब O
लाई O
मन O
पर्छ O
। O
तपैं O
लाई O
पनि O
मन O
पर्ला O
भनेर O
। O

मित्र O
म O
यो O
क्षेत्र O
संग O
सम्बन्धि O
ब्यक्ति O
हुँ O
। O
मेयर O
साब O
लाई O
पनि O
यो O
कुरा O
राम्रो O
संग O
थाहा O
छ O
। O

मान्छे O
कम्यूनिष्ट O
बन्न O
सक्छ O
तर O
कम्यूनिष्ट O
कहिल्यै O
मान्छे O
बन्न O
सक्दैन O
, O
नपत्याए O
प्रचण्ड B-PER
साक्षी O
छन् O
! O
! O

यस्ता O
को O
हात O
खुट्टा O
किन O
भाच्दैनन् O
के O
जनता O
हरु O
ले O
? O

का O
हो O
तिम्रो O
घर O
का O
हो O
तिम्रो O
मावल O
बताईदेउन O
थाहोला O

छोटो O
छ O
जिन्दगी O
फोटो O
खिचेर O
राख O

भाग्य O
मा O
न O
भएको O
चिज O
आखा O
लाई O
कहि O
ले O
मन O
नपरोस् O

यू O
आर O
नाइस O
जेन्टलम्यान O
तर O
थुतुनो O
ठिक O
भएन O
, O
ज्ञाउली O
कम्रेट O

दुष्ट O
र O
खराब O
ब्यक्ति O
को O
' O
संगत O
' O
, O
लागु O
पदार्थ O
को O
' O
लत O
' O
भन्दा O
हानिकारक O
हुन्छ O
! O
! O
ी O

खै O
, O
देउबी O
ले O
त O
आफ्नो O
प्र O
. O
मं O
. O
काल O
मा O
धेरै O
चोटी O
औरिका O
भ्रमण O
गरेका O
छन् O
बै O
बाई O
! O
! O
कुन O
औपचारीक O
कुन O
अनौपचारीक O
लेखो O
छैन O
! O
! O

फेरि O
सबै O
नेपालि O
को O
बेज्जत O
गराउछ O

२० B-DATE
दिन I-DATE
अड्काए O
को O
पैसा O
उजुरी O
गरे O
को O
६ O
घण्टा O
नपुग्दै O
फिर्ता O
गर्यो O
दराज B-ORG
ले O

जमीन O
बांझो O
राख्ने O
बाट O
एक O
लाख O
रूपियां O
उठ्ने O
हो O
भने O
सरकार O
बांझै O
राख्न O
मा O
थप O
प्रेरित O
गर्न O
पट्टी O
लाग्ने O
पक्का O
छ O
। O
न O
मल O

७ B-DATE
दिन I-DATE
देखि O
खो O
की O
लागेर O
ओपीडी O
मा O
आफ्नी O
आमा O
संग O
आइपुगे O
को O
एकजना O
२ B-DATE
वर्षीय I-DATE
बालक O
लाई O
जाँच्दै O
थिएँ O
। O
फोटो O
मा O
देखिएका O
यी O
७ O
थरी O

सायद O
मै O
ले O
जति O
सुन्दर O
कोहि O
देख्थेन O
होला O
त्यो O
सिउदो O
मा O
सिन्दुर O
मेरो O
भएको O
भए O
। O

यो O
व्यवस्था O
फाल्न O
जनता O
सडक O
मा O
उत्रिन O
तयार O
छन् O
। O
बस् O
एउटा O
नेतृत्वदायी O
शक्ति O
को O
खाँचो O
छ O
। O
त्यो O
शक्ति O
लिङ्देन B-PER
बन्छन् O
कि O

घृणा O
चाँही O
किन O
गर्न O
परो O
? O

राजेन्द्र B-PER
लिङ्देल I-PER
ज्ञानेन्द्र B-PER
को O
पाल्तु O
कुकुर O
हो O
मालिक O
को O
रेख O
देख O
गर्नै O
परो O

भारतसर्वकारस्य O
स्वास्थ्य O
, O
परिवार O
कल्याण O
, O
रसायन O
एवञ्च O
उर्वरक O
मन्त्रिणे O
, O
गुजराततः O
राज्यसभासांसदाय O
श्रीमते O

फर्कने O
त O
छैनौ O
तिमी O
वि O
लाई O
गयौं O
हावा O
मा O
, O
जब O
सम्झंन्छु O
तिमी O
लाई O
आँसु O
बग्दछ O
यो O
आँखा O
मा O
। O
। O

राजेन्द्र B-PER
दाइ O
सेतु B-PER
बिक I-PER
को O
सालिक O
को O
सट्टा O
बीपी B-PER
, O
पुष्पलाल B-PER
, O
शुशील B-PER
कोइराला I-PER
को O
सालिक O
फुटाऊ O

अ O
हो O
हो O
तेरै O
लागि O
थियो O

डा O
साहब O
यो O
बोनम्यारो O
सम्बन्धी O
नेपाली O
मा O
धेरै O
समस्या O
रहेछ O
प्रत्यारोपण O
गर्दा O
वास्तविक O

कर्नाटकप्रान्तस्य O
बागलकोटतः O
सांसद-महोदयाय O
श्रीमते O
सकुटुम्बं O
जन्मदिनस्य O
हार्दिक्यः O
शुभकामनाः O
। O
इन्द्र O

तिमी O
र O
म O
मा O
फरक O
थियो O
नी O
माया O
मै O
ले O
मन O
ले O
सम्झिए O
अनि O
तिमि O
ले O
मतलब O
ले O
सम्झियौ O
. O
. O
. O
. O
, O

हैन O
तिम्रो O
बेला O
भ O
को O
छैन O
तिमी O
सानी O
छौ O

कमरेट O
महोदय O
ले O
प्रसाईँ B-PER
दाई O
लाई O
मेडिकल O
खोल्न O
दिए O
४४ O
अर्ब O
देश O
भित्रै O
रहन्छ O
भनेका O
हुन् O
क्या O
- O
त्यस्ता O
उत्कृष्ट O
कमरेट O

कति O
हतार O
है O
बिदा O
गर्न O
? O

बदलिछे O
भनेर O
नभन O
है O
माया O
, O
सुरु O
मा O
दुरि O
तिमी O
ले O
नै O
बडाए O
को O
हो O
। O
। O

२५ B-DATE
वर्ष I-DATE
अघि O
योजना O
को O
सिफारिस O
, O
विस्तृत O
परियोजना O
प्रतिवेदन O
न O
भएको O
, O
वातावरणीय O
मूल्याङ्कन O
प्रतिवेदन O
कपिपेष्ट O
, O

कृकेट O
लाइभ O
कता O
आउँछ O
भनेर O
नै O
जाने O
भो O
नेपाली O
को O
जिन्दगी: O
) O
) O

गुड O
नाईट O
ट्विट O
अंग्रेजी O
मा O
लेख्दिम O
कि O
क्याहो O

संसद O
को O
रेकर्ड O
मा O
रहनुपर्छ O
। O
सब O
ले O
थाहा O
पाउनुपर्छ O
, O
एक O
जना O
व्यक्ति O
विरुद्ध O
हरेक O
दल O
, O
हरेक O
नेता O
कसरी O
संगठित O
भए O
भनेर O
! O
कोहि O

यस्तै O
खेल O
हो O
भने O
त O
एउटा O
म्याच O
नि O
जितिन्न O

हरेक O
पल O
मा O
रमाउन O
सिक्नुपर्छ O
, O
याद O
हरु O
फिर्ता O
आउँछन O
तर O
स O
मय O
फर्किदैन O

अब O
सराप्न O
लाई O
काम O
लाग्छ O
तेरो O
गर्लफिरेण्ड O
मू O
जी O
् O
! O

प्रतिलिटर O
१० O
रुपैयाँ O
ले O
घट्यो O
पेट्रोल-डिजेल O
को O
मूल्य O

सामाजिक O
सुरक्षा O
अशक्त O
र O
अभाव O
मा O
रहने O
हरुका O
लागि O
हो O
। O
त्यसकारण O
ले O
सामाजिक O
सुरक्षा O
भत्ता O
अभाव O
नहुने O
हरुले O
त्यो O
सुविधा O
उपयोग O

रातरानी O
फु O
ले O
पछि O
१ O
- O
२ O
कि O
मि O
पेरिफेरि O
मा O
साह्रै O
मिठाे O
सुगन्ध O
फैलिन्छ O
। O
अाहा O

रेट्रो O
चलन O
एक O
लाख O
। O
म O
बाट O
इन्फ्रो O
। O

जेट O
बिमान O
को O
इन्जिन O
भन्दा O
दोब्बर O
घुम्दैछ O
यो O
मन O
. O
. O
. O
! O
! O
! O

उनी O
त O
म O
लाई O
ठिक O
लाग्यो O
, O
कमसेकम O
आफ्नो O
पक्षधरका O
ले O
गल्ती O
गरेको O
मा O
, O
कोही O
बोल्न O
नसक्ने O
स्थिति O
भ O
को O
बेला O
मा O
समेत O
प्रष्ट O
अडान O

FRA O
काे O
वन O
सर्वेक्षण O
रिपाेर्ट O
अाए O
पछि O
हामी O
ले O
काठमाडाैं B-ORG
पाेष्ट I-ORG
मा O
लेखेकाे O
याे O
op-ed O

आज B-DATE
दिउसै O
सुते O
को O
“ O
प्रम O
बन्नु O
पर्यो O
! O
प्रम O
बन्नु O
पर्यो O
! O
” O
भनेर O
मानिस O
हरू O
ले O
अनुरोध O
गरे O
को O
सपना O
देखेर O
, O
लौ O
फेरी O
प्रम O

इन्टरनेट O
अझै O
महङ्गो O
नै O
रहने O
भो O
आम O
नेपाली O
को O
आयस्तर O
हेरेर O
! O

अब O
के O
बा O
की O
रह्यो O
त O
! O

ओखलढुंगा B-LOC
मा O
निर्बाचित O
जनप्रतिनिधि O
को O
साथ O
मा O
। O

नेता O
हरू O
को O
उपचार O
मा O
राज्यकोष O
खर्चिन्छन् O
| O
धेरैका O
सन्तान O
बिदेश O
मा O
छन् O
| O
स्वास्थ्य O
बि O
मा O
बिशुद्ध O
भुईमान्छे O
को O
कुरा O
हो O
| O
यो O

मिठो O
बोल्न O
को O
लागि O
कति O
चम्चा O
चिनी O
खानु O
पर्छ O
? O
भन्दिनु O
पर्यो O
म O
लाई O
यसो O
। O

यता O
छोरो O
: O
- O
पेट्रोल O
को O
मुल्य O
१० O
रुपैयाँ O
घट्यो O
भनेर O
मख्ख O
छ O
। O
गाउ O
मा O
आ O
मा O
: O
- O
खानेतेल O
को O
मुल्य O
मा O
डुब्दैछिन O
। O

माया O
भन्ने O
त O
केहि O
समये O
को O
मिठो O
भ्रम O
न O
हो O

मानिस O
संग O
हरेक O
समस्या O
को O
समाधान O
हुन्छ O
, O
बस् O
समस्या O
चाहिँ O
अर्का O
को O
हुनु O
पर्छ O
। O

हजुर O
को O
रिप्लाइ O
ले O
दिने O
भाव O
त O
म O
लाई O
थाहा O
नै O
थियो O
खैर O
ठिक O
छ O
गुड O
नाइट O

बिश्वास O
मै O
टिके O
को O
हुन्छ O
जिन्दगी O
। O

हजुर O
का O
पहरेदार O
जति O
सबै O
ठेकेदार O
भए O
के O
गर्नु O
हजुर O
? O

तिमि O
ले O
त O
नबोलाए O
नि O
म O
बोल्ने O
हो O

खै O
कस्तो O
आदत O
लाग्यो O
, O
जब O
रात O
पर्छ O
आखा O
ले O
निन्द्रा O
भन्दा O
पहि O
ले O
तिम्रो O
तस्बिर O
खोज्छ O
। O

सालिक O
देखि O
तर्सने O
मान्छे O
नै O
खास O
मा O
सच्चा O
क्रान्ति O
कारी O
हुन् O
। O
नत्र O
देश O
दुर्घटना O
मा O
जान्छ O
। O

नेपालगन्ज B-LOC
को O
धम्बोजी B-LOC
चोक I-LOC
मा O
राजा O
बिरेन्द्र B-PER
को O
शालिक O
राखी O
सके O
पछि O
प्रहरि O
ले O
बल O
पुर्वक O
शालिक O
हटाउदा O
हवाइ O
फाएर O
भएको O
छ O
। O
स्थिति O

वर्षा O
मा O
आउने O
बाढी O
पो O
नियन्त्रण O
गर्न O
शुरु O
गर्नु O
पर्ने O
बगाए O
को O
हेर्ने O
टावर O
? O

जय O
ज्योतिबा O
राव O
फू O
ले O
जी O

देखाउन O
मात्र O
गर्या O
पोस्ट O
भए O
पनि O
सम्मान O
साथ O
बधाई O
छ O
भाइ O
! O
! O

कतै O
थुक O
बनेर O
झर्छु O
, O
कतै O
आशु O
बनेर O
झर्छु O
म O
मेरो O
यो O
सिंगो O
जिन्दगी O
मा O
, O
यती O
त O
गर्छु O
गर्छु O
म O
कसै O
को O
दिल O
मा O
, O
मरेरपनि O
ज्यूँदै O

त्याे O
अपराधीकाे O
हर्कत O
अझै O
बुझ्न O
सकेजस्ताे O
लागेन O

नेपाली O
भूमि O
मा O
एसएसबी O
को O
फेरि O
हस्तक्षेप O
, O
किसान O
लाई O
खेती O
गर्न O
रोक O

र O
ले O
चासो O
दिंदै O
कन्चनजी O
लाई O
कानूनी O
प्रक्रिया O
मा O
साथ O
दिनु O
पर्ने O
होइन O
? O
नसुने O
को O
/ O
नदेखे O
को O
जस्तो O

फोटो O
पनि O
के O
खिच्नु O
फोटो O
खिच्दा O
खिच्दा O
आफै O
बुढो O
भए O

म O
यात्री O
हैन O
, O
बाटो O
हुँ O
, O
म O
शब्द O
हैन O
विचार O
हुँ O
। O
म O
तिम्रो O
सोच O
भन्दा O
विराट O
छु O
, O
तिम्रो O
अनुमान O
भन्दा O
विशाल O
छु O
। O
मेरा O

अनि O
त्यो O
र्याल O
चुहाउने O
र O
लुटेरा O
कम्तिका O
छ्न O
? O

मेरो O
र O
सभामुख O
को O
अंग्रे O
जी O
लेवल O
एउटै O
रैछ O
। O

प्रमं O
हुन O
साँसद O
भए O
पुग्छ O
, O
बहुमत O
साँसद O
को O
नाम O
जम् O
मा O
गराएर O
अदालत O
गए O
पुग्छ O
परमादेश O
जारी O
हुन्छ O
तर O
साँसदै O

यो O
साँझ O
निक् O
कै O
उज्यालो O
छ O
रे O
तिम्रो O
शहर O
मा O
कि O
ज O
लाइ O
दियौ O
र O
प्रिय O
कोसेली O
दिए O
को O
मुटु O
पनि O
! O
! O

धनु O
भो O
चा O
सामाजिक O
न्याय O

भयो O
अब O
कुनै O
साहित्यका O
पाठ्यक्रम O
भन्दा O
बाहिरका O
किताब O
किन्दिन O
पढ्दिन O
सुन्दिन O
भनेर O
वाचा O
गर्छु O
तर O
कसोकसो O
छिनभर O
मै O
विफल O
सावित O

आफ्नो O
अस्तित्व O
नै O
मेटेर O
प्रेम O
गर्नु O
भन्दा O
, O
आफु O
, O
आफुनै O
भएर O
घृणा O
गर्नु O
अझ O
आनन्द O
मय O
हुदो O
रहेछ O
. O
. O
। O

मा O
० O
राष्ट्रीय O
अध्यक्ष O
श्री O
जी O
के O
साथ O
। O

ठिक O
दश O
बजे O
को O
सुरक्षा O
चाइ O
हुने O
भो O
। O

सुत्न O
अगाडि O
यो O
ट्विट O
लाइक O
आर्टी O
गर्नु O
होला O
, O
50-60 O
जती O
भये O
नि O
फलोवर O
बढ्ने O
छ O
है O
। O
ी O

संगै O
पढे O
को O
साथी O
हरु O
Australia B-LOC
, O
US B-LOC
र O
Japan B-LOC
गइसके O
, O
आफूचाहिँ O
अझैपनि O
लोकल O
गाडी O
मा O
" O
दाई O
मेरो O
कार्ड O
छ O
" O
भन्दै O
हिड्नु O
परेछ O
। O

यो O
बोल्न O
कै O
लागि O
हो O
। O
लाई O
फलो O
गर्नु O
भयो O
र O
नेपाली O
पोष्ट O
ले O
फलोब्याक O
दिए O
पछि O
स्पिकर O
मा O
आएर O
बोल्न O

पूर्वराजा O
वीरेन्द्र B-PER
शाह I-PER
को O
सालिक O
राख्ने O
बिषय O
मा O
विवाद O
हुँदा O
नेपालगन्ज B-LOC
को O
धम्बोजी B-LOC
स्थित O
वीरेन्द्रचोक B-LOC
तनावग्रस्त O

मगर B-PER
र O
गुरुग B-PER
थिए O
गोर्खाली O
सेना O
मा O
। O

शिक्षक O
दरबन्दी O
मिलान O
कहि O
ले O
हुन्छ O
? O
: O
सांसद O
गुप्ता B-PER

जोसिलो O
युवा O
बिदेश O
मा O
पसिना O
पापी O
सपना O
ु O

सधैं O
गलत O
हुन O
बाट O
जाेगाउने O
काेसिस O
गर्ने O
एउटा O
जिम्मेवार O
साथी O
अनुभव O
( O
Experience O
) O
नै O
रहेछ O
। O

कुनै O
एक O
चिज O
मा O
दक्ष O
हुन्नु O
भन्दा O
आफु O
लाइ O
चाहिने O
हरेक O
चिज O
मा O
अलि O
अलि O
जान्ने O
हुनु O
राम्रो O
कुरा O
हो O

जितो O
जितो O
. O
. O
. O
. O
Elon B-PER
Musk I-PER
लाइ O
पनि O
हाल्न O
मुद्दा O
हाल्न O
सक्छन O
है O
अब O
, O
मेरो O
घर O
तिम् O
ले O
लाइन O
मारेर O
नै O
हो O
भांडीए O
को O
भनेर O

कहिल्यै O
नबोल्ने O
र O
बोल्न O
नचाहने O
हरु O
पनि O
विगत O
एक O
हप्ता O
देखि O
पछि O
लागिराछन् O
! O
यो O
केही O
स O
मय O
" O
हम् O
भि O
क्या O
चिज O
हे O
! O
आज B-DATE
पता O
चला O
" O
, O

Airport O
मा O
अंगालो O
हालेर O
रोइदिने O
मान्छे O
भएत O
म O
पनि O
विदेश O
गइदिन्थे O
! O
! O

मेरो O
मात्रै O
अँग्रे O
जी O
यस्तो O
हो O
कि O
भने O
को O
सभामुख O
दाादा O
पनि O
रैछन O
, O
ढुक्क O
भएँ O
। O

ट्विटर B-ORG
बाट O
लब O
परे O
पछि O
अलि O
दिन O
हराउछन O
अनि O
ब्रेकअप O
हुन्छ O
फेरि O
यतै O
मुन्टिन्छन O
" O
लाज O
लाग्ने O
कुराे O
, O

म O
त O
जिन्दगी O
ले O
सिकाए O
को O
पाठ O
त O
बिर्सन्दिन O
बरु O
त्यो O
किताब O
मा O
भएको O
पाठ O
चै O
केहि O
समय O
मा O
सबै O
बिर्सिहाल्छु O

आफ्नो O
त O
तेल O
को O
खर्च O
अफिस O
ले O
ब्यहोर्छ O
घटे O
को O
/ O
बढे O
को O
हर्ष O
/ O
बेदना O
ले O
खासै O
छुदैन O
हो O
मन O
मा O

वाम O
एकता O
को O
चर्चा O
चलिरहेका O
बेला O
चिनियां O
राजदूत O
बेइजिङ B-LOC
तिर O
| O
Kathmandu B-ORG
Pati I-ORG

खोका O
खोका O
बोकि O
भ्रष्टाचारी O
भेट्न O
जान्छ्न O
रे O
त O

गोकुल B-PER
बास्कोटा I-PER
अनि O
महेश B-PER
बस्नेत I-PER
को O
कम्बो O
कस्तो O
हुन्छ O
भनेर O
कसै O
ले O
सोधे O
ठाक् O
कै O
नाम O
को O
मान्छे O
लाइ O
देखाइदिए O

ए O
हिड्ने O
नै O
मिल्ने O
भए O
गज्जब O
हुन्थ्यो O
तेहि O
पनि O
नहुनू O
मा O
मा O
भन्दा O
कानो O
मा O
मै O
ठिक O
भयो O
जस्तै O
भो O
नि O
हैन O
दाजु O

रामचन्द्र B-PER
बा O
पदक O
को O
लागि O
शेरे B-PER
र O
प्रचण्ड B-PER
को O
चाकडि O
गर्दागर्दै O
कोट O
र O
दौरा O
को O
टुप्पो O
समाउदा O
समाउदै O
राष्ट्रपति O
नपाइने O
भयो O

पूर्व O
मन्त्री O
ज्यू O
जस्ता O
मान्छे O
एमाले B-ORG
मा O
रहन O
यस्तै O
तुस O
पोख्न O
पर्ने O
हो O
? O
ल O
हिम्मत O
भए O
त्यो O
अरबौं O

भाग्य O
परिवर्तन O
हुन्छ O
, O
चप्पल O
को O
चिन्ता O
गर्न O
हुन्न O

सबै O
भन्दा O
राम्रो O
कन्टेन O
र O
प्रेजेन्टेसन O
पनि O
सीता B-PER
जि O
कै O
लायो O

कुनै O
पनि O
" O
कन्सेन्ट O
" O
बिना O
को O
कार्य O
दूर्व्यवहार O
हो O
। O
प्रकृति O
अनुसार O
कुनै O
दूर्व्यवहार O
हरू O
यौन O
दूर्व्यवहार O
समेत O
हुन O
सक्छन O
। O

त्यस्तै O
रहेछ O
जस्तो O
लाग्दै O
छ O
म O
लाई O
पनि O
। O

जिन्दगी O
मा O
आफू O
ले O
गर्न O
खोजेका O
साना O
देखि O
ठूला O
कुरा O
हरु O
गर्न O
आफ्नै O
जिन्दगी O
ले O
दिँदैन O
। O
कहि O
ले O
आफू O
ले O
तय O
गरेर O
आए O
को O
बाटो O
आधा O

हो O
हजुर O
सहमत O
म O
पनि O
! O

ब्यक्त O
गर्न O
जान्दिन O
होला O
तर O
मन O
मा O
अथाह O
प्रेम O
छ O
तिम्रो O
लागि O
। O
। O

म O
म O
सँग O
एकदम O
खुसी O
छु O
भन्थे O
, O
तर O
आज B-DATE
अलिकति O
धनी O
बन्ने O
रहर O
जागेर O
आउँदै O
छ O
, O
, O
उस O
को O
महंगो O
माया O
को O
खा O
तिर O
, O
, O

कति O
फरक O
हुन्छ O
आफ्ना O
र O
आफ्ना O
जस्ता O
देखिने O
मा O
किन O
की O
जस्तो O
सु O
कै O
परिस्थितीआईपरे O
पनि O
आफ्ना O
हरु O
कहि O
ले O
बदलिदैनन् O
निरन्तर O

परिस्थिति O
र O
समयबश O
सम्माननीय O
प्रधानमन्त्री O
श्री O
शेर B-PER
बहादुर I-PER
देउवा I-PER
को O
चुहिए O
को O
र्याल O
खाएर O
स्थानीय O
निकाय O
को O
चुनाव O
मा O

ग्लाेवल O
फरेष्ट O
वाचकाे O
याे O
पछिल्लाे O
तथ्यांक O
। O
हाम्राे O
विश्लेषण O
पनि O
त्यहि O
तथ्यांक O
मा O
अाधारित O
हाे O
। O

चाहेरपनि O
भुल्न O
नसकिने O
ईतिहास O
को O
कालो O
दिन O
राजा O
बिरेन्द्र B-PER
को O
बंश O
सखाप O
भय O
को O
दिन O
! O
त्यस O
पछिका O
दिन O
नेपाल B-LOC
मा O
अशान्ति O
शुरु O

बुझ्नु O
न O
कुरा O
के O
रैछ O

. O
. O
. O
केही O
जिम्मे O
वारी O
छन् O
जस O
लाई O
पुरा O
गर्नु O
छ O
, O
जिन्दगीदेखी O
त O
केही O
आशा O
छैन O
म O
लाई O
। O
~~~शुभरात्री~~~ O

अब O
इ O
राम O
राम O
करिए O

एक O
जिबन्त O
तस्विर— O
— O
“ O
तस्बिर O
हेर्दाहेर्दै O
बगेका O
याद O
हरु O
” O
। O
~साभार O

एक्ला O
एक्लै O
चुनाव O
लड्दा O
मात्र O
कुन O
पार्टी O
को O
हैसियत O
कति O
हो O
भन्ने O
दर्पण O
हुन्छ O
। O
अरु O
को O
बुई O
चडेर O
फुई O
यहाँ O
कसै O
ले O
पनि O

मरेर O
गएका O
आ O
मा O
बा O
गुरू O
आदि O
को O
याद O
र O
फोटा O
पनि O
किन O
राख्नु O
घर O
मा O
त्रिसुलि O
मा O
फालि O
दिए O
भैई O
गोनि O
, O
इतिहास O

लास्ट O
को O
प्याक O
नथप O
त O
भन्या O
ह़ O
यार O
मै O
ले O

अमान्य O
। O
आज B-DATE
जेष्ठ B-DATE
१९ I-DATE
मा O
भएको O
' O
केहि O
हाल O
सम्म O
' O

पढ्ने O
बेला O
मा O
स्कुल O
भत्काएर O
शिक्षक O
लाई O
रुख O
मा O
झुण्ड्याएर O
मार्दा O
को O
पाप O
यहि O
हो O
। O
हाम्रो O
सभामुख O
को O
दक्षता O
र O
खुबी O

आज B-DATE
किन O
किन O
म O
लाई O
म O
मर्ने O
दिन O
नजिकिँदै O
आइरहेछ O
जस्तो O
लाग्दैछ O
। O
। O

म O
बदलिसके O
तर O
तिमी O
कहिल्यै O
पनि O
नबद्लिनु O
माया O
। O

चाहियो O
! O
चाहियो O
! O
! O
चाहियो O
! O
! O
! O
म O
लाई O
निस्फिक्रि O
माया O
गर्ने O
कहिल्यै O
नरिसाउने O
एउटि O
सुकन्या O
चाहियो O
! O
! O
नोट: O
- O
अर्का O
की O

जहिल्यै O
म O
लाई O
समय O
ले O
किन O
साथ O
दिदैन O
भने O
को O
त O
आज B-DATE
बल्ल O
थाहा O
भो O
, O
मेरो O
हात O
मा O
घडी O
नभएर O
पो O
रैछ O

मस्त O
सुते O
को O
बेला O
व्हाट्सएप B-ORG
मा O
कल O
आयो O
" O
सर O
आकास B-PER
बर्मा I-PER
बोल O
राहा O
हुं O
, O
कौन O
बनेका O
करोडपति O
से O
" O
सो O
जा O
मा O
. O
. O
. O
. O
त O
" O
म O
" O
के O
के O
गर्न O
भ्याउछन O
यार O
। O

खोई O
नेका O
ले O
के O
सिकाए O
को O
छ O
कुन्नी O

अन्त्य O
मा O
हाेईन O
, O
उहाँ O
अहि O
ले O
पनि O
नेपालवाच O
मै O
हुनुहुन्छ O

प्र O
सङ्ग O
भन्दा O
पनि O
लेख्या O
चाइ O
के O
हो O
२१ O

मान्छे O
हरु O
पनि O
हेरम O
, O
हामी O
जनता O
पनि O
त्यस्तै O
छौं O
। O
सबै O
ले O
आ-आफ्नो O
कर्तव्य O
गर्न O
पर्छ O
। O
जनता O
लाई O
गराउन O
चाहीं O
, O

फेरि O
गरें O
भने O
त O
अन O
फलो O
हुन्छ O
हजुर O

आफु O
दाश O
भये O
पछि O
सबै O
लाइ O
दाश O
देखनु O
मानव O
को O
नैतिक्ता O
नै O
होनि O

नाटक O
नगराै O
तिम् O
ले O
खाने O
लाेकल O
यहि O
बाट O
बन्छ O
। O

आफु O
पनि O
यस्तै O
ठगी O
मा O
फसि O
सकेको O
हुँदा O
, O
मेरा O
साथी O
भाई O
इष्ट O

राजा O
बिरेन्द्र B-ORG
को O
मुर्ती O
पहि O
ले O
कै O
ठाउ O
मा O
राखिए O
को O
हो O
। O
सेतु B-PER
बिक I-PER
को O
त O
आफ्नै O
छ O
ना O
मै O
प्रख्यात O
छ O
त O
सेतु B-PER
बिक I-PER

ओ O
बे O
म O
लाई O
रिस O
नउठाउ O

केपी B-PER
ओली I-PER
ले O
भने O
– O
प्रतिनिधिसभा O
निर्वाचन O
मा O
स्थानीय O
तह O
को O
जस्तो O
अराजकता O
दोहोरिन O
भएन O

दरवार O
हत्याकाण्ड O
हुँदा O
तिम्रो O
उमेर O
कति O
थियो O
भाई O
? O
दरवार O
हत्याकाण्ड O
हुँदा O
गृहमन्त्री O
तिम्रै O
, O

धेरै O
रुनु O
हुदैन O
अरे O
आशु O
सकीनछ O
