#tid: 1532350030698672130
जाँदा जाँदै , बाह्रबुंदे अन्तर्गत को मनपरी तन्त्र रहुन्जेल ,बोलबाला प्रचण्ड कै हो ! कंग्रेस +एमाले पुच्छर हो
[[68, 75, "PER", "प्रचण्ड"], [84, 91, "ORG", "कंग्रेस"], [93, 98, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532356975240982528
प्रचण्डको गोडाको पानी खानु अवस्य काँग्रेसले 5 वर्ष सरकार चलाउँछ ।
[[0, 7, "PER", "प्रचण्ड"], [33, 41, "ORG", "काँग्रेस"], [44, 50, "DATE", "5 वर्ष"]]

#tid: 1532717138410086400
स्थापित लाई जिताउन खोज्ने का तर्क, काँग्रेस भित्र लडाउँला भन्ने होला
[[35, 43, "ORG", "काँग्रेस"]]

#tid: 1532320235591585792
त्यै भएर काँग्रेस ऐले नेकपा काँग्रेस भएको होला। कालान्तरमा मार्क्स र कम्युनिस्ट विचार नै
[[9, 17, "ORG", "काँग्रेस"], [22, 36, "ORG", "नेकपा काँग्रेस"]]

#tid: 1532611863816867840
काँग्रेसको निर्णय पनि प्रचन्डले गर्न थालेछन ।
[[0, 8, "ORG", "काँग्रेस"], [22, 29, "PER", "प्रचन्ड"]]

#tid: 1532373996406452224
माओवादी सँग मिलेर काँग्रेस हराउने रणनिति नै गठबन्धन थियो केरे अब त एमाले पनि मिलि गो, धन्यवाद राजनेता देउवा
[[0, 7, "ORG", "माओवादी"], [18, 26, "ORG", "काँग्रेस"], [67, 72, "ORG", "एमाले"], [102, 107, "PER", "देउवा"]]

#tid: 1532567084282310656
काङ्रेसको भोटले चुनाव जितिसके पछी प्रचन्डको उदेश्य देउवाबाट सत्ता हत्याउने हो। यसको लागि उस्ले जस्तै अपराधीक हर्कत
[[0, 7, "ORG", "काङ्रेस"], [34, 41, "PER", "प्रचन्ड"], [51, 56, "PER", "देउवा"]]

#tid: 1532718628277309442
सर्पनाथ पनि निन्द्रा बाट बल्ल बिउझियछ ! मृत्युसैयाबाट काङ्रेसलाई सत्ताको चाबी बुझाउने यहि हो !
[[54, 61, "ORG", "काङ्रेस"]]

#tid: 1532717395311304705
यथार्थता ! प्रचण्डे र माकुने काङ्रेसलाई तर्साउने र फेरि "ठगबन्धन" गर्ने रणनितीमा छन ! भयको यहि हो !
[[11, 19, "PER", "प्रचण्डे"], [22, 28, "PER", "माकुने"], [29, 36, "ORG", "काङ्रेस"]]

#tid: 1532716503958753280
कालो काङ्रेसले छोरीलाई मेयर बनायो अब बाउलाई प्रधानमन्त्री बनाउछ ! भारतिय दलालहरुले सधै अस्थिर राजनिती बनायर देस
[[5, 12, "ORG", "काङ्रेस"]]

#tid: 1532546118491353088
प्रचण्ड र माकुने दुबैजना एमालेबाट प्रधानमन्त्री बन्न अफर आयो भन्दै भ्रम छरेर काङ्रेस संग सिट को बार्गेनिङ गर्दैछन !
[[0, 7, "PER", "प्रचण्ड"], [10, 16, "PER", "माकुने"], [25, 30, "ORG", "एमाले"], [77, 84, "ORG", "काङ्रेस"]]

#tid: 1532269610023759872
छोरीलाई जिताउनु भो भन्देखी गठबन्धन बिस बर्ष टिकाउचु भन्यो, फकायो। छोरीले जित्ने बित्तिकै त काङ्रेसले धेरै फुर्फुर
[[35, 44, "DATE", "बिस बर्ष "], [91, 98, "ORG", "काङ्रेस"]]

#tid: 1532363591504089088
आउने चुनावमा आफ्नै ठेगान छैन काङ्रेसलाई ठेगाना लगाउने दिन नआओस रे ! छोरीले जितेपछीको घमण्ड !!
[[28, 36, "ORG", " काङ्रेस"]]

#tid: 1532359153112317953
कांग्रेस एण्ड कम्पनी का सडयन्त्र है न।।
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532614437886373889
कांग्रेस अहंकारको बाटोमा छैन, गठबन्धन सङ्घीय निर्वाचनसम्म जान्छ : प्रवक्ता महत
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"], [75, 78, "PER", "महत"]]

#tid: 1532720680349102080
कांग्रेस खाली डब्बा, खाली बोतल- पूनिया
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532366462517710848
कांग्रेस त पुरै माओबादीकरण भईसकेछ।
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"], [16, 23, "ORG", "माओबादी"]]

#tid: 1532719594980392960
कांग्रेस कार्यकर्ताल़े प्रचण्डलाइ गाली गर्नु पर्ने कारण नै छैन,असलियत थाहा पाएर पनि बुझ पचाउनेलाइ पो भन्ने हो जे
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"], [23, 30, "PER", "प्रचण्ड"]]

#tid: 1532541055933239296
कांग्रेस नेता सिटौलाको पार्टी सदस्यता खोस्न माग -
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"], [14, 20, "PER", "सिटौला"]]

#tid: 1532539701797588992
कांग्रेस का पुराना, त्यागी र सादगी नेता चन्द्र कान्त दाहाल प्रति हार्दिक नमन, दाजुलाई अभिवादन/ नमस्कार।
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"], [40, 59, "PER", "चन्द्र कान्त दाहाल "]]

#tid: 1532681154436136963
कांग्रेसले उद्योग धन्दा बेचेर खाई उद्योग मुक्त देश बनायाे। युवा खाडीमा बेचेर युवा मुक्त देश बनायाे ।
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532668286730907649
कांग्रेस वा एमालेको पिठ्यूँमा चढेर २०% सिट लिई चुनाव लड्नु छ, अनि एक नम्बर दल बनाउन कार्यकर्तालाई निर्देशन। सपनामा
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"], [12, 17, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532721101130055680
तोरी पँयल्लै, एमाले भ्यास गयो यिनकै मायाले।
[[14, 19, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532638895103324161
मूल्यवृद्धिको समस्या समाधान गर्न संसदीय समिति बनाउन एमालेको माग
[[51, 57, "ORG", " एमाले"]]

#tid: 1532374545092706304
जिससको लागि कैलालीमा नागरिक उन्मुक्ति, एमाले र माओवादीको सहमति
[[12, 18, "LOC", "कैलाली"], [39, 44, "ORG", "एमाले"], [47, 54, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532364683293777921
विष्णु पौडेलको दावी- एमाले देखाएर प्रचण्ड-माधव कांग्रेससँग बार्गेनिङ गर्दैछन् कसले गर्याे प्रचण्ड-माधवलाई
[[0, 12, "PER", "विष्णु पौडेल"], [21, 26, "ORG", "एमाले"], [34, 41, "PER", "प्रचण्ड"], [42, 46, "PER", "माधव"], [47, 55, "ORG", "कांग्रेस"], [90, 97, "PER", "प्रचण्ड"], [98, 102, "PER", "माधव"]]

#tid: 1532362612016418816
कुरो त सहि हो तर कि काङ्ग्रेसले कि एमालेले बोकि हाल्छन र पो ।
[[20, 29, "ORG", "काङ्ग्रेस"], [35, 40, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532360953337360384
वृद्ध भत्ता कुन हिसाबले एमालेको ब्राण्डेट हो? उ सरकारमा गएको बेला वृद्ध अवस्थाको लागि सहयोग गरेको हो जुन सत्य हो तर राज्यकोष
[[24, 29, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532365514965561345
नेपाली अर्थतन्त्रको मूल समस्या भारतीय एकाधिकारवादी पुँजीवाद : माओवादी
[[62, 69, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532404964559134720
माओवादी ले चुनाव जित्दा केही गर्छ कि भनेर आश गर्या थे उतिबेला अहिले बालेन के केही गर्छ भनेर आस गर्या छन महाराज भेत्न हिदेया रच
[[0, 7, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532404602074648580
स्थानीय चुनावबाट निर्णायक शक्ति बनेको माओवादीको थप बलियो बन्ने नीति
[[38, 45, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532404202546384897
अहिले एमालेको कामः १. दाहाल देखाएर कांग्रेसीलाई उचाल्ने २. शेखर देखाएर माओवादीलाई उचाल्ने ;))
[[6, 11, "ORG", "एमाले"], [22, 27, "PER", "दाहाल"], [59, 63, "PER", "शेखर"], [71, 78, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532567234409017344
कैलालीमा सत्ता गठबन्धनबाट अलग्गियो माओवादी, जिससमा गठनमा यस्तो छ सहकार्य
[[0, 6, "LOC", "कैलाली"], [35, 42, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532567125654933505
अाजकाे नयाँ पत्रिकामा मेराे दृष्टिकाेण: सामाजिक राजनीतिक रूपान्तरणको लक्ष्यमा लागेका माओवादीभित्रको वातावरणमा
[[0, 3, "DATE", "अाज"], [7, 19, "ORG", "नयाँ पत्रिका"], [85, 92, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532719535367008256
स्वतन्त्र बाट चुनाव लडेर निर्वाचित हर्क र बालेनले जनमतको पक्षमा काम गर्दा,बोल्दा वा सहयोगि हुँदा महान क्रान्तिकारी माओवादी
[[35, 39, "PER", "हर्क"], [42, 47, "PER", "बालेन"], [115, 122, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532718388010569730
वाह! माओवादी राजनीति।ऊर्जा मन्त्री माओवादी नेतृ।भारतले नेपालको बिजुली किनिदिएको विषयलाइ सवैभन्दा ठूलो उपलव्धि ठान्ने।
[[5, 12, "ORG", "माओवादी"], [35, 42, "ORG", "माओवादी"], [48, 52, "LOC", "भारत"], [55, 60, "LOC", "नेपाल"]]

#tid: 1532717804859772928
माओवादी जनप्रतिनिधिलाई ‘राम्रो अंक’ ले पास हुन वाइसीयलको आग्रह
[[0, 7, "ORG", "माओवादी"], [47, 54, "ORG", "वाइसीयल"]]

#tid: 1532320926985244673
१३ लाख ल्याउने माओवादी र ४ लाख ल्याउने माकुनेकाको जोस हेर्नुस त! कठै एमाले जस्तै ३८ लाख मत ल्याएको भए के गर्थे होलान?
[[15, 22, "ORG", "माओवादी"], [39, 45, "PER", "माकुने"], [69, 74, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532320497564012545
माओवादी केन्द्रको केन्द्रीय कमिटी बैठक भर्चुअल रूपमा बस्ने
[[0, 7, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532545101398147072
ऊर्जा मन्त्री माओवादी नेतृ।भारतले नेपालको बिजुली किनिदिएको विषयलाइ सवैभन्दा ठूलो उपलव्धि ठान्ने। अरूण-४ मा भारतीय
[[14, 21, "ORG", "माओवादी"], [27, 31, "LOC", "भारत"], [34, 39, "LOC", "नेपाल"]]

#tid: 1532543881384185856
माओवादी केन्द्रीय कमिटी बैठक बस्दै, यस्ता छन् एजेण्डा
[[0, 7, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532538929660174336
सेतु बिक माओवादी नामको आतंकवादी होइन र? आतंकवदिको त ईतिहास नै मेटाइदिनु पर्छ हजुर।
[[0, 8, "PER", "सेतु बिक"], [9, 16, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532537679996329984
संसद्वादी दल र माओवादी दलबीचको दूरी कम हुँदै गएको समयमा रूपान्तरणमा लागेका माओवादीभित्रको वातावरणमा अझै खुलापन
[[15, 22, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532637105167695872
उपप्रमुखलाई प्रमुखको तयारी गर्न माओवादी नेता सुवेदीको सुझाव
[[32, 39, "ORG", "माओवादी"], [44, 51, "PER", " सुवेदी"]]

#tid: 1532271650447556609
माओवादीबाट विद्रोह गरेर पालिका अध्यक्ष जितेका केसीले भेटे प्रचण्डलाई
[[0, 7, "ORG", "माओवादी"], [46, 50, "PER", "केसी"], [58, 65, "PER", "प्रचण्ड"]]

#tid: 1532271382381621249
माओवादी केन्द्रीय समितिको बैठक शुक्रवार साँझ भर्चुअल रूपमा बस्ने
[[0, 7, "ORG", "माओवादी"], [31, 39, "DATE", "शुक्रवार"]]

#tid: 1532270801029894146
माओवादी केन्द्रको केन्द्रीय समिति बैठक भर्चुअल मार्फत बस्ने
[[0, 7, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532667684244299776
कांग्रेसको नेतृत्वमा सरकार वन्न देखि स्थानिय तहको निर्वाचनमा ठुलो दल हुन माओवादी र नेकपा एसको ठुलो सहयोग रहेको
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"], [73, 80, "ORG", "माओवादी"], [83, 91, "ORG", "नेकपा एस"]]

#tid: 1532614816174460928
त्यसको बिकल्प जनयुद्धकालिन माओवादी नेतृत्व एक ठाँउमा उभिनु, ब्यापक समिक्षा सहित पार्टी एकता गर्नु ,
[[27, 34, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532612130922713088
काङ्रेस, माओवादी, माकुनेवादीसँग हारेको एमालेसँग एक्लै लड्ने हिम्मत छ?
[[0, 7, "ORG", "काङ्रेस"], [9, 16, "ORG", "माओवादी"], [39, 44, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532625647209938944
[[0, 7, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532349480716181504
६१,६२ को जनआन्दोलनमा ८,९ बर्षको हुँदा काट्टु पनि नलगाई घन्टी हल्लाउँदै ज्यान बचाउनको निम्ति माओवादीले लान्छरे
[[21, 29, "DATE", "८,९ बर्ष"], [92, 99, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532348722029350913
सत्तामा माओवादीकाे जगजगी हुँदा माओवादीवरिपरि झुम्मिने र ओलीतन्त्रकाे जगजगी हुँदा निजकै भजन गाउने एक हुल तत्वहरू अहिले
[[8, 15, "ORG", "माओवादी"], [30, 38, "ORG", " माओवादी"], [56, 59, "PER", "ओली"]]

#tid: 1532375655295627264
नेकपा एमाले र नेकपा माओवादी केन्द्रसँगको सहकार्यमा रेशम चौधरी संरक्षक रहेको नागरिक उन्मुक्तिले जिसस प्रमुख पाउने
[[0, 11, "ORG", "नेकपा एमाले"], [14, 27, "ORG", "नेकपा माओवादी"], [51, 61, "PER", "रेशम चौधरी"]]

#tid: 1532374721638961152
माओवादी केन्द्रका अध्यक्ष प्रचण्डलाई प्रश्नः तपाईंले बनाउनुभएको प्रधानमन्त्रीमध्ये को चाहिं इमानदार रहेछन ?
[[0, 7, "ORG", "माओवादी"], [26, 33, "PER", "प्रचण्ड"]]

#tid: 1532363575460872193
बालेन र हर्कले पहिले माओवादीले जस्तै मान्छे तर्साउदै हिंडेकाले जनताले भोट दिएका हुन~~ आतंककारी प्रचण्डे हैन यस्काे
[[0, 5, "PER", "बालेन"], [8, 12, "PER", "हर्क"], [21, 28, "ORG", "माओवादी"], [95, 103, "PER", "प्रचण्डे"]]

#tid: 1532360520744857601
मा. पुष्पकमल दाहालज्यूले माओवादीले आफ्नो पहिचान क़ायम राख्नेभन्नु भएछ, माओवादीको मा.प्रचन्डजीको पहिचान चुनाव अघीको
[[4, 18, "PER", "पुष्पकमल दाहाल"], [25, 32, "ORG", "माओवादी"], [84, 91, "PER", "प्रचन्ड"]]

#tid: 1532720943256117248
जनकपुरधाम उपमहानगरको कार्यपालिकामा कांग्रेसको बहुमत
[[0, 18, "LOC", "जनकपुरधाम उपमहानगर"], [35, 43, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532720330531164161
रामचन्द्र पौडेल कता भासिय प्रचण्डले कांग्रेस लाई ठेगान लगाउछु भनीसके पौडेल को रास्ट्रपति पदको सपना थुक्क हुने भयो जय नेपाल जय म्याग्दी
[[0, 16, "PER", "रामचन्द्र पौडेल "], [26, 33, "PER", "प्रचण्ड"], [36, 44, "ORG", "कांग्रेस"], [69, 74, "PER", "पौडेल"], [117, 122, "LOC", "नेपाल"], [126, 134, "LOC", "म्याग्दी"]]

#tid: 1532365777528975360
प्रचण्ड माधवले आफुलाई प्रधानमन्त्रीकाे अफर आएकाे भन्दै कांग्रेससंग वार्गेनिङ पावर बढाउन खाेजेकाे बुझ्न गाह्राे छ
[[0, 7, "PER", "प्रचण्ड"], [8, 12, "PER", "माधव"], [55, 63, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532566746590158848
गुड लीडरशिप को कमी कांग्रेस मा पहिले देखी नै हो।
[[19, 27, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532566460333457408
एमालेसङ्ग मिल्न वा गठवन्धन गर्न हैन, कांग्रेस सङ्ग बार्गेनिङ गर्न बोलेका हुन, सुर परे प्रचण्ड र देउवा छुट्टाछुट्टै
[[0, 5, "ORG", "एमाले"], [37, 45, "ORG", "कांग्रेस"], [86, 93, "PER", "प्रचण्ड"], [96, 101, "PER", "देउवा"]]

#tid: 1532718981177495553
आगामी मंसिर वा फागुनसम्म हुने प्रतिनिधिसभा र प्रदेशसभा निर्वाचनमा बढीभन्दा बढी सिट लिन कांग्रेसलाई अहिलेदेखि नै
[[6, 11, "DATE", "मंसिर"], [15, 20, "DATE", "फागुन"], [87, 95, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532718782682378241
कांग्रेस र एमाले नेताहरू लाई शुझाव- के कांग्रेस एमाले विचमै चुनावी तालमेल हुनै नसक्ने हो र ?यदि यो पनि शंभव छ
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"], [11, 16, "ORG", "एमाले"], [39, 47, "ORG", "कांग्रेस"], [48, 53, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532718512221097984
हाम एकता अहिले केपी, माकुने र नागराज तीनै जनाको आवश्यकता हो !! दाहाललाई चाईं कांग्रेसको भोट लिएरै (गठबन्धनको
[[15, 19, "PER", "केपी"], [21, 27, "PER", "माकुने"], [63, 68, "PER", "दाहाल"], [77, 85, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532718394914402304
बाँकेका आठमध्ये चार पालिकाको कार्यपालिकामा कांग्रेसको एकल बहुमत
[[0, 5, "LOC", "बाँके"], [43, 51, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532718357245743104
राजा बिरेन्द्रको शालिक फोडन लगाउने मेयर यहि हो,, कालो कांग्रेस मूर्दाबाद !!!!! नेपालगञ्ज बासी सबैले चिन !!
[[4, 14, "PER", " बिरेन्द्र"], [54, 62, "ORG", "कांग्रेस"], [79, 88, "LOC", "नेपालगञ्ज"]]

#tid: 1532716066077831168
प्रदेश सरकार हेरफेर नगर्ने पक्षमा कांग्रेस - Malika Today:
[[34, 42, "ORG", "कांग्रेस"], [45, 57, "ORG", "Malika Today"]]

#tid: 1532320614417321985
सुकुटेमा कांग्रेस नेता कार्की अपहरण गर्ने ‘चाइनिज’को ग्याङ फरार, एमाले–माओवादीभित्र खैलाबैला - REPUBLICADAINIK
[[0, 6, "LOC", "सुकुटे"], [9, 17, "ORG", "कांग्रेस"], [23, 29, "PER", "कार्की"], [65, 70, "ORG", "एमाले"], [71, 78, "ORG", "माओवादी"], [95, 110, "ORG", "REPUBLICADAINIK"]]

#tid: 1532319478943711232
इतिहासमा कांग्रेसले धेरै हार व्यहोरेर पनि देश र जनता बचाउने काम गरेको छ । त्यसैले हामी हार व्यहोर्न तयार छौं तर
[[8, 17, "ORG", " कांग्रेस"]]

#tid: 1532544939128590336
अझै कांग्रेस महोबादी एमाले भन्न नछोड्ने तपाई जस्ता झुण्ड देखेर घिन लाग्छ । यो घिन हजारौंको आक्रामक आन्दोलनमा
[[4, 12, "ORG", "कांग्रेस"], [13, 20, "ORG", "महोबादी"], [21, 26, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532538917643497472
सबै अट्ने देश, सबैलाई जोड्ने कांग्रेस भन्ने नारा लिएर चुनाव जितेका कांग्रेस मेयरले नगरपालिकामा राजा वीरेन्द्रको शालिक
[[29, 37, "ORG", "कांग्रेस"], [67, 75, "ORG", "कांग्रेस"], [99, 109, "PER", " वीरेन्द्र"]]

#tid: 1532679815811452928
गण्डकी प्रदेशमा कांग्रेस सरकार आएपछी, पुर्व बरिस्ठहरुलाइ सुबिधा दिने नाममा ब्रम्हलुट गरिरहेकै छ! छ्या...जनताको
[[0, 13, "ORG", "गण्डकी प्रदेश"], [16, 24, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532679060035620869
प्रतिनिधिसभाको निर्वाचनमा कांग्रेसले कम सिट दिने संकेत गरेपछि प्रचण्ड र नेपालले कांग्रेसलाई दबावमा राखि सिट
[[26, 34, "ORG", "कांग्रेस"], [62, 69, "PER", "प्रचण्ड"], [72, 77, "PER", "नेपाल"], [80, 88, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532678755432288256
जिसस निर्वाचनमा कांग्रेस : केन्द्रदेखि तल्लो तहसम्म नेताहरुको सक्रियता
[[16, 24, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532667502345351168
कांग्रेसमा दम्भ, अहंकार पलायो। एमाले जस्तै ठेगान लगाइ दिने चेतावनी प्रचण्डको तर्फबाट‌ आए पनि कांग्रेसका बयानबहादुरहरू,
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"], [31, 36, "ORG", "एमाले"], [67, 74, "PER", "प्रचण्ड"], [93, 101, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532614216984952833
प्रचण्डको भनाइ सम्झदै प्रवक्ता महतले भने – कांग्रेस अहंकारको बाटोमा छैन आशंका गर्नुपर्दैन
[[0, 7, "PER", "प्रचण्ड"], [31, 34, "PER", "महत"], [43, 51, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532613834841948160
अागामी दिनमा पनि कांग्रेस ले याे गठबन्धन लाइ कायमै राख्याे भने अरुकाे ह्रिण तिर्दा तिर्दै अाफ्नै अस्तित्व गुमाउने छ ।
[[17, 25, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532626708913786881
तालमेलकै कारण कांग्रेस, माओवादी र एसलाई फाइदा भयो : महामन्त्री शर्मा
[[14, 22, "ORG", "कांग्रेस"], [24, 31, "ORG", "माओवादी"], [34, 36, "ORG", "एस"], [63, 68, "PER", "शर्मा"]]

#tid: 1532626367791403010
हो, तिनले प्रमको अफर आएको भनेको संसदीय चुनावमा कांग्रेससँग सिट बार्गेन गर्न हो भन्ने बुझ्या हो मैले! अफर कसैले गरेकै हैन! हेहे!
[[47, 55, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532625124544872450
इन्धन र एलपीजी ग्यास मुक्त देश बनाउन कांग्रेसका महामन्त्री गगन थापाको आह्वान
[[37, 45, "ORG", "कांग्रेस"], [59, 67, "PER", "गगन थापा"]]

#tid: 1532375156055674882
[[0, 5, "ORG", "एमाले"], [13, 21, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532375135952715776
सरकारमा कांग्रेस, लेखा समितिमा कांग्रेस कांग्रेस सत्तामा हुदा यस्तो अलोकतान्त्रिक अभ्यास नौलो होइन !
[[8, 16, "ORG", "कांग्रेस"], [31, 39, "ORG", "कांग्रेस"], [40, 48, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532374640387301378
प्रचण्डले भन्नुभएछ, ‘....नत्र कांग्रेसको हालत पनि एमालेको जस्तै बनाइदिन्छौं ।’ कांग्रेसलाई भन्न बॉकी होला: ‘एमालेले
[[0, 7, "PER", "प्रचण्ड"], [30, 38, "ORG", "कांग्रेस"], [50, 55, "ORG", "एमाले"], [79, 87, "ORG", "कांग्रेस"], [108, 113, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532362931634982913
वा रे कांग्रेस के दल्लो
[[6, 14, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532362557016928256
दरबार हत्याकाण्ड जो सुकैले गरेपनि मुख्य हात कांग्रेस, एमाले, माओवादी र यो सब पार्टीको पछि लाग्ने जनता र
[[44, 52, "ORG", "कांग्रेस"], [54, 59, "ORG", "एमाले"], [61, 68, "ORG", "माओवादी"]]

#tid: 1532362382529286144
देश का बल कांग्रेस सेवादल। ा
[[10, 18, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532360445553680387
कांग्रेसमा दम्भ, अहंकार पलायो। एमाले जस्तै ठेगान लगाइ दिने चेतावनी प्रचण्डको तर्फबाट‌ आए पनि कांग्रेसका
[[0, 8, "ORG", "कांग्रेस"], [31, 36, "ORG", "एमाले"], [67, 74, "PER", "प्रचण्ड"], [93, 101, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532359032744574977
क्या गजबको समाचार अब दाजुले बोलाएर सिधै केन्द्रिय मन्त्री बनाईदिए हुन्छ, हामीले खोजेको कांग्रेस यस्तै त हो
[[87, 95, "ORG", "कांग्रेस"]]

#tid: 1532359515152084992
एमालेसंग टाँसियो कांग्रेसलाई गाली र धम्की दियो कांग्रेससंग टाँसियो एमालेलाई गाली र धम्की दियो ! यदि एमाले र
[[0, 5, "ORG", "एमाले"], [16, 25, "ORG", " कांग्रेस"], [46, 55, "ORG", " कांग्रेस"], [67, 72, "ORG", "एमाले"], [100, 105, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532358974812704769
कालो काङ्ग्रेस,काला कर्तुत र कालो धनका कुरा छोडेर हामी कालो सुनको खेतीमा व्यस्त छौं हिजोआज सबैको जयहोस्
[[5, 14, "ORG", "काङ्ग्रेस"], [84, 90, "DATE", "हिजोआज"]]

#tid: 1532348729843298307
प्रधानमन्त्रीको अफर आएपनी अहिलै स्वयिकार गर्दिन माकुने ! यो जुनिमा माकुने फेरी पिएम बन्ने कुरा दिवा सपना मात्र हो ! न
[[48, 54, "PER", "माकुने"], [67, 73, "PER", "माकुने"]]

#tid: 1532359527160741894
तत्कालिन head of the state मारिदा चुप वस्ने सेना र देशको राजा मारिदा राजीनामा नदिने प्रम कोईराला मुख्य दोषी हुन। जनताले आवाज
[[89, 96, "PER", "कोईराला"]]

#tid: 1532536884169445376
आज 1 बजे अनामनगरमा र 4 बजे माईतिघरमा सबैजना जम्मा हुनुहाेला पल शाहकाे न्यायकाे लागि अब अति भयाे। सनिवार पनि
[[0, 2, "DATE", "आज"], [9, 16, "LOC", "अनामनगर"], [27, 34, "LOC", "माईतिघर"], [60, 66, "PER", "पल शाह"], [97, 103, "DATE", "सनिवार"]]

#tid: 1532721268402757632
विश्वकै अग्ला ७ हिमाल चढेकी साहसी पूर्णिमा (भिडिओ)
[[34, 42, "PER", "पूर्णिमा"]]

#tid: 1532721265437704192
USA को विवेक पनि माकुने को झैं प्रयोग भएछ । तत्कालीन फाइदा खोज्दा दिर्घकालिन घाटा !
[[0, 3, "LOC", "USA"], [17, 23, "PER", "माकुने"]]

#tid: 1532720430888665089
स्थानीय जनप्रतिनिधिलाई आयोगको आग्रह : जिसस चुनाव नसकी कार्यक्षेत्र नछाड्नू - Malika Today:
[[77, 89, "ORG", "Malika Today"]]

#tid: 1532720309312589825
भर्खर उत्तरप्रदेशबाट छुट्टिएको बेला अब हाम्रो नयाँ प्रदेशले नयाँ गाडी किन्छ भनेर गफ लाएको
[[6, 17, "LOC", "उत्तरप्रदेश"]]

#tid: 1532366585670733824
शंकर र सौरभ ग्रुपलाई मात्र बिजुली बिलमा सुविधा
[[0, 17, "ORG", "शंकर र सौरभ ग्रुप"]]

#tid: 1532366577382739968
गुप्ताङ्ग लेख्ने बेला मुस्ताङ्ग भएको हो?
[[22, 31, "LOC", "मुस्ताङ्ग"]]

#tid: 1532365340419960833
पल शाहलाई पूर्पक्षका लागि थुनामा राख्ने दुवै जिल्ला अदालतको आदेश उच्चबाट सदर - Nepal's Investigative News Portal.
[[0, 6, "PER", "पल शाह"]]

#tid: 1532405252930080769
चस्मा लगाएर गाउदै मा बालेन भैइदो रहेछ भन्ने भ्रम मा पो हुनुहुन्छ कि महासय?
[[21, 26, "PER", "बालेन"]]

#tid: 1532404260188860417
एमाले नेता सुरेन्द्र पाण्डे भन्छन्- "हाम्रो सहयोग बिना बालेनले कसरी काम गर्छन् लु हेरौँ त ?" काङ्ग्रेस सभापति
[[0, 5, "ORG", "एमाले"], [11, 27, "PER", "सुरेन्द्र पाण्डे"], [55, 60, "PER", "बालेन"]]

#tid: 1532404055347462144
नेपालगञ्जमा जनान्दाेलन-२०६२/६३ कि सहिद सेतु बिककाे शालिक ताेडफाेड गर्ने मण्डले प्रयत्न निन्दनीय छ।धर्ती तिनका
[[0, 9, "LOC", "नेपालगञ्ज"], [12, 30, "EVENT", "जनान्दाेलन-२०६२/६३"], [39, 47, "PER", "सेतु बिक"]]

#tid: 1532567555919216640
वेलायत,जापानका उदाहरण दिनु पुर्व,नेपालकाे अार्थिक र जनताको जीवनस्तर,पुर्वाधार विकास देखि जनशक्तिकाे विकासकाे पनि
[[0, 6, "LOC", "वेलायत"], [7, 12, "LOC", "जापान"], [33, 38, "LOC", "नेपाल"]]

#tid: 1532567216423464960
क्रोएसियामा अर्को वर्ष (सन् २०२३) देखि यूरोपेली मुद्रा यूरो प्रचलनमा ल्याइने भएको छ ।
[[0, 9, "LOC", "क्रोएसिया"], [12, 22, "DATE", "अर्को वर्ष"], [24, 32, "DATE", "सन् २०२३"]]

#tid: 1532566881705795584
अप्पर सोलु हाइड्रोको आईपीओ आजसम्म मात्र विक्रीमा रहने
[[0, 18, "ORG", "अप्पर सोलु हाइड्रो"], [27, 29, "DATE", "आज"]]

#tid: 1532720019397718016
निजगढको एयरपोर्ट रोक्ने । शहर भत्काएर जङ्गल लगाउने। अनि सबै नेपाली जंगली बन्ने दाउरामा पकाउने घाम हुदै खाने सुत्ने ।
[[0, 5, "LOC", "निजगढ"]]

#tid: 1532718543925411841
बरहथवा : ८ जना कार्यपालिका सदस्यका लागि १६ जनाको उम्मेदवारी | Ujyaalo Abhiyan
[[0, 6, "LOC", "बरहथवा"], [62, 77, "ORG", "Ujyaalo Abhiyan"]]

#tid: 1532718141184151552
महिनामा २ पटकभन्दा बढी ईन्धनको मूल्य बढाएका छैनौं : मन्त्री बडु ...
[[60, 63, "PER", "बडु"]]

#tid: 1532717971252076544
[[0, 11, "LOC", "सिसडाेलवासी"], [15, 20, "PER", "बालेन"], [83, 92, "ORG", "देशसञ्चार"]]

#tid: 1532717107216928769
पन्जाबको AVON स्कूटी भारतमा रुपैयाँ ४० हजारमा पाइदो रैछ । लुक्स पनि गजब रैछ ।
[[0, 6, "LOC", "पन्जाब"], [21, 25, "LOC", "भारत"]]

#tid: 1532322948912062465
जेठ १९ नेपाली इतिहासमा नेपाललाई अस्थिर बनाउन, राजतन्त्र हटाउन र आफू अनुकूल हुने गरि शासन गर्ने/गराउने विदेशी
[[0, 6, "DATE", "जेठ १९"], [22, 28, "LOC", " नेपाल"]]

[[5, 14, "PER", "बीरेन्द्र"], [81, 86, "LOC", "नेपाल"]]

#tid: 1532322616014700546
टीभिएसद्वारा बागमती प्रदेशमा ३५ जना एओजीको पहिलो राइड आयोजना
[[0, 6, "ORG", "टीभिएस"], [13, 26, "ORG", "बागमती प्रदेश"]]

#tid: 1532322516034723840
कामनपा का बालेन र ट्विटरका बालेन बीचको छोटो भेट
[[0, 6, "ORG", "कामनपा"], [10, 15, "PER", "बालेन"], [18, 24, "ORG", "ट्विटर"], [27, 32, "PER", "बालेन"]]

#tid: 1532319589039689729
मासिक डेढ लाख तलबसहित अस्ट्रेलिया पठाउने भन्दै ठगी गर्ने हरिशरणविरुद्ध मुद्दा दायर
[[22, 33, "LOC", "अस्ट्रेलिया"], [57, 63, "PER", "हरिशरण"]]

#tid: 1532762723804917762
हो । राज दाजु, क्षितिज दाजु र म । बा को अफिसमा । सामाजिक संस्था
[[5, 8, "PER", "राज"], [15, 22, "PER", "क्षितिज"]]

#tid: 1532762271864492032
आज HDI रिपोर्ट हेर्दै छु । यो मधेस प्रदेश हरे कुरामा पछाडी बाट प्रथम छ त किन होला
[[0, 2, "DATE", "आज"], [30, 41, "ORG", "मधेस प्रदेश"]]

#tid: 1532544797176606720
ओहो हाम्राँ रौसी खान १८ वर्ष पुग्नपर्थ्यो । औरिकामा त बन्दुक किन्न १८ भए पुग्ने रैछ । ऐले बढाएर २१ बनाएछन् । हो
[[21, 28, "DATE", "१८ वर्ष"], [44, 49, "LOC", "औरिका"]]

#tid: 1532544437045313536
यू-१९ महिला एसिया छनौटमा आज नेपाल र कतार भिड्दै
[[0, 22, "EVENT", "यू-१९ महिला एसिया छनौट"], [25, 27, "DATE", "आज"], [28, 33, "ORG", "नेपाल"], [36, 40, "ORG", "कतार"]]

#tid: 1532543583693090816
सामाजिक सञ्जालबाट मानसिक यातना दिए कारबाही - Nepal Japan
[[45, 56, "ORG", "Nepal Japan"]]

#tid: 1532542260289515520
करीब दुई वर्ष कोरोना महामारीका कारण पठनपाठन प्रभावितपश्चात शुरु हुन लागेको नयाँ शैक्षिकसत्रको पढाइ पनि
[[5, 13, "DATE", "दुई वर्ष"]]

#tid: 1532541892248092672
हाम्राे खाँदबारिमा पनि पहिले पाेखरि थियाे रे पृथ्बिनारणकाे सेनाले खाँडाे पखालेकाे रे भनेर यस्ताे सालिक
[[8, 16, "LOC", "खाँदबारि"], [45, 55, "PER", "पृथ्बिनारण"]]

#tid: 1532539675046400001
संघीय अनुदानमा भरतपुर महानगरलाई प्राथमिकता, वीरगञ्ज र ललितपुरको अनुदान घटाइयो
[[15, 28, "ORG", "भरतपुर महानगर"], [44, 51, "ORG", "वीरगञ्ज"], [54, 61, "ORG", "ललितपुर"]]

#tid: 1532538131672707072
अमेरिकामा गोलीकाण्ड: सेनाले बोक्ने प्रकृतिका प्रतिबन्ध लगाई हतियार किन्ने उमेर बढाउन बाइडनद्वारा आह्वान
[[0, 7, "LOC", "अमेरिका"], [85, 90, "PER", "बाइडन"]]

#tid: 1532272446018990080
नागपञ्चमी अाउन "61"दिन बाँकी रक्क्षा बन्धन/जनै पूर्णिमा/युवा दिवस अाउन "71" दिन बाँकी तिज आउन "89"दिन बाँकी दशैं
[[0, 9, "DATE", "नागपञ्चमी"], [16, 22, "DATE", "61\"दिन"], [29, 42, "DATE", "रक्क्षा बन्धन"], [43, 55, "DATE", "जनै पूर्णिमा"], [56, 65, "DATE", "युवा दिवस"], [72, 79, "DATE", "71\" दिन"], [95, 101, "DATE", "89\"दिन"]]

#tid: 1532680670685761536
नेपाल भगवान भरोसामा चलेको छ, समाजवादी नेता महतो
[[0, 5, "LOC", "नेपाल"], [43, 47, "PER", "महतो"]]

#tid: 1532680483569803265
ट्विटरमा सबैले कुनै न कुनैबेला फ्रस्टेट ट्विट गर्दा रहेछन्। फ्रस्टेट ट्विट गर्ने म मात्र हैन रहेछु। तपाईले
[[0, 6, "ORG", "ट्विटर"]]

#tid: 1532680167147319296
विप्लव नेकपाले तोक्यो पार्टीको महाधिवेशन मिति
[[0, 6, "PER", "विप्लव"], [7, 12, "ORG", "नेकपा"]]

#tid: 1532679319210045440
बाँदरको समस्याले वैकल्पिक खेतीतर्फ पाल्पाका किसान - kaligandaki Khabar:
[[35, 41, "LOC", "पाल्पा"], [52, 70, "ORG", "kaligandaki Khabar"]]

अब तुइनमा झुण्डिएर मेलम्ची खोला तर्नुपर्दैन - Rabi Bazar News
[[19, 31, "LOC", "मेलम्ची खोला"], [46, 61, "ORG", "Rabi Bazar News"]]

#tid: 1532666018710945793
माक्र्स,लेलिन,गान्धी,माओ लगायत अन्तर्राष्ट्रिय कमीनाहरुको तस्बिरहरु खोजि खोजी फुटाइन्छ राष्ट्रको लागि योगदान
[[0, 7, "PER", "माक्र्स"], [8, 13, "PER", "लेलिन"], [14, 20, "PER", "गान्धी"], [21, 24, "PER", "माओ"]]

#tid: 1532614000550215680
नुवाकोटको विदुरमा दुईदिने निःशुल्क स्वास्थ्य शिविर :: स्वास्थ्यखबर :: स्वास्थ्य खबरपत्रिका
[[0, 7, "LOC", "नुवाकोट"], [10, 15, "LOC", "विदुर"], [18, 25, "DATE", "दुईदिने"], [54, 66, "ORG", "स्वास्थ्यखबर"], [70, 90, "ORG", "स्वास्थ्य खबरपत्रिका"]]

#tid: 1532624495076601856
टर्कीले आफ्नो देशको नाम तुर्किए नाम राख्यो। नेपालले पनि नेपालबाट नेतापाल बनाउनु पर्छ कि??
[[0, 5, "LOC", "टर्की"], [44, 49, "ORG", "नेपाल"], [56, 61, "LOC", "नेपाल"]]

#tid: 1532375226192781312
उत्तम दाजु, सदर अनुरोध प्रदिप भट्टराई दाजुलाई यथास्थानमा रहन दिनुहोस्
[[0, 5, "PER", "उत्तम"], [23, 36, "PER", "प्रदिप भट्टरा"]]

#tid: 1532374714995572737
नेपाललाई मुकुन्दल्याण्ड बनाउछु मलाई ईन्दिरा चाहियाे भन्ने र वहाँ एउटै मुकुन्द हाे कि अलग अलग हाे ?
[[0, 5, "LOC", "नेपाल"], [35, 43, "PER", " ईन्दिरा"], [70, 77, "PER", "मुकुन्द"]]

#tid: 1532360780343123973
नि:शुल्क योग शिविर - 2022 स्थान - भंवरताल गार्डन नेपियर टाउन जबलपुर (म.प्र.)
[[21, 25, "DATE", "2022"], [34, 76, "LOC", "भंवरताल गार्डन नेपियर टाउन जबलपुर (म.प्र.)"]]

#tid: 1532360616266313728
विनियमावलीमा कर्मचारीको सेवा, सुविधा र वृत्तिविकासमा ध्यान दिन्छौँ : गभर्नर अधिकारी
[[76, 83, "PER", "अधिकारी"]]

#tid: 1532360170046558210
दरबार हत्याकाण्ड भएको भोलि पल्टको कुरा हो... तेतीबेला म सानै थिए ठ्याक्कै के भएको भन्ने अड्कल लगाउन सक्ने भएकी
[[0, 16, "EVENT", "दरबार हत्याकाण्ड"], [22, 31, "DATE", "भोलि पल्ट"]]

#tid: 1532374159854309377
मातृका प्रसाद कोइरालाको देन कोशी बेचबिखन तर नकारा नेपाल सरकार र नेपाली अल्पदृष्टीका मानिस कोशी ब्यारेज बनाउन
[[0, 21, "PER", "मातृका प्रसाद कोइराला"], [50, 62, "ORG", "नेपाल सरकार "], [90, 102, "LOC", "कोशी ब्यारेज"]]

#tid: 1532373841128857600
नेपालको बिहान यताको हिजो भो । नेपालमा जुन २ भो यता १ मै ।
[[0, 5, "LOC", "नेपाल"], [20, 24, "DATE", "हिजो"], [30, 35, "LOC", "नेपाल"], [38, 43, "DATE", "जुन २"]]

#tid: 1532359929931059202
यस्ता महत्वपूर्ण निर्णय गर्यो रामेछाप नगरकार्यपालिकाले ?
[[30, 52, "ORG", "रामेछाप नगरकार्यपालिका"]]

#tid: 1532362887209136129
उता प्रचण्ड काङ्ग्रेसले दम्भ देखाएकोले ठेगान लाइदिन्छु भन्दै छन एता देब गुरुङ देउवा सरकारले देशलाई अफगानिस्तान,युक्रेन
[[4, 11, "PER", "प्रचण्ड"], [68, 77, "PER", "देब गुरुङ"], [78, 83, "PER", "देउवा"], [99, 110, "ORG", "अफगानिस्तान"], [111, 118, "ORG", "युक्रेन"]]

#tid: 1532359806807416836
बलानविहुल गाउँपालिकाको कार्यपालिका निर्वाचनमा चप्पल हानाहान, वडा सदस्य गुप्ता पक्राउ
[[0, 20, "ORG", "बलानविहुल गाउँपालिका"], [71, 77, "PER", "गुप्ता"]]

#tid: 1532359348482998272
एशियावाट शक्तिशाली रूपमा उदाउँदो देशहरू चिन,जापान ,दक्षिण काेरीया अाअाफनै राष्ट्र भाषा पढेर र पढाएर विश्वकाे
[[0, 5, "LOC", "एशिया"], [40, 43, "LOC", "चिन"], [44, 49, "LOC", "जापान"], [51, 65, "LOC", "दक्षिण काेरीया"]]

#tid: 1532360738760667136
आजकाे पशुपतिकाे दृष्यले मन थामिन सकेन सबैकाे स्वर्गमा बास हाेस ।
[[0, 2, "DATE", "आज"], [6, 12, "LOC", "पशुपति"]]

#tid: 1532358938112294912
गजबको फोटो भेटियो। १९६९ मा ललितपुरको बागडोल क्षेत्रबाट लिइएको चोभार डाँडाको फोटो। पृष्ठभूमिमा चम्पादेवी र चन्द्रागिरी
[[19, 23, "DATE", "१९६९"], [27, 34, "LOC", "ललितपुर"], [37, 43, "LOC", "बागडोल"], [62, 73, "LOC", "चोभार डाँडा"], [94, 103, "LOC", "चम्पादेवी"], [106, 117, "LOC", "चन्द्रागिरी"]]

#tid: 1532358691269189634
यसरी पनि हेरौ:करोडौ यात्रीआवागमन हुने संसारकै ठुला,व्यस्त विमानस्थल हिथ्रो(लण्डन)१२२७हेक्टर,सिगापुर१५००हेक्टर,भारत
[[68, 81, "LOC", "हिथ्रो(लण्डन)"], [92, 99, "LOC", "सिगापुर"], [110, 114, "LOC", "भारत"]]

#tid: 1532358477062246400
रुखमा चढेर चिच्याउने मुकुन्दे बैठकमा बौलाउने मुकुन्दे नास्तिक ब्रो खगेन्द्रे यो देसमा दिन त तिनकै रहेछ जे गरे
[[21, 29, "PER", "मुकुन्दे"], [45, 53, "PER", "मुकुन्दे"], [67, 76, "PER", "खगेन्द्रे"]]

#tid: 1532405032909676546
Vijeta Malik: वीर शिरोमणि महाराणा प्रताप सिंह ........
[[0, 12, "PER", "Vijeta Malik"], [34, 45, "PER", "प्रताप सिंह"]]

#tid: 1532539520910241793
संघीय अनुदानमा भरतपुर महानगरपालिकालाई प्राथमिकता, वीरगञ्ज र ललितपुरको अनुदान घटाइयो
[[15, 34, "ORG", "भरतपुर महानगरपालिका"], [50, 57, "LOC", "वीरगञ्ज"], [60, 67, "LOC", "ललितपुर"]]

#tid: 1532540474661421057
हामी सगं अन्तरास्ट्रिय एर्पोर्ट छ,भगवान बुद्द को जन्मस्थान छ,देश कै दोस्रो ठुलो भन्सार छ
[[40, 45, "PER", "बुद्द"]]

#tid: 1532544378333691904
हिजोनी पाताल देशमा गोली खाएर चारजना ढलेछन। के अमेरिकी सांच्चिकै डिप्रेसनमा छन?
[[0, 4, "DATE", "हिजो"]]

#tid: 1532544847630180352
कृपया अंरेजि बाट सिधै नेपाली मा ट्रान्सलेट गर्दा गुगल मात्र प्रयाेग नगराैँ ।
[[49, 53, "ORG", "गुगल"]]

#tid: 1532545131777523713
आज फेरि एकपटक टाढाको संसार हेरेर आए !! बिर्सौला कतै भनी फेरि पनि चौघेरा बेरेर आए!! भत्केको बाटो,हिलाम्य सडक हिडे खै	1532762142143021056
के गरेर बसुँ त ?	1532762117354319872
तिमीले सम्झिन चाहेनौ, मेरो स्थान अवगत भयो। एक्लै रुन्छु तर गुनासो गर्दिन, हक जताउदिन।	1532762116121165824
समय घुमी नै रहन्छ आज एउटाको पालो त भोलि अर्काको पालो आज अरुलाई जस्तो व्यवहार गरिन्छ नि बोली आफुले पनि त्यसतै व्यवहार फिर्ता	1532762115354001409
आफु जित्न भए त अघिल्लो पटक आफुलाई भोट दिएकै जनताहरुसँग भोट माग्न जान्थे नि ! अरुलाई हराउन एकजना भलाद्मीले	1532762110546939905
नजिक बाट देखेको छू, बुझेको छु यो दुनियाँलाई त्यसैले त सबै बाट टाढा बसेको छु.....	1532762109804617728
सपनामा आउछन बिपनामा अन्तै धाउछन् यस्तै छ यहाको चलन सम्झियर ल्याउदा मनमा हुन्छ जलन ी	1532762108781334530
राम्रा कुरा पनि मात्रा मिलाउन जनुन्जेल मात्र राम्रा रहने रहेछन् !	1532762102753988608
उहि साझ उहि समय , सिसिर बतास उहि स्थान त्यहि कप अनि कालो चिया तिम्रो उपस्थित बिहिनमा आएका तिम्रो याद । ा	1532762095560716288
आइतबार । सिथि नख: र बाताबरण दिबस एकै दिन ।	1532762092570218496
दिव्य दर्शन श्री राधारमण देव जू , श्रीधाम वृन्दावन	1532762091827867648
बिगतका अनुभबहरुलाई सकारात्मक ढंङ्गले ग्रहण गर्नुको बिकल्प नखोजिकन आफ्ना कार्यलाई अझ सशक्त रुपले अगाडि बढाउन सकियो भने	1532762087638077440
कहिले काहि आफुले लेखेको ट्विट हेरेर आफै दङ्ग पर्छु आखिर मलाइ कसरी आउँछ के यस्तो ट्विट अनि आफुले आफुलाइ धाप लगाउदै	1532762085008224256
असल मान्छे कम बाेल्ने गर्छ। जुन शब्दको अभावले हाेइन। जस्लाइ अध्यात्मक ज्ञान ले भरीपुर्ण छ अरु	1532762071355432960
अहाे , भेट्न पर्छ कुनै दिन	1532762070504316928
यो कलियुग हो न्यायलय बिक्छ निर्दोष दण्डित हुन्छ दोषीले मुक्ति पाउँछ सत्य अोझेल पर्छ झुट मौलाउँछ।।।	1532762069249818624
अहिले त दिए नि कागजको दिने होलान	1532762063927332864
रक्सी खुवायेउ पीडा दिएर, आजकल रक्सी नखाउ भन्छौ।।	1532762057002872832
मोलखाल्डो हुन्थ्यो पहिले पहिले र कुहिने फोहर.सब त्यसमा हालिन्थ्यो । अब के गर्ने, न खाल्डो खन्ने जग्गा छ, न	1532760315683020800
हाहाहाहा! राम्रो छ यो टेक्निक! निञ्जा निञ्जै हो यसो विचार गर्दा!	1532545142821109760
म जहिले आफ्नो साथीको अगाडि रोइरहेको हुन्छु सायद एकलो भएर हो , मलाई एकलो बस्ने बानी एकलै लाग्ला।।	1532545142422245376
साझा बसको ड्राइभर ल्याउने रे	1532545140723552256
संगै पढेको साथीहरु Aus, US र Japan गइसके, आफूचाहिँ अझैपनि लोकल गाडीमा  दाई मेरो कार्ड छ " भन्दै हिड्नु परेछ।
[]

#tid: 1532351675713093632
ऊ बुद्द को भक्त हो, Sorry भन्नु र झापड खाँदा हाँस्नु उसले पाएको शिक्षा हो। यो नसोचौ कि ऊ गलत थियो त्यसैले माफि
[[2, 7, "PER", "बुद्द"]]

#tid: 1532375780021633024
यताका मान्छेको भर हुन्न फेसबुक तिर जानुस्
[[24, 30, "ORG", "फेसबुक"]]

#tid: 1532375424721793025
उपकारी गुणी व्यक्ति निहुरन्छ निरन्तर । फलेको वृक्षको हाँगो नझुकेको कहाँ छ र लेखनाथ बाजेलाइ सम्झिदै हाम्रा परम मित्र
[[76, 82, "PER", "लेखनाथ"]]

#tid: 1532536958257201152
एक दिन याद गर्ने छौ मलाई जब कोही तिम्रो आफ्नो छाडेर जानेछ ।।
[[0, 6, "DATE", "एक दिन"]]

#tid: 1532544866663940096
सन्निप दा यो जिम्माचाँहि नलिनुस् के
[[0, 6, "PER", "सन्निप"]]

#tid: 1532319775803617281
चिफ गेस्ट सापकोटा महाशय पक्का ।
[[10, 17, "PER", "सापकोटा"]]

[[56, 63, "PER", "अधिकारी"]]

#tid: 1532320836081725440
बालेन अहिले नभई दिएको भए अहिलेका मिडिया के गर्दा हुन् ??? ा
[[0, 5, "PER", "बालेन"]]

#tid: 1532320896865665026
[[6, 11, "LOC", "नेपाल"], [64, 69, "LOC", "Tibet"], [97, 102, "LOC", "नेपाल"]]

#tid: 1532321151716048898
आज सिकेको ज्ञान: २ हजार वर्ष पहिले प्राचीन ग्रिस र रोममा जैतूनको तेल र वाइन लगायत सामानहरू राख्न प्रयोग हुने ग्रिक शब्द
[[0, 2, "DATE", "आज"], [17, 28, "DATE", "२ हजार वर्ष"], [43, 48, "LOC", "ग्रिस"], [51, 54, "LOC", "रोम"]]

#tid: 1532321369915944960
हा..हा.. ! मार्क्स व्यक्तिका कोहि दास छैनन् ! दुनियाँमा आतंक फैलाउने लादेन र मार्क्सका बिचारलाई
[[11, 18, "PER", "मार्क्स"]]

#tid: 1532321634358824962
प्रहरीले रोक्दारोक्दै राप्रपाले नेपालगञ्जको चोकमै किन राख्दैछ पूर्वराजा वीरेन्द्रको शालिक ?
[[22, 29, "ORG", "राप्रपा"], [32, 41, "LOC", "नेपालगञ्ज"], [72, 81, "PER", "वीरेन्द्र"]]

#tid: 1532612139008987137
[[0, 7, "ORG", "राप्रपा"], [11, 24, "ORG", "बागमती प्रदेश"], [32, 54, "EVENT", "अगुवा कार्यकर्ता भेला "], [64, 75, "ORG", "Nepal Bahas"]]

#tid: 1532627700841586695
५/६ महिने सरकार हुदा बृद्भभताको उमेर हद घटाएर ६८ पुर्यायो ५ बर्षको सरकार हुदा त भत्ता छिटो पाइन्छ जस्तो छ आशा जारी छ
[[0, 9, "DATE", "५/६ महिने"], [57, 64, "DATE", " ५ बर्ष"]]

#tid: 1532626395347955712
अन्तर्वार्ताः समृद्ध भरतपुर नै मेरो सपना- मेयर रेनु दाहाल
[[21, 27, "LOC", "भरतपुर"], [47, 57, "PER", "रेनु दाहाल"]]

#tid: 1532625687089016832
यातायात व्यवस्था विभागले अन्तरप्रदेश चल्ने सार्वजनिक सवारी साधनको भाडा घटाएको छ।
[[0, 22, "ORG", "यातायात व्यवस्था विभाग"]]

#tid: 1532375742205480960
शालिकराम गुरु सङ्ग वाहादि चौपारिमा ।।।)
[[0, 8, "PER", "शालिकराम"], [19, 32, "LOC", "वाहादि चौपारि"]]

#tid: 1532374449223192576
दिफक दजुको त्यही एउटा अम्ला मात्र हो काम लाग्ने भन्दैथिए @BabaAnealChe
[[0, 4, "PER", "दिफक"]]

#tid: 1532374140480790529
डल्लि केटीहरु जती नै फेसबुक मा झुण्डिय पनी हाइट बढ्दैन त
[[21, 27, "ORG", "फेसबुक"]]

#tid: 1532374002756460546
महासंघ का अधिवेशन 12 जून को
[[18, 24, "DATE", "12 जून"]]

#tid: 1532373935248900101
पैलो चरणमा चीन फर्किंने विध्यार्थीहरूको लिस्टमा पर्दा पनि खुशी हुन पर्ने दिन आए हौ ! यो खुशी भित्र खर्चले के कति
[[11, 14, "LOC", "चीन"]]

#tid: 1532365065529487362
हिजो राजनेतालाई भेटेको हिरोले आज र्यालनेता भेटेछ्न। भोलि स्यालनेतालाई भेटने छ्न
[[0, 4, "DATE", "हिजो"], [30, 32, "DATE", "आज"], [52, 56, "DATE", "भोलि"]]

#tid: 1532364850420240384
प्राय सबै आफन्त, साथीभाई फेसबुकतिरै भएकाले त्यता खाता खोलेर हिँजोबाट घुम्दा यस्तो लाग्यो— म बाहेक सबैः -को गतिशील
[[25, 31, "ORG", "फेसबुक"], [60, 65, "DATE", "हिँजो"]]

#tid: 1532362855667867648
भारतमा पुनः प्रवेश गर्दै टिकटक « Tech News Nepal
[[0, 4, "LOC", "भारत"], [25, 30, "ORG", "टिकटक"], [33, 48, "ORG", "Tech News Nepal"]]

#tid: 1532362641024622593
RSS - रसूूल सेेवा संंघ BJP - बड़ा जेेहादी पार्टी दोनो मुुसलमानो का विश्वास जीतनेे चला हैै - मूूर्ख,बकलोल
[[0, 3, "ORG", "RSS"], [6, 26, "ORG", "रसूूल सेेवा संंघ BJP"]]

#tid: 1532362222718140417
सान्नानी, सुनकोशीमा सुन हैन पानी छ बैगुनीलाई गुन लाउने बानी छ
[[10, 17, "LOC", "सुनकोशी"]]

#tid: 1532362145987538947
नेपाली शब्द हरु टाईप गर्न सार्हाे झ्याउ लाग्थयाे कुनै समय, ट्विटर चलाउदा चलाउदै पर्फेक्ट भईयछ
[[59, 65, "ORG", "ट्विटर"]]

#tid: 1532362043529248770
अनि ट्विटर का पनि भन्देउ न मायालु
[[4, 10, "ORG", "ट्विटर"]]

#tid: 1532361668604309509
बधाई छ रामजी रामले बुबालाई लेखे– बुबा, अन्तत: म एमबीबीएस पास भएँ
[[7, 10, "PER", "राम"], [13, 16, "PER", "राम"]]

#tid: 1532361498042937345
ओली भन्छन्, ‘अहिले पनि एमाले नै पहिलो पार्टी हो, मतदाताको सुरक्षा गर्न चुनौती छ’
[[0, 3, "PER", "ओली"], [23, 28, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532360555922862082
झन्डै चिलिएको ब्यक्ति हुँ जुन प्लेन काठमाडौ नजिकै मनोहरा खोला मा दुर्घटना भएर १९ जनाको मृत्यु भएको थियो। अहिले हाम्रो आकाशमा
[[36, 43, "LOC", "काठमाडौ"], [50, 61, "LOC", "मनोहरा खोला"]]

#tid: 1532404807683960833
उता हर्के मेयर भै सकेर पनि झाडु लगाई रहेका छन..। ४ जनाले नि नचिन्ने तिमीलाई के को लाज हो..? अबदेखि झाडु मात्र होईन, पोछा
[[4, 9, "PER", "हर्के"]]

#tid: 1532670176075821057
ललितपुरका विभिन्न स्थान हुँदै जावलाखेलमा भोटो देखाई २१ जेठमा समापन हुने उक्त जात्रामा सहभागी भक्तजनलाई जावलाखेल
[[0, 7, "LOC", "ललितपुर"], [30, 38, "LOC", "जावलाखेल"], [52, 58, "DATE", "२१ जेठ"], [103, 111, "LOC", "जावलाखेल"]]

#tid: 1532720649692512256
टिकट्क का साथी नजन्ती नमलामी फिसबुक का साथी फेसटु फेस खरानी टुइटर का साथी भ्रद भलाद्ममि
[[0, 6, "ORG", "टिकट्क"], [29, 35, "ORG", "फिसबुक"], [60, 65, "ORG", "टुइटर"]]

#tid: 1532358854733746176
डेढ पसली का पृथ्वीराज देखी को?
[[12, 21, "PER", "पृथ्वीराज"]]

#tid: 1532726210543120384
बाँकेमा मोटरसाइकल दुर्घटनामा युवकको मृत्यु
[[0, 5, "LOC", "बाँके"]]

#tid: 1532726418638925824
काउन्सिलको सूचीकरणबाट हट्यो नेपालआज डटकम
[[28, 33, "ORG", "नेपाल"], [33, 40, "ORG", "आज डटकम"]]

#tid: 1532726414696407042
कता हो र मिलन जी त्यो चुट्ने पानीलाई ची हेरेर बस्नु भा त
[[9, 13, "PER", "मिलन"]]

#tid: 1532726259129544705
त्यसैले यहाँनेर स्वाभाविक प्रश्न उठ्छ । निज बौद्धमार्गी फुर्पाले गल्ती गरेका थिएनन् भने किन यत्तिका साक्षीहरू राखेर माफी
[[56, 62, "PER", "फुर्पा"]]

#tid: 1532285951547949056
संसदमा बजेट : निर्यात प्रवर्द्धन र कृषिका कार्यक्रम सकारात्मक
[]

#tid: 1532285823386673153
मायाका वाचा निभाउनु ननिभाउनु त्याे आफ्नाे ठाउँमा छ । तर माया मेटाउने कुनै इलेजर छैन। त्यसैले याद त अन्तिम स्वास सम्म
[]

#tid: 1532283072112123904
ल उसलाई खाेजि देउत ?? ८बर्ष अगाडि पाेखरा जादा ३ दिन लप पर्या थ्याे ।
[[22, 27, "DATE", "८बर्ष"], [34, 40, "LOC", "पाेखरा"], [46, 51, "DATE", "३ दिन"]]

#tid: 1532625276785549312
आज विश्व साइकल दिवस l संसारका कति नेता साइकलमा इधरउधर गए होला l हाम्रामा
[[0, 2, "DATE", "आज"], [3, 19, "EVENT", "विश्व साइकल दिवस"]]

#tid: 1532305294297997312
राष्ट्रीय सह संगठन महामंत्री श्रीजी, प्रदेश अध्यक्ष श्रीमुख्यमंत्री
[[0, 18, "ORG", "राष्ट्रीय सह संगठन"]]

#tid: 1532301799662981120
पैसो जति एता रान अनि बैंक मा के को पैसा हुनु ?
[]

#tid: 1532611656018456576
प्रतिनिधिसभामा पेट्रोलियम पदार्थको मूल्यवृद्धिबारे संकल्प प्रस्ताव पेस::Nepali Online News Portal:
[[0, 12, "ORG", "प्रतिनिधिसभा"]]

#tid: 1532610823272955904
इम्बोस्ड नम्बर प्लेट जडान नगरेका सवारीलाई कारवाही गरिने
[]

#tid: 1532538063343079424
कबीर साहेब भन्नुहुन्छ - मन नै वंधन हो र साथै मोक्षको मूल कारण पनि मन नै हो।जबसम्म मनलाई नियन्त्रणमा राखिंदैन र आत्माको
[[0, 4, "PER", "कबीर"]]

#tid: 1532536977018470401
महानगरलाई संघीय अनुदान: भरतपुर प्राथमिकतामा, विराटनगर उपेक्षामा
[[24, 30, "ORG", "भरतपुर"], [45, 53, "ORG", "विराटनगर"]]

#tid: 1532536939806527488
मलाई कुनै पनि पागल‌ त्यति पागल लाग्दैन् जति पागल यो ट्विट पढ्ने मान्छे लाग्दैछ।।
[]

#tid: 1532536920793915392
बुढो हुनु भनेको पहाड चढ्नु जस्तै हो; तपाई अलिकति सास फेर्नुहुन्छ, तर दृश्य धेरै राम्रो छ!
[]

#tid: 1532536910618324992
शुभ प्रभात भाइ जय महाकाल
[]

#tid: 1532536910366724096
यो मेरो जिन्दगी सबैको सल्लाहमा बनेको एउटा खोक्रो आदर्श मात्र हो !! तर म, आफ्नो इच्छा आफ्नो बाटो आफ्नो रहरहरुमा बाँच्छु!!
[]

#tid: 1532536907887951872
मुहार त हसिलो नै हुन्छ नि मुसि__ तर पीडा त मन मा पो लुकेको हुन्छ__ जस्लाइ नत देखाउन मिल्छ__ नत मेटाउन नै___
[]

#tid: 1532536897905381381
कोही अछुतो छैनान ! सबै एउटै ड्याङ्ग मा उम्रीएका हुन ?
[]

#tid: 1532536895460229122
ऊँ महालक्ष्मीभ्योंः नमोः नमः शुभ शुक्रवार सुप्रभातम् नमस्कारम्
[[33, 41, "DATE", "शुक्रवार"]]

#tid: 1532536857505894401
शहरमा जस्को चर्चा छ उट्टम डाजु।
[[20, 25, "PER", "उट्टम"]]

#tid: 1532723487189651456
जब मलाई कसैले अनफलो गर्छ नि तब म सोच्ने गर्छु जिन्दगी हो हिँजो थियोे आज मर्यो ।
[[57, 62, "DATE", "हिँजो"], [69, 71, "DATE", "आज"]]

#tid: 1532721444156628992
उ त्यहाँको डाक्टरले दिनुभएको औसधि त हेर्नेबित्तिकै काठमाडौँको डाक्टरले फाल्दिँदै भन्नुभो- यस्तो औसधि दिने कस्तो डाक्टर
[[51, 59, "LOC", "काठमाडौँ"]]

#tid: 1532721391002595328
राष्ट्र बैंकका गभर्नर आदरणीय दाइ महाप्रसाद अधिकारी ज्युका साथमा आज अत्यन्तै सान्दर्भिक भेट भयो। देशको आर्थिक
[[0, 12, "ORG", "राष्ट्र बैंक"], [33, 50, "PER", "महाप्रसाद अधिकारी"], [64, 66, "DATE", "आज"]]

#tid: 1532721377333383168
लिङ्देन बाजे नि अब सकिय क्यारे
[[0, 7, "PER", "लिङ्देन"]]

#tid: 1532721329975488512
सगरमाथा जलविद्युत कम्पनीले आधा अर्बको आईपीओ जारी गर्ने, प्रभु क्यापिटल बन्यो बिक्रि प्रबन्धक
[[0, 24, "ORG", "सगरमाथा जलविद्युत कम्पनी"], [56, 70, "ORG", "प्रभु क्यापिटल"]]

#tid: 1532721313579941888
५ देखि ११ वर्षका बालबालिकालाई असार ९ बाट फाइजर खोप
[[0, 14, "DATE", "५ देखि ११ वर्ष"], [30, 37, "DATE", "असार ९ "]]

#tid: 1532721292629389313
पत्रकार बोकेको छ ! घरी सिसडोल, घरी कता डुलेको छ ! काम हातमा लाग्यो शून्य छ ! फोहोर जहाँको त्यही छ ! चर्चाको लागि
[[23, 29, "LOC", "सिसडोल"]]

#tid: 1532721244260663296
धेरै उपयोगी चीजहरूको उत्पादनले धेरै बेकार मानिसहरूलाई परिणाम दिन्छ-Karl Marx
[[67, 76, "PER", "Karl Marx"]]

#tid: 1532721227508224000
सिसडोल पुगेर बालेनले के गरे ? (भिडियो)
[[0, 6, "LOC", "सिसडोल"], [13, 18, "PER", "बालेन"]]

#tid: 1532721210559463426
मेचि अस्पताल भद्रपुर झापामा B+ ब्लड आवश्यकता ! सजनि ताजपुरिया सम्पर्क:- 9807910958 9860827533
[[0, 25, "ORG", "मेचि अस्पताल भद्रपुर झापा"], [47, 61, "PER", "सजनि ताजपुरिया"]]

#tid: 1532721179345448966
सिन्धुपाल्चोकको लागि ४ अर्ब ६० करोडको बजेट - kaligandaki Khabar:
[[0, 13, "LOC", "सिन्धुपाल्चोक"], [45, 63, "ORG", "kaligandaki Khabar"]]

#tid: 1532721143328624640
यसो हेर्दा यो पालि World Cup अर्जेन्टिना ले उचाल्यो । यो World Cup खालि यौटा प्रकृया पुरा गर्ने खेलाइने मात्र भयो
[[19, 28, "EVENT", "World Cup"], [29, 40, "ORG", "अर्जेन्टिना"], [57, 66, "EVENT", "World Cup"]]

#tid: 1532721115562659840
प्रेस काउन्सिलले नेपाल आज डटकमलाई सूचीकरणबाट हटायो
[[0, 14, "ORG", "प्रेस काउन्सिल"], [17, 30, "ORG", "नेपाल आज डटकम"]]

#tid: 1532721069614039040
थापाथली चोकमा ट्राफिक व्यवस्थापन । ------------------------------------
[[0, 11, "LOC", "थापाथली चोक"]]

#tid: 1532721010117836800
बालयौन हिंसा विरुद्ध उजुरी दिने १ बर्ष हदम्याद हटाउने सङकल्प प्रस्ताव आज रास्ट्रीय सभाले पारित भएछ। अझै ठूलो काम त
[[32, 39, "DATE", "१ बर्ष "], [70, 72, "DATE", "आज"]]

#tid: 1532721361151758336
नेपालको परिक्षा प्रणालिमा प्रविधिको प्रयोग ।
[[0, 5, "ORG", "नेपाल"]]

#tid: 1532721009606164481
अहिलेसम्म भएको छैन र ?
[]

#tid: 1532720994434940930
इण्डक्सन चुलोमा भेदभाव हुँदैन, एमालेले देख्नेगरी बाँड्ने हो : अर्थमन्त्र...
[[31, 36, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532720974701133829
कार्यक्षेत्र नछाड्न स्थानीय तहका जनप्रतिनिधिहरुलाई आयोगको आग्रह
[]

#tid: 1532720961589346304
यो प्रजातन्त्र नै हो यस्तै !
[]

#tid: 1532720958082994178
बहकिने उमेरमा हामीले हरहमेशा सन्तानको निगरानी गर्नु पर्छ। फुर्सदमा बालबालिकाको हेक्का गर्नुपर्छ। ताकि पछि
[]

#tid: 1532720938017443840
[]

#tid: 1532720936168071168
अनुहार र पहिरन हेरेर चरित्र व्याख्या गर्न सकिँदैन
[]

#tid: 1532720934175797250
लुकेको सौन्दर्य भनेको इन्द्रचोकसँग नयाँ भवनसहितको बजार,,,,
[[22, 31, "LOC", "इन्द्रचोक"]]

#tid: 1532720934012190720
हजुर हरु को website मा अप्पोइन्त्मेन्त लिने सुबिधा चले हुन्थ्यो एक महिना देखि date लिन खोजि रहेको छु
[[64, 72, "DATE", "एक महिना"]]

#tid: 1532720922989252609
चिमोटिन्छ, मलद्वारबाट लठ्ठी घुसाएर पनि पुरुषलाईलाई नै महिलाले मारिदिन्छन् पुरुष हिंसा कतिन्जेल सहने? We want
[]

#tid: 1532720918543626241
if you are शाकाहारी लिच्चि झुक्किएर पनि न खाउ फेरि पनि भन्दैछु लिच्चि झुकिएर पनि न खाउ कारण बताइराख्न
[]

#tid: 1532536884702117888
खरबौं खर्च गरेर कैयौं बर्ष लगाएर बनाएको मेलाम्ची खानेपानी आयोजना, घाम र पानी बाट जोगाउन सके जिवनभर टिक्ने छाता
[[16, 26, "DATE", "कैयौं बर्ष"]]

#tid: 1532536880650141716
जन्मनु मर्नु त केवल रित रहेछ! जिन्दगी सुख दःख को गीत रहेछ! मुटुले बजाउॅछन् तबला बाजा! ॲासुको अनौठो संगीत रहेछ! ॲासु
[]

#tid: 1532536851877216265
फेरी सेटिङ्गका चलखेलहरु शुरु भए!
[]

#tid: 1532536843006263308
स्वार्थ को अर्को नाम हो `आफन्त´ यिनिहरु बाट "मलामी" र "जन्ती" भन्दा धेरै "अपेक्षा" नगरौ होला..!!
[]

#tid: 1532536814220611585
एउटा ढोका बन्द हुदाँ के तिमीलाई थाहा छ दोश्रो खुलेको हुन्छ । ि
[]

#tid: 1532536800988008448
तिमी पर्यो ios user,आफू परियो android!! फोन त connect हुदैन, मन के होला??
[]

#tid: 1532722838565621760
अनेक सब्दहरुको आफैमा भुलाएर के गर्यौ म तिम्रै हु भनी मायामा झुलाएर के गर्यौ
[]

#tid: 1532721496753590274
मनको व्यथा अरूलाई के थाह !
[]

#tid: 1532721495130009601
पखेटा मात्र भएर के गर्छौ, त्यो खुल्ला आकाशमा एक्लै उड्न सक्दैनौ भने
[]

#tid: 1532721490550210560
गरिमामय प्रतिनिधिसभाको स्पिकर बिग्रेछ, केही बुझिएन यार्
[]

#tid: 1532721489241325571
School,College मा जति सुकै किताब पढे पनि अन्तिममा आफ्नो परिवारको दु:ख मेटाउने किताब यहि हो !!"PASSPO"
[]

#tid: 1532721483893870592
धर्म एव हतो हन्ति धर्मो रक्षति रक्षितः
[]

#tid: 1532721472506310657
आफु जस्तो हुनुहुन्छ संसार त्यस्तै देखिन्छ। त्यसैले त भनिन्छ नि "दोष सृष्टिको होईन दृष्टिको हो भनेर।"
[]

#tid: 1532721451102801921
[[60, 72, "ORG", "Malika Today"]]

#tid: 1532721460590034947
तानुशतो वि बोधय यदग्ने यासि दूत्यम | देवाभवत वाजिनः || सथिरं हि जानम एषां वयो मातुर निरेतवे | परत्यं देवानां विशः
[]

#tid: 1532721428151386112
नेपाली जनताका अनेकन अनुत्तरित प्रश्नका उत्तरहरू पाउनका लागि अझै समयले कति कोल्टे फेर्नुपर्छ कसैलाई थाहा छैन, त्यो समय आउँछ
[]

#tid: 1532721421998505985
नजिक बाट देखेको छू, बुझेको छु यो दुनियाँलाई त्यसैले त सबै बाट टाढा बसेको छु.....
[]

#tid: 1532721396735913984
हेर भाइ ...... महिनामा ३ चोटी पेट्रोल को भाउ बढाएर १० रुपैया घटाउनु भनेको , गोजी रित्तिने गरि सपिङ गराए पछि गलफ्रेन ले
[]

#tid: 1532721381099548673
औद्योगिक परियोजना सञ्चालन गर्न अधिग्रहणमा परेकालाई एक अर्ब नौ करोड भन्दाबढी मुआब्जा -
[]

#tid: 1532721372018814976
ओ हो गज्जब रैछ त
[]

#tid: 1532721351336681472
फुलकोबी नहि, हमसभ त खाली कोबी कहैत छियैक। ी
[]

#tid: 1532721351060226049
खोइ कसरी तर मलाई त्यस्तो लागेन
[]

#tid: 1532721345728946177
सामन्ती दाजुले कैले हो बाटो पर्दा पस्नु मम खुवाउँछु भनेथे, बाटो पनी परेथ्यो भोक पनी लागेथ्यो समय मात्र मिलेन ।
[]

#tid: 1532721333611773953
DIMASH NEW MV - OKAY
[]

#tid: 1532721312229367809
पेट मा गडबडी भयो जस्तो छ्
[]

#tid: 1532721310106722306
लड्नु पर्दैन , सिर्फ लडिएको जस्तो गर्नुस । उठाउने हातहरु भन्दा मुस्कुराएर रमिता हेर्ने भिड मात्र भेट्नुहुनेछ।
[]

#tid: 1532721294512635904
काठमाण्डौ,धरान, धनगढी आदि नगरपालिकाको मेयरमा स्वतन्त्र व्यक्तित्व निर्वाचित भएकोमा केही दलका नेता र केही झोलेहरु
[[0, 9, "LOC", "काठमाण्डौ"], [10, 14, "LOC", "धरान"], [16, 21, "LOC", "धनगढी"]]

#tid: 1532721294135160833
राजनीतिमा इज्जत भन्बे कुरै हुदैन रे
[]

#tid: 1532721270215053312
लक्का जवान कडा दौडधुप गर्मी महिना बजार गयो र छान्यो एउटा साइकल ...ले साइकल किन्यो अब फुर्ति ठुलो घरमा र गाउँमा
[]

#tid: 1532721257690578951
छौन्जेल रहेछ मैले अर्कै पडि'रा
[]

#tid: 1532721248253648897
तिम्रै तस्बिर हेर्छु र भन्छु :- "म तिमिलाई बहुत प्रेम गर्छु" । तस्बिर मात्र मुस्कुराउँछ । तर तिमिले भनेको
[]

#tid: 1532721243073392640
आफैंबाट दिक्क भएर भागे पनि पुग्ने त आखिर आफैंसम्म नै रैछ !!
[]

#tid: 1532721213973602304
शास्त्रले साँझमा सुत्न हुन्न भन्छ रे, शास्त्र जाए भाडमें
[]

#tid: 1532721176388067328
दाइ एक बोटल (खाली होईन) यता हुर्याउनुस न हौ!
[]

#tid: 1532721143383134210
किस गरेर बुडो भैसकेको मुन्छे को कुरा येस्तो, हामी अलारे हरु को के हालत होला त
[]

#tid: 1532721129093476352
पाहुना जांदा लोकल भेट्नु ईज लभ मेरो लागि
[]

#tid: 1532721112999546880
भनेर हिनेनि नभनि हिनेनि जाने ठाम भए पो
[]

#tid: 1532721045978812416
धन्यवाद अनि शुभयात्रा दाजु। हजुरको लागि एउटा memorable moment हुने यात्रामा सहयोग गर्न पाउँदा हर्षित भएको छु।
[]

#tid: 1532721036202229760
मुल्यबृद्दी रोक्न माग राख्दै साम्सद
[]

#tid: 1532721024206503936
बर्सेनी रासायनिक मल युरिया धान र मकैलाई नभै नहुने मल हो, जहिले पनि यो मलको अभाब देखिन्छ. जति लगानी गर्नु परे पनि
[]

#tid: 1532721019252641793
म अलिक ब्यस्त भएं अचेल
[]

#tid: 1532721012915048448
फोहरमैला चाडै कुवाउने गन्ध नआउने केमिकल प्रयोग गर्ने मेयर को कुरा जीबातू नामक शुक्ष्म जीवाणु हरूको
[]

#tid: 1532720928349515776
जिन्दगी छोटो छ बाँचुञ्जेल हाँस्न खेल्न पर्छ त भन्छन् तर खेल्ने दिन बालापन मै छुट्यो यो हास्ने दिन जिम्मेवारी ले लुट्यो।
[]

#tid: 1532720916072869888
जन्म दिनको धेरै धेरै शुभकामना आदरणीय प्रिय दाइ हजुर। जीवन सधैं सफल, फलदायी र प्रेरणादायी बनोस्! हजुरको साहित्यक
[]

#tid: 1532720912453505024
-म माथि हिंसा भयो भन्दा छरपस्ट फोहोर कमेन्ट नि पुरुषकै नाममा लेखिन्छ -शरिरभरि स्वास्नीले कुटेको निलडाम लिएर नि
[]

#tid: 1532720911773667333
वाह ! कति सौम्य ढङ्गले कस्तो शक्तिशाली प्रश्न सोध्नुभएछ ! Polite but powerful...!!!
[]

#tid: 1532720900457435136
म तीमी जसतै सानत हुन परयो भनदै छु ….उ पो उग्र भाछ
[]

#tid: 1532720899937665024
ढंग हुनपर्यो नि त मायालु
[]

#tid: 1532720899132391425
थिन त दुबै ढुंगा को टुक्रा नै थिए तर दोष कस्को ? यहाँ ? उसको या बनाउने वाला को? एउटा माथी सधै पाउ राखेर हिडियो अर्को
[]

#tid: 1532720896896487424
यो देशमा पुरुष प्रजातिजति असुरक्षित म कसैलाई देख्दिनँ, -बलात्कार र हत्यापनि पुरुषकै हुन्छ -दाइजोको डोरीमा नि पुरुष
[]

#tid: 1532720891809103872
अर्कालागी हैन आफ़्नै लागी, जिएर जान्छन रहंदा बस्दा हिजो भन्दा आज खिएर जान्छन हिजोआज त्यस्ता सम्बंधसंग, धेरै डर लाग्छ जो
[[51, 55, "DATE", "हिजो"], [62, 64, "DATE", "आज"], [77, 83, "DATE", "हिजोआज"]]

#tid: 1532720886448820224
मतपत्र मा चिन्ह बाहेक केही फरक छैन।
[]

#tid: 1532720881528475649
जरुरी यो छैन हर मानिसका भाव एकैनाश हुन्, स्वभाव एकैनाश हुन् एउटा हिक्कै हिक्कमा हुँदा अर्को खित्कै खित्कामा हुन
[]

#tid: 1532720871621525504
[[13, 35, "PER", "कुन्जना घिमिरे-सुन्तलि"]]

#tid: 1532720870791446528
सही हो मलाईत अहिलेनै चिकाई जस्तो लागिराको छ
[]

#tid: 1532720864231575553
खायो टिकटक ले देश खायो
[]

#tid: 1532720844740341761
यिनलाई असफल गराइने काम भए चै झनै राम्रो हुने थियो। बिद्रोह झन बढ्ने थियो, बिद्रोही झन संगठित हुने थिए ।
[]

#tid: 1532720840977944576
पहिलो कुरा, सरकारले सूचना निकालेर बिदाको जानकारी गराउनु पर्वको सम्मान हो जस्तो लाग्छ । गृह मन्त्रालयले शनिबार
[[87, 100, "ORG", "गृह मन्त्रालय"], [103, 109, "DATE", "शनिबार"]]

#tid: 1532720840575533057
बिचरो नेपाली पढ्न पनी नजान्ने ‘लामा’ लाई ‘…म नयॉ कलाकार हो, मेरो गल्ती देखिए मेरो जिन्दगी नै धरापमा पर्छ, मेरो फिल्म नै चल्न
[[31, 35, "PER", "लामा"]]

#tid: 1532720832086421505
कटिया खान मन्लागो साउजी, क्यार्नी हो??
[]

#tid: 1532720830475431936
माया गरेर दिएकी हुन प्रिय् ले
[]

#tid: 1532720819910189057
बेलायतीहरु आफ्नी महारानीको राज्यारोहणको ७० वर्षीय वर्षगाँठ मनाइरहेका छन् भने हामी नेपाली आफ्नो राजा स्वर्गीय भएकै वर्षगाँठ
[[40, 49, "DATE", "७० वर्षीय"]]

#tid: 1532720814390489088
म त किताब हेरेर हकान्निए आँसु नै आयो कसरी पढ्ने? आइडिया छ? संविधान धारा उपधारा अनुसूची
[]

#tid: 1532720805209337856
रूस र यूक्रेन युद्धको सय दिन पूरा, १ करोड २० लाख यूक्रेनी विस्थापित
[[0, 3, "LOC", "रूस"], [6, 13, "LOC", "यूक्रेन"], [22, 28, "DATE", "सय दिन"]]

#tid: 1532720786808741894
बिद्रोह गरेर पार्टी छाडेर गएकालाई पार्टीमै फर्किन महासचिव विप्लवको आह्वान
[[58, 64, "PER", "विप्लव"]]

#tid: 1532720783377805312
इमान इज्जत प्रेस्टिज ओहो भारि शब्द प्रयोग गर्नुभो त महोतर्मा
[]

#tid: 1532720776956477440
खासमा यो रा.परिचयपत्र भन्नेको कुनै काम छैन। यो परिचय पत्रदेखि passport सम्म सबैका लागि नागरिकता नै चाहिन्छ भने
[]

#tid: 1532720772565057541
माटो र म का बक्ता
[]

#tid: 1532720770186907650
मेरो हरेक रीसहरु पनि तिमिलेनै सहानु पर्छ भने मेरो यो मुटुभित्र सझायको हरेक पलहरुको माया पनि तिमीलाई नै
[]

#tid: 1532720737982631938
हरेक चिज विश्वासमा टिकेको हुन्छ भने हरेक चिज विश्वास बाटै टुटेको हुन्छ ।।
[]

#tid: 1532720735466438657
अरु सबै love मा परेर पागल हुन्छन् आफू चाहिँ love नपरेरै पागल हुने भए
[]

#tid: 1532720723168374785
खै कुन्नी किन उस्ले रचेका प्रेमिल ट्विट हरु मलाई Dm गर्छन
[]

#tid: 1532720722715500544
अनुहार पनि यस्तै च्यात्तिएको हो र छ्या
[]

#tid: 1532720716742729729
कथित "शेयर बजारमैत्री" बजेट आएपछि एक हप्ता मै १४५ अंक (६.५२%) ले शेयर बजार सुचकांक (नेप्से) घटेकाे छ।
[[34, 42, "DATE", "एक हप्ता"]]

#tid: 1532720708144738305
पहिलो पटक प्रेम गर्न त्यति नै सरल छ जति कि पहिलो कक्षाको बालक लाई पाँचको गुणन को मद्दत ले घडीमा समय हेर्न सिकाउन ... तर
[]

#tid: 1532720692269318144
तिमिलाई जिताउनुमा खुसि थियो मेरो, त्यसैले मैले खुसि-खुसि आफ्नो जिन्दगी हारिदिए!!
[]

#tid: 1532720691362967553
बादलमाथि सूर्यकाे प्रकाश छचल्किएकाे सम्झनाेस्
[]

#tid: 1532720690952306688
हाम्राे विरुद्ध षडयन्त्र गर्नेहरुकाे पत्ता साफ गरेरै छाड्छाै | Netra Bik...
[[63, 68, "PER", "Netra"]]

#tid: 1532720690222092289
कहाँ छ नयाँ अपिस नयाँ ठाउँ ?
[]

#tid: 1532720668688588801
काठमाडौबाटै हरिद्वार घुमाइदिने दादालाइ धन्यवाद दिदै घरतिर लागियो।
[[0, 7, "LOC", "काठमाडौ"], [12, 20, "LOC", "हरिद्वार"]]

#tid: 1532720662762119170
सृष्टिमा होइन दृष्टिमा खोट छ : पार्वती थापा रावल | Parwati Rawal | Upper...
[[31, 48, "PER", "पार्वती थापा रावल"], [51, 64, "PER", "Parwati Rawal"]]

#tid: 1532720652545044482
मेरो भन्नु पनि यत्ति हो
[]

#tid: 1532720645506600962
समाजिक तथा राजनीतिक अभियन्ता पुकार बमले काठमाण्डौँ क्षेत्र नं १ बाट प्रतिनिधि सभा सदस्यका लागि उम्मेदवारी घोषणा
[[29, 37, "PER", "पुकार बम"], [40, 50, "LOC", "काठमाण्डौँ"]]

#tid: 1532720643317174273
स्याउ स्याउती हुने किरा को घर
[]

#tid: 1532720640511602688
प्रेम गर्ने मान्छे त हर-कोहिको जिन्दगीमा हुन्छ नै... बस् प्रेम बुझ्ने मान्छे पाउन किस्मतमा लेखेर आउनुपर्दाे रहिछ !
[]

#tid: 1532720619040563202
उम बसाउने रैछ मीठो बास्ना के हो नचिनेर।
[]

#tid: 1532720616201015296
केही सवाल जसले मलाई मौन बनाइदिन्छन थाहा छैन किन? तिमी घरी घरी सोधिरहन्छौ
[]

#tid: 1532720589516902400
कसै माथि गरेको भरोसा बारम्बार टुटेपछि...
[]

[]

#tid: 1532720569975599104
जाउ cofee बनाएर लयाउ हलला धैरै गरछेउ
[]

#tid: 1532720563860320256
पिडानै नभएको मानिस संसारमा हुदैन तेसैले पीडा पोख्नलाई एउटा साथी त बस्य चाइन्छ ! शुभ बिहानी
[]

#tid: 1532720526145507329
बाढीले बगाएको १६ हेक्टर मार्सीधान फल्ने खेतको कुलो निर्माण
[]

#tid: 1532720510345220096
सबैभन्दा पहिले छेपारे योगेश भट्टराईलाई चिडियाखानामा राख सरकार ।
[[22, 35, "PER", "योगेश भट्टराई"]]

#tid: 1532720505526325248
मत जाने भए । हजुर बिचार गर्नुस ।
[]

#tid: 1532720503097466880
मेरो टुइटमा लाइक नगर्नेको त लभ नै नपरोस लभ परे पनि ब्रेक अप होस
[]

#tid: 1532720501130268672
कतिपय कुरा देखेर पनि नजरअन्दाज गर्नु पर्ने हुन्छ कतिपय कुरा बुझेर र जानेरपनि अन्जान बनिदिनु पर्ने रहेछ यस्तै रहेछ
[]

#tid: 1532720489935777792
बजेट राम्रो छ, कार्यान्वयनमा चुनौती देखिन्छ : गगन थापा
[[46, 54, "PER", "गगन थापा"]]

#tid: 1532720488983953408
बिचार त हो दूध समाउनु भन्दा त पुतीमा सीधा हाल्न मजा आउला
[]

#tid: 1532720470273183745
जाउ मेरो मन कहि टाढा कटै लैजाउ छोडेर यो निस्ठुरी सन्सारलाइ
[]

#tid: 1532720433568440323
भोट हाल्न खोटाङ हिँडेकी वृद्धाको बाटैमा हत्या, नाती पक्राउ पर्दै
[[10, 15, "LOC", "खोटाङ"]]

#tid: 1532720399204556806
भासिने शब्द नै डरलाग्दो छ
[]

#tid: 1532720385132679168
जुम्लामा कात्तिकमा आएकाे बाढीले बगाएको सिँचाइ कुलो सात महिनापछि पुननिर्माण गरियाे
[[0, 6, "LOC", "जुम्ला"], [8, 16, "DATE", " कात्तिक"], [51, 60, "DATE", "सात महिना"]]

#tid: 1532720371375689728
लुकाएको भन्दा पनि मेन्टेन गरेको भनौ
[]

#tid: 1532720369030729729
नेपालीको औसत आयु नै थोरै भएकाले वृद्धभत्ताको उमेर घटाइएको हो ।। जनार्दन शर्मा ै
[[64, 77, "PER", "जनार्दन शर्मा"]]

#tid: 1532720365654495240
नयाँ अफिस नयाँ ठाउँ हजुर का लागि फलिफाप होस
[]

#tid: 1532720357991337993
जब आफ्नाले आफ्नालाइ गलत अर्थ लगाउन थाल्दछन नि तब ती आफन्त त के कसैको पनि आफ्नो हुन मन नलाग्दो रहेछ...!
[]

#tid: 1532720355885731840
रारा राष्ट्रिय निकुन्जका केही तथ्यहरु । पुरा भिडियो यो लिन्कमा
[[0, 22, "LOC", "रारा राष्ट्रिय निकुन्ज"]]

#tid: 1532720354405208064
गोरखाकी विश्वकै अग्ला ७ हिमाल चढ्ने पहिलो नेपाली महिला
[[0, 5, "LOC", "गोरखा"]]

#tid: 1532720331290312705
तर पनि घर फर्कदा खल्लो लाओ है
[]

#tid: 1532720307877818368
Active ट्वीटेहरू, ह्यन्डल दिनुहोस प्रोमोट गर्छु ।।
[]

#tid: 1532720304656629760
स्रहानिय कार्यहरु हुँदैछन् धर्य गरौं ।।
[]

समय उसैलाई देऊ, जसले तिमीलाई हृदयदेखि माया गर्छ	1532720264341245952
जय गुरु देव B Garg	1532720256333979650
सोमहरु हरेक वाद त्याग्न तयार भालेबाद बाहेक! पहिचानबादी कवि ब्रोले पहिचानको मुद्दा त्याग्ने रे किनकि त्यसले समाज भाड्दो	1532720254098735104
[]

#tid: 1532670279167578112
एउटा टुइट कति जनाले कपि गर्न मिल्छ सर्मिसहरु? एउटामात्र टुइट छ जता नि
[]

#tid: 1532670257394876417
आज जेठ १९ दरबार हत्या काण्ड भएको दिन! स्वर्गिय राजा वीरेन्द्र तथा दरबार हत्याकाण्डमा दिवंगत सम्पुर्ण राजपरिवारका
[[0, 2, "DATE", "आज"], [3, 9, "DATE", "जेठ १९"], [52, 61, "PER", "वीरेन्द्र"]]

#tid: 1532670256355098624
तर उहाले उतै भन्नुभो होला नि त्
[]

#tid: 1532670255289335808
[]

#tid: 1532670237958721539
हो हजुर त्यत्ति भए पुग्छ
[]

#tid: 1532670231327346689
अं हौ फसिन्छ होला कुन दीन
[]

#tid: 1532670223832076289
आउने संघिय निर्वाचनमा युवाहरू एक ढिक्का भइ लडेर संसदमा प्रतिनीधित्व गर्नैपर्छ । भोट पाउन योग्य मानिसहरू अहिले तैयारी
[]

#tid: 1532670209634365440
अतित सङ्ग लडेको मान्छेको वर्तमान र भविष्य सधैं उज्यालो हुन्छ ।
[]

#tid: 1532670200415285248
प्रधानमन्त्री शेरबहादुर देउवा शुक्रबार काभ्रेको धुलिखेलमा काठमाडौँ विश्वविद्यालयको २७ औँ दीक्षान्त समारोहमा
[[14, 29, "PER", "शेरबहादुर देउवा"], [30, 38, "DATE", "शुक्रबार"], [39, 45, "LOC", "काभ्रे"], [48, 55, "LOC", "धुलिखेल"], [58, 80, "ORG", "काठमाडौँ विश्वविद्यालय"], [83, 105, "EVENT", "२७ औँ दीक्षान्त समारोह"]]

#tid: 1532670191683125249
बजेटबारे अर्थमन्त्री शर्माको दाबीः यो महत्वकाङ्क्षी होइन, वास्तविकतामा आधारित छ
[[21, 26, "PER", "शर्मा"]]

#tid: 1532670190965919744
टुईटरमा यस्ता बोकाहरूको ठुलो झुन्ड नै छ
[[0, 5, "ORG", "टुईटर"]]

#tid: 1532670167557152768
प्रचण्ड र वैद्य सच्चिए एकता गर्न विप्लव तयार, धर्मेन्द्र र हेमन्तलाई पार्टीमा फर्कन आग्रह
[[0, 7, "PER", "प्रचण्ड"], [10, 15, "PER", "वैद्य"], [33, 39, "PER", "विप्लव"], [46, 56, "PER", "धर्मेन्द्र"], [59, 65, "PER", "हेमन्त"]]

#tid: 1532666261166882816
पेट्रोलियम पदार्थको माग, आपूर्ति र समग्र व्यवस्थापनबारे उच्चस्तरीय समिति गठन गरिने
[]

#tid: 1532369457619910657
अपराधी बनाईहाल्न हतार नगरौं! तल देखियका तस्बिरले झै “सामाजिक संजाल”मा न्यायलय खोलेका न्यायधिस अनबिज्ञ
[]

#tid: 1532368878013034496
सम्बन्ध त्यहि दिगो रहन्छ जहाँ दुवै जना एकले अर्काेलाई गुमाउने डर हुन्छ।।
[]

#tid: 1532368716377509888
अनि खान पिन भाे त?
[]

#tid: 1532367005700849671
मैले मात्रै जोगाउन बल गरेर सम्बन्ध कहाँ टिक्छ छ्ल गरेर ।
[]

#tid: 1532366908451741702
हिजो जंगलमा हुंदा नि संरचना र धर्म संस्कार माथि आक्रमण गरेको थियो सरकारमा आएसि सुधार होला भनेको जंगलि पारा अझै
[[0, 4, "DATE", "हिजो"]]

#tid: 1532366907076030464
फाईभस्टारकाे भन्दा कम छैन मेराे हातकाे बिरियानी यस्ताे मिठाे पकाउने मेरा हातहरुलाई i love you भन्न चाहान्छु
[]

#tid: 1532366891578056705
तल दामी रैछ नि एस्को मत्लब ।
[]

#tid: 1532366886381289473
शक्ति र पहुँचको पछि दौडिन कपाल फुलेर पनि रोक्दैन रैछ प्रिय नैतिकता त कता कता .....
[]

#tid: 1532366884816818177
खोज पत्रकारिता तालीम ८–१० असार २०७९ (२२–२४ जून) खोज पत्रकारिता केन्द्रले आयोजना गर्ने खोज पत्रकारिता आधारभूत तालीममा
[[21, 36, "DATE", "८–१० असार २०७९ "], [37, 46, "DATE", "२२–२४ जून"]]

#tid: 1532366877640785922
[[0, 19, "ORG", "नेपाल उद्योग परिसंघ"], [22, 26, "LOC", "भारत"], [29, 37, "LOC", "बंगलादेश"]]

#tid: 1532366876684079105
पल शाह नछुट्ने: उच्च अदालत पोखराले अभिनेता पल शाहलाई थुनामै राख्ने आदेश दिएको छ । यसअघि तनहुँ अदालतले पनि यही फैसला दिएको थियो ।
[[0, 6, "PER", "पल शाह"], [16, 32, "ORG", "उच्च अदालत पोखरा"], [43, 49, "PER", "पल शाह"], [88, 99, "ORG", "तनहुँ अदालत"]]

#tid: 1532366856538820608
हनुमान पनि हारिसक्यो त, इनारू संग
[]

#tid: 1532366852826882048
महानिरीक्षक सिंहद्वारा प्रहरीको सरुवा बढुवामा अनावश्यक चलखेल बन्द गर्ने प्रतिवद्धता
[[12, 16, "PER", "सिंह"]]

#tid: 1532366849706369026
छोरो ठूलो भएर केन गर्लाभनी सपना देख्ने बूढो बाउ गाउँमा हलगोरु नार्छन,छोरो शहरमा आएर आधुनिक बुहारी र कुकुरलाई गाडीमा राखेर घुम्छ! ी
[]

#tid: 1532366847680466944
ज्ञापन पत्र बुझाउन काठमाडौ महानगर पालिका पुगि सकेका छ्न रे त सर
[[19, 40, "ORG", "काठमाडौ महानगर पालिका"]]

#tid: 1532366841472876544
तपाईंलाई गलत सूचना गएछ| सेतु बिकको अर्कै ठाँउमा सालिक हो बीरेन्द्रको राख्न खोजेको
[[24, 32, "PER", "सेतु बिक"], [57, 66, "PER", "बीरेन्द्र"]]

#tid: 1532366835756187649
आकाश जस्तै सुनशान छ जिन्दगी र ताराहरू जस्तै छरिएका छन् सपना! े
[]

#tid: 1532366835630256128
दाई अघि एक्लै गोवा घुमे थियो नी फरकेर के भो? भन्नु त
[[14, 18, "LOC", "गोवा"]]

#tid: 1532366834946940928
एक लेख जसले हलिउड नायिकालाई तिराउने भयो १५ मिलियन अमेरिकी डलर
[]

#tid: 1532366827958939651
नेपालगन्ज विरेन्द्र चाैकमा राष्ट्रवादी युवाहरूले राजा विरेन्द्रकाे सालिक स्थापना गरे लगत्तै स्थानीय प्रशासनले सालिक हटाउन
[[0, 24, "ORG", "नेपालगन्ज विरेन्द्र चाैक"], [54, 63, "PER", "विरेन्द्र"]]

#tid: 1532366823659692035
जब तपाई वास्तविकता बुझ्नु हुन्छ तब भावनालाई भन्दा बढि आत्मासम्मानलाई महत्त्व दिनु हुनेछ।
[]

#tid: 1532366818052284416
क्रिटिकल समीक्षा लेख्नेलाई पहिला पहिला फिल्ममा भिलेनको चम्चाको नाम
[]

#tid: 1532366805813055490
खानेपानी, ढल ब्यबस्थापन, फोहोर व्यवस्थापन, सहज सार्वजनिक शौचालय आदि देख्दा सामान्य लाग्ने तर जनजिबनलाई प्रत्यक्ष प्रभाव
[]

#tid: 1532366805657759744
काँडाको विरुवाबाट फुलको आशा गर्नुहुन्न काँडाको भारी आफ्नै भए पनि बिजाउँछ
[]

#tid: 1532366771738791936
महोत्तरीको एकडारा गाउँपालिका १ स्थित एकडारा माध्यमिक विद्यालयका प्रधानाध्यापक रामदिनेश मण्डल र व्यबस्थापन समितिका
[[0, 8, "LOC", "महोत्तरी"], [11, 28, "ORG", "एकडारा गाउँपालिका"], [37, 61, "ORG", "एकडारा माध्यमिक विद्यालय"], [78, 92, "PER", "रामदिनेश मण्डल"]]

#tid: 1532366765526638592
सबै नग्न तस्वीरहरु हेर्दा हेर्दै हैरान हुनुहुन्छ? अव त गाह्रो छ हैन?
[]

#tid: 1532366758623031297
तिमि थियौ र म थिए जब तिमिले दुरको यात्रा तय गर्यौ म आफै पनि हराउन पुगेछु ...
[]

#tid: 1532366748707540997
हजुर लाइ हो उहा Dj आन्टि लाइ त चिन्दिन
[]

#tid: 1532366741585571840
५० हजार घुससहित प्रधानाध्यापक र व्यवस्थापन समिति अध्यक्ष पक्राउ
[]

#tid: 1532366733419241473
नियमित भर्ती करो,,,,ops लागू करो,,,
[]

#tid: 1532366733146738690
वा मेहेनत रंग लाई है। मस्त God bless you
[]

#tid: 1532366726209634312
फोटो खिचेको टुइटर कै लागि हो
[[12, 17, "ORG", "टुइटर"]]

#tid: 1532366718500102145
सरकारलाई पूर्वमन्त्री अर्यालको प्रश्न : बजेटको प्राथमिकतामा सिद्धार्थ र कर्णाली राजमार्ग किन परेन ?
[[22, 28, "PER", "अर्याल"], [60, 88, "LOC", "सिद्धार्थ र कर्णाली राजमार्ग"]]

#tid: 1532366717678399488
संसद छिर्यो सेयर बजारः राष्ट्र बैंकका कारण ५२ लाख लगानीकर्ता सडकमा आउने अवस्था बन्यो
[[23, 35, "ORG", "राष्ट्र बैंक"]]


#tid: 1532366699193942017
शुभ साँझ नमस्कार सबैलाई जिन्दगीमा अरु माथि हाँस्नु अघि एकचोटी आफ्नै भित्री आत्मालाई नियालेर हेर्नु
[]

#tid: 1532366676540686336
भूराजनीतिक जानकारहरूले रुसले युक्रेनमा आक्रमण गरेपछि भूराजनीतिक क्षेत्रमा बदलाव ल्याएको उल्लेख गर्दै त्यसबाट
[[23, 26, "LOC", "रुस"], [29, 36, "LOC", "युक्रेन"]]

#tid: 1532366675433103368
विदेश जाऊँ भनेको एयरपोर्टमा अंगालो हालेर रोइदिने मान्छे नभएर गाको छैन ।
[]

#tid: 1532366643224989696
म्यासेस सिन नगरि डिलिट गर्नु काे मजा त अरु केही मा आउन्न
[]

#tid: 1532366643178905602
पल शाह कारागार चलान । एउटा राम्रो प्रतिभाको जिन्दगि बर्बाद बनाईदिए समाज भॅडुवाहरुले ।
[[0, 6, "PER", "पल शाह"]]

#tid: 1532366625164480512
सल्लु भाइ uae आउन लाग्या रछ पो नेपालको न आको रछ कहाँ uae को पैसा कहाँ नेपाल
[[10, 13, "LOC", "uae"], [30, 36, "LOC", " नेपाल"], [53, 56, "LOC", "uae"], [70, 75, "LOC", "नेपाल"]]

#tid: 1532366616628932609
नवीन ब्रोको ब्लग- ‘ब्याड टच’ प्रकरण : सामाजिक सञ्जालको अदालतमा मिरुनाको ‘चीरहरण’
[[0, 4, "PER", "नवीन"], [63, 69, "PER", "मिरुना"]]

#tid: 1532366610933362688
कम्प्युटर कोड चोरी गरी बौद्धिक सम्पत्तिमा क्षति पुर्याएको आरोपमा एक जना पक्राउ
[]

[[0, 23, "ORG", "राष्ट्रीय स्वयंसेवक संघ"]]

#tid: 1532366561473810433
बजेट समीक्षा (भिडियोसहित) सुरेन्द्र पाण्डे
[[26, 42, "PER", "सुरेन्द्र पाण्डे"]]

#tid: 1532366558466801664
यी दिनहरुमा लगभग दर्जन जिल्लाका साथिहरुसँग गुनगुनाउन पाइयाछ केही पुराना रचनाहरु,साथै उहाँहरुका गाना,नृत्य,रचना
[]

#tid: 1532366539797708801
न्यायपालिका मधेस प्रदेशको हितैसी नरहेको सोनलको टिप्पणी
[[12, 23, "ORG", "मधेस प्रदेश"], [40, 44, "PER", "सोनल"]]

#tid: 1532366523549257728
४० कटेछौ कि क्या हो
[]

#tid: 1532366520688336896
भाई बच्चै बो नि त
[]

#tid: 1532366519190966272
नेपालगञ्ज घटनाले पूर्वराजा ज्ञानेन्द्र शाह स्तब्ध, भने - यो अप्रिय र दु:खदायी छ

#tid: 1532366516041027584
बागमती फोहोर छ होला, राप्तीमैं बगाउनु पर्ला
[[0, 6, "LOC", "बागमती"], [21, 27, "LOC", "राप्ती"]]

#tid: 1532366515693301761
जमिन बाँझो राख्नेलाई १ लाख जरिवाना, "मल"को स्टोर रुम खाली राख्नेलाई जनसेवा श्री पदवी, उखु किसानको रकम भुक्तानी
[]

#tid: 1532366503546593280
पल शाहलाई थुनामै राख्न उच्च अदालत पोखराको आदेश !
[[0, 6, "PER", "पल शाह"], [23, 39, "ORG", "उच्च अदालत पोखरा"]]

#tid: 1532366490728427520
गरेको राम्रो कामको कस्ले कुरा गर्दैन र हजुर?
[]

#tid: 1532366481857531904
हो। म पहिचानको आन्दोलनमा हिंडेको व्यक्ति हुँ। तर‚ मिरुना र फुर्वाको घटनाले पहिचानको आन्दोलन गलत रहेछ भन्ने निष्कर्षमा
[[50, 56, "PER", "मिरुना"], [59, 65, "PER", "फुर्वा"]]

#tid: 1532366480599265282
अरेरे कुकु (कुडमुड्या कुबेर) ..
[]

#tid: 1532366478254669824
अरु थाछैन ktm छोडनी कहिले हो
[[10, 13, "LOC", "ktm"]]

#tid: 1532366473556918272
मोहत्तरीबाट ५० हजार घुससहित विद्यालयका प्रधानाध्यापक र अध्यक्ष रंगेहात पक्राउ
[[0, 8, "ORG", "मोहत्तरी"]]

राष्ट्रीय स्वयंसेवक संघ - तृतीय वर्ष समापन समारोह
[[0, 23, "ORG", "राष्ट्रीय स्वयंसेवक संघ"], [26, 49, "EVENT", "तृतीय वर्ष समापन समारोह"]]

#tid: 1532366472693293056
आजीवन आफू भइन्छ, आफ्नो भइन्छ, तर कुनै नेताको ऋणी भएर त्यसका सन्तान दर सन्तान, कुनै पार्टीको भक्तिगान गरेर हिडिँदैन
[]

#tid: 1532366471577251845
Sex गर्ने रहर चाहे त्यो married होस या unmarried सबैलाई हुन्छ, गति छाडेर पो हिड्नु भएन नि! मन मिल्ने मान्छेसंग
[]

#tid: 1532366459153698816
कती अनौठो छ हौ एउटा खुसी ले एकपटक मात्र हसाउछ तर एउटा पिडाले बारम्बार रुहाउछ
[]

#tid: 1532366450463502336
[[0, 6, "PER", "पल शाह"], [23, 33, "ORG", "उच्च अदालत"]]

#tid: 1532366445296128006
गरल फरेन भनेको समझदार हुनुपर्छ, Hot त देशैभरी छ अचेल
[]

#tid: 1532366444964757504
विष्णुको अवतार भनिए पनि उनी मानव नै थिए र उनका कमजोरी नभएका होइनन्। तर उनले यो देशको शीर झुक्न दिएनन्। बरू आफैँ
[[0, 6, "PER", "विष्णु"]]

#tid: 1532366440619094016
जिन्दगीमा धेरै नै गल्ती गरियो होला तर कसैलाई पनि dm गरेर hello hi के छ हजुर कताबाट भनेर सोध्ने गल्ती आजसम्म गरिएन।
[[101, 103, "DATE", "आज"]]

#tid: 1532366415528964102
मकवानपुर गोल्डकप : नवजनजागृति क्लबको विजयी सुरुवात विजयी
[[0, 16, "EVENT", "मकवानपुर गोल्डकप"], [19, 34, "ORG", "नवजनजागृति क्लब"]]

#tid: 1532366406528172033
[]

#tid: 1532366387636604928
मिरुना म मात्रै थे तिमिलाई खुलेर सपोर्ट गर्ने। कसैको कुरामा बिश्वास नगर ल? मलाई मात्रै बिश्वास गर i love you
[[0, 6, "PER", "मिरुना"]]

#tid: 1532366369567612928
मोहत्तरीबाट ५० हजार घुससहित विद्यालयका प्रधानाध्यापक र अध्यक्ष रंगेहात पक्राउ - No. 1 news Portal of Mid
[[0, 8, "LOC", "मोहत्तरी"]]

#tid: 1532366366061531137
यो मुस्ताङ्ग तिर पनि गर्मी हुन थाल्यो
[[3, 12, "LOC", "मुस्ताङ्ग"]]

#tid: 1532366348629987335
यो संसारमा एक्लै नै समाज बदल्ने धेरै छन महासय ! कुन आंखाले हेर्नू भो खोइ कुनि ?
[]

#tid: 1532366338496561152
जिबन मा सुख नि आउँछ अनि दुख पनि मिठाे सम्झना अनि तिता वचन पनि ,,,,,,हर कुरामा नमातिने र तआतीने हुनु पर्छ ......
[]

#tid: 1532366330099212289
अस्ति बालेनलाई नियम सिकाउने वडा अध्यक्षले आफैंले चैं कुन नियम
[[6, 11, "PER", "बालेन"]]

#tid: 1532366319043039233
उखानेको संङ्गतले जि गु'खाने भए।
[]

#tid: 1532366312567193600
जन्मदिनको धेरै धेरै शुभकामना प्याराे दाइ
[]

#tid: 1532366309412859906
भगवानले बरदानमा मलाई पक्कै रिस मात्र दिएको हुनु पर्छ। जहिले जति बेला नि रिस मात्र उठ्छ। कतै रिस धेरै उठ्यो भने मर्न त मरिन्न?
[]

#tid: 1532366290177994752
हैन सालिक राख्दा के भयो र ?तिमिहरु किन डराएको,राख्न आखिर सालिकले चुनाब जित्ने हैन,अन्तमा चुनाब जित्ने तिमीहरु
[]

#tid: 1532366284318711809
नितम्ब भन्थे त साथीहरु कण्डोलाई
[]

#tid: 1532366276882010117
सन्द्या एक किताब चस्मा अनि मैनबत्ति
[]

[[65, 83, "ORG", "kaligandaki Khabar"]]

#tid: 1532366269907087362
शुभ रात्रि ट्विटर मित्रो जय श्री कृष्ण
[]

#tid: 1532366266907758592
र त्यता पुर्याउने चै हाम्रा नारायण सर हुनुहुने रहेछ ! यी बैनी मेरो बिध्यार्थी नभए पनि
[]

#tid: 1532366266706849794
....आज एउटा ले फ्याट्ट भन्यो , यो देशमा सबै भन्दा ठूलो क्वालिफिकेसन भनेकै सेटिङ हो रे #
[[4, 6, "DATE", "आज"]]

#tid: 1532366265419198465
थप १४ जनामा कोरोना भाइरसको सङ्क्रमण पुष्टि
[]

#tid: 1532366257382514688
छोटो कपडाको दोष होइन् र मेरो पनि कुनै दोष छैन महोदय,जोसमा होस गुमाउँदा बलत्कार हुन्छ भन्ने के थाहा थियो र मलाई,मन
[]

#tid: 1532366248675139585
जल्ने मान्छे जलिरहन्छन्, मुकुन्द दाजैका टिकटक चलिरहन्छन् भनेजसो रछ उता त
[[25, 32, "PER", "मुकुन्द"]]

#tid: 1532366247681196034
प्रधानमन्त्री का त टिकटक आएको देखेकै हो, यसलाई नराम्रो मान्नु
[]

#tid: 1532366243281350656
मालारानी गाउँपालिकाले ४७ करोड रुपैंया बजेट पायो
[[0, 19, "ORG", "मालारानी गाउँपालिका"]]

#tid: 1532366212084416519
असन्ताेष पाेखेकाे पाेख्यै गरिरहने भन्दै भयंकर ज‌गीए प्रकाशमान सिंह | Pra...
[[52, 66, "PER", "प्रकाशमान सिंह"]]

#tid: 1532366211560144896
हजुर सर, त्याे त मैले छुटाएछु
[]

#tid: 1532366191297191936
आर्यघाट मा चिता माथी राखेपछि
[]

#tid: 1532366182686203908
५ लाख भन्ने सुनेको के भएछ ?
[]

#tid: 1532366182065623040
रबिन्द्र मिश्र त नेतृत्वबाट पछि हटे, अब प्रचण्ड, बाबुराम, ओली, माधव नेपाल, शेरबहादुरको पालो कहिले ?
[[0, 15, "PER", "रबिन्द्र मिश्र "], [40, 47, "PER", "प्रचण्ड"], [49, 56, "PER", "बाबुराम"], [58, 61, "PER", "ओली"], [63, 73, "PER", "माधव नेपाल"], [75, 84, "PER", "शेरबहादुर"]]

#tid: 1532366173727490049
सक्छौ भने मौनता बुझिदेउ, प्रश्न को उत्तर त हरकोहिले दिन्छ ा
[]

#tid: 1532366003656613889
तर त्यसैलाई भोट बैक को लागि प्रयोग गर्नु हुँदैन कि भन्ने मान्यता मेरो चाहिँ अरु केही होइन।
[]

#tid: 1532366003413233664
[[0, 2, "DATE", "आज"], [3, 11, "DATE", "जेष्ठ १९"], [36, 43, "DATE", "२१ बर्ष"], [66, 74, "PER", "Birendra"]]

#tid: 1532366001915908099
[[0, 6, "ORG", "ट्विटर"], [27, 33, "PER", "विष्णु"], [72, 75, "PER", "राम"]]

#tid: 1532365993523167232
भाषा विज्ञलाई गोरेले पढाएपछि बल्ल आँखा खुल्यो जस्तो छ । अधिकांस नेपालीलाई हुने त्यही हो ।
[]

#tid: 1532365985214107648
कति अनमोल छ यो नाता
[]

#tid: 1532365982043213824
[]

#tid: 1532365974636142593
५फीट ५ इन्च मुनि सब डल्ला-डल्ली नै हुन्/ गनिन्छन्
[]

#tid: 1532365964884385792
दाजु आहिले नि VIP नै हो नि
[]

#tid: 1532365952288821248
जनकपुर–जयनगर चल्ने रेलको सिटमा आगो लाग्यो, सामान्य क्षति
[[0, 12, "LOC", "जनकपुर–जयनगर"]]

#tid: 1532365950766305280
निर्मला पन्त हत्या प्रकरणको अनुसन्धान प्राथमिकतामा छ : आईजीपी सिंह
[[0, 12, "PER", "निर्मला पन्त"], [62, 66, "PER", "सिंह"]]

#tid: 1532365944537763840
मलाइ नि यस्तै भकाे छ । एअाइकाे करामत कि संयाेग ?
[]

#tid: 1532365936275050497
यतिबिघ्न संघर्षपछि प्रेमीलाई भेटेकी कृष्णका लागि यात्राको अन्त्य भने सुखद रहेन। उनलाई प्रहरीले अवैध रूपमा देशमा प्रवेश
[[36, 41, "PER", "कृष्ण"]]

#tid: 1532365935436173313
कुनैबेला कसैले के छ भनेर सोध्दा भएजति सबै कुरा सुरु देखि अन्तिमसम्म सबै सुनाउन मन लाग्छ तर फेरि सोचिन्छ आखिर भनेर के नै
[]

#tid: 1532365929325031424
रबिन्द्रले के पार्टी हाक्या थिए र मिस
[[0, 8, "PER", "रबिन्द्र"]]

#tid: 1532365918411829248
यती एयरलाइन्सका प्रवक्ता एवं हवाई सुरक्षा प्रमुख सुदर्शन वर्तौलाले तारा एयरले विशेष कारणबस पोखरा–मुस्ताङको टिकट
[[0, 13, "ORG", "यती एयरलाइन्स"], [49, 64, "PER", "सुदर्शन वर्तौला"], [67, 75, "ORG", "तारा एयर"], [91, 104, "LOC", "पोखरा–मुस्ताङ"]]

#tid: 1532365905874653185
यदि असल पुरुषको साथ मिल्यो भने, संसारको कुनैपनि शक्तिले नारिलाई, रुवाउन सक्दैन...! ी
[]

#tid: 1532365904629014529
हाहाहा त्यो जिमु सँग फ़ोटो राखे कती मैले गाली खाने होला
[]

मङ्गलम् भगवान विष्णुः, मङ्गलम् गरुणध्वजः I मङ्गलम् पुण्डरी काक्षः, मङ्गलाय तनो हरिःII
[]

#tid: 1532365890334777344
दराज बाट मैले एउटा ब्याग मगाए भाईलाई, छोराको लागि ब्याग आयो अफिसको वायरलेस माउस मगाए, त्यो नी छोराछोरी लाई
[[0, 4, "ORG", "दराज"]]

#tid: 1532365862615007233
[]

#tid: 1532365857799958528
पल शाहलाई थुनामै राख्न आदेश Shared via
[[0, 6, "PER", "पल शाह"]]

#tid: 1532365839743143936
ॐ नारायणाय विद्महे वासुदेवाय धीमहि तन्नोः विष्णुः प्रचोदयात् ऊंँ नमोः नारायणाय ऊंँ नमोः भगवते वासुदेवाय
[]

#tid: 1532365837247856640
खुशिमा समेत आशु नझार्ने अटल नारी कम रैन्छिन , जस्तै स्वर्गकी परी
[]

#tid: 1532365835863326720
[]

#tid: 1532365825226809346
यो देश तिनै राजाहरुले बनाइदिएका हुन्, जोगाइदिएका हुन्, तिम्रा छाविलाल, र्यालबहादुर, खड्के र तिनका गणे
[[62, 69, "ORG", "छाविलाल"], [71, 82, "ORG", "र्यालबहादुर"], [84, 89, "ORG", "खड्के"]]

#tid: 1532365810961985536
नेपालगन्जमा राजाको शालिक ठडाएको देख्ने प्रहरीले सुखडमा हतकडी सहित कैदी भागेको देखेनछ! के हो गृहमन्त्री ज्यु!?
[[0, 9, "LOC", "नेपालगन्ज"]]

#tid: 1532365805538709505
नेपाली रेलमा एसिड पोखिएर आगलागी
[]

#tid: 1532366005539848192
हाम्रो धर्म मेटिए हाम्रो संस्कृति मेटिन्छ र हाम्रो संस्कृति मेटिए हाम्रो सभ्यताको मूल नै सुक्दछ अनि हाम्रो संस्कृति र	1532366149908066304
राजनितिमा त झन किन नहुनु हई !	1532366145977602048
नव संकल्प शिविर (कार्यशाला) 1-2 जुन।	1532366138537025541
संघर्षको कथा : जो मजदुरी गर्दागर्दैै मालिक भइन् - Nepal Japan	1532366121977774080
हैट बिकास र सम्बृद्धि को बाढि नै आउने भयो आजकल का प्राय नेता र कार्यकर्ता कि यस्तै छन्	1532366120006692867
खै के मा बग्या हुन बेला बेला	1532366113618939904
मनको लड्डु घिउसँग खाने गरे कहिले काँही साच्चै खान पाइन्छ भन्ने गर्थे कुमाल काका	1532366105087385600
यदि असल पुरुषको साथ मिल्यो भने, संसारको कुनैपनि शक्तिले नारिलाई, रुवाउन सक्दैन...! ी	1532366094182514688
रबिन्द्र मिश्र त नेतृत्वबाट पछि हटे, अब प्रचण्ड, बाबुराम, ओली, माधव नेपाल, शेरबहादुरको पालो कहिले ?	1532366084745068545
भोट नहालेर दुई मतले हारेको त सुनेको थियौ। बहुमत भएर पनि हार्यो रे कांग्रेस ! भिजन र लिडरसिपको चै फ्यान नै भए म	1532366075920371714
भात खाने भयो पो बुद्धि पलाउँथ्यो कुजात हरुको ।	1532366074095644672
बुवा म अन्ततः MBBS पास भये ! आज सम्मको परिक्षा यात्रामा प्रत्यक्ष अप्रत्यक्ष रुपमा साथ दिनुहुने महानुभावहरु प्रति	1532366063782232064
आफुलाई काम नै नलाग्ने जिनिस के लिइराको होला	1532366062481600512
8 बजेदेखि क्लास राख्देर झुपुझुपु निद्रा मात्रै लाग्छ	1532366058757435393
शुभ रात्रि ट्विटर मित्रो जय श्री कृष्ण	1532366050612084742
लेओ आम खाओ गोपाल शर्मा जी	1532366046048313344
सबै मान्छे प्रसंशा का भोका हुन्छन् ओहो राम्रो भनिरहनु पर्ने । राम्रो नराम्रो पक्षत सबैमा हुन्छ दुबै कुरा स्विकार्दै	1532366037374492673
छैन मलाई किन कुट्ने होर?	1532366033704562688
हाहा हा सबै भन्दा पत्रु मान्छे नेपालको	1532366032916316161
धर्म संस्थापनार्थआयह, सम्भवामी युगे युगे l It's happening!!	1532366031234412544
जात तल्लो होइन,तल्लो त मानिसको सोच हो !	1532366030189654016
काे आयाे अन्धाकाे माझ आँखा देँख्ने? अचेल अचानक बढ्दैछ ऐनाकाे माग!	1532366029879275521
नेपाल प्रेसमा बसेर हाम्रो कुरा सुनिदिए जस्तो गर्ने हिंसक संरक्षण गर्ने दाजुहरु! चिनी राख्नुस!	1532366017841795072
यो बुडो दिमाग़ बाट खुस्कीयको सव्द हो भनेर पनी लेखनू भय को भय अली रमाई लो हुनेथ्यो काका ।	1532366009604050945
तपाईंको समर्थनको लागि धन्यवाद। ४० औं वार्षिकोत्सव" एल्बम Spotify iTunes QQ Yandex NetEase Apple Music jango
[[216, 223, "DATE", "1-2 जुन"], [245, 295, "EVENT", "राष्ट्रीय स्वयंसेवक संघ तृतीय वर्ष संघ शिक्षा वर्ग"], [379, 384, "LOC", "Nepal"], [385, 390, "LOC", "Japan"], [453, 457, "DATE", "आजकल"], [636, 641, "PER", "कुमाल"], [874, 888, "PER", "रबिन्द्र मिश्र"]]

#tid: 1532365805979336709
प्रेममा हतार कहिल्यै हुदैन , हतार केवल अाकर्षणमा हुन्छ ।
[]

#tid: 1532365804313911296
तिमी रिसाएको भए फकाउ थिए होला, तर तिमी रिसाएको हैन् बदिलिएको हो।।
[]

#tid: 1532365795686133760
हजुरबुबा ले हाम्रा राजा सिद्दिए अब देशसिद्दिन्छ तिमीहरुका राजाले भन्दै रुदै कपाल खौरिनुभएको थियो नभन्दै त्यस्तै हुदैछ ।
[]

#tid: 1532365792238481416
दमौलीको सौन्दर्यकरणलाई हरियाली पार्क आवश्यक छ: वरिष्ठ नेता पौडेल
[[0, 5, "LOC", "दमौली"], [59, 64, "PER", "पौडेल"]]

#tid: 1532365791684796416
मिरुना र फुर्वाको घटनाले देखायो- पहिचानको आन्दोलन गलत रहेछ - from
[[0, 6, "PER", "मिरुना"], [9, 15, "PER", "फुर्वा"]]

#tid: 1532365770671329281
एउटा घरपालिकाभित्र ३ वटा बिषयगत शाखा (जेठ्ठो, महिलो र कान्छो) बन्दा त साह्रै नरमाईलो अनुभूति हुँदोरहेछ।
[]

#tid: 1532365756972732418
राजालाई लाश बनाएपछि लाशलाई राजा बनाइएको दिन ! लाशलाई हत्यारा घोषणा गरेर मुर्दाहरू बाँचेको समय !
[]

#tid: 1532365756201050114
ए l कत्रो बलिदान l
[]


#tid: 1532365752279310336
होइन दाजु सुटुक्क आउनुभएकै हो र? अनि सुटुक्कै र्याप हान्दिनु भा???
[]

#tid: 1532365742833795078
हामीले पनि राजाको पाला नदेखेको हैन। चौकी र ब्यारेक हान्न आउनेलाई जुनसुकै देशको सुरक्षाकर्मीले पनि ठोक्छ। राजाको
[]

#tid: 1532365740870774784
म दुईटा कोठाको डेरामा बस्छु,खुला ठाउँ छैन तर सानो
[]

#tid: 1532365716464480257
सुन पानी छर्कन तयार भएर बसेकालाई यो खबरले ठूलै बज्रपात पर्यो होला पीडितले बयान बदलेपनि उच्च अदालत पोखराले
[[87, 103, "ORG", "उच्च अदालत पोखरा"]]

#tid: 1532365704061538305
यो गणतन्त्रको युग हो, विसे नगर्चीको युग हो। यो युग सेतु विकहरुको बलिदानले आएको युग हो। नेपालगन्जमा सेतु विकको मुर्ति
[[87, 96, "LOC", "नेपालगन्ज"], [99, 107, "PER", "सेतु विक"]]

#tid: 1532365696856096768
'अमेरिका भ्रमणमा सपिङमा निस्के। सर्टको मुल्य हेरे। यो मूल्यमा त नेपालमा धेरै सर्ट सिउन सकिन्छ। नकिनु भने अनि
[[1, 8, "LOC", "अमेरिका"], [64, 69, "LOC", "नेपाल"]]

#tid: 1532365688387559424
नेपालगञ्जमा मान्छे बस्छन् कि भेँडाबाख्रा बस्छन्? स्वर्गीय राजाको शालिकलाई हटाउने मेयरलाई अफिसबाट थुतेर जलाइदिन सकेनछन्
[[0, 9, "ORG", "नेपालगञ्ज"]]

#tid: 1532365687716515840
बक्रतुण्ड महाकाय सूर्यकाेटी समप्रभ ।निर्बिघ्नं कुरुमेे देव सर्वकार्य सुसर्वदा ।सिद्धिदाता गणेश ी
[]

#tid: 1532365685879320577
मलाई संसारको सारा खुशी चाहिदैन तर म यो चाहान्छु कि मेरो बारेमा राम्रो सोच्नेलाई कहिल्यै दुख नपरोस् !!
[]

#tid: 1532365677130317824
काठमाडौंको फोहोर अझै उठेन, बजार क्षेत्र दुर्गन्धित (फोटोफिचर)
[[0, 8, "LOC", "काठमाडौं"]]

#tid: 1532365675016036352
फुन गरेरै सोध्या भा नि हुनी
[]

#tid: 1532365665826648066
पल शाहलाई पुर्पक्षको लागि थुनामै राख्ने उच्चको आदेश :
[[0, 6, "PER", "पल शाह"]]

#tid: 1532365657416687616
निजगढ विमानस्थलसँग जोडिएका विभिन्न आयाम र अदालतको मौखिक आदेशमा प्रस्ट भएका र हुन बाँकी विषय समेटेर हाम्रा पाठकहरूका लागि यो
[[0, 15, "LOC", "निजगढ विमानस्थल"]]

#tid: 1532365651100110848
यो सोँच बागमतीमा बगाईदिउँ हुन्न
[[8, 14, "LOC", "बागमती"]]

#tid: 1532365646146637825
गुमनाम भन्दा बदनाम राम्रो हैनर ! रमाइलो गरेछन ,स्कील राम्रै चाहिन्छ यति गर्न ।
[]

#tid: 1532365636545810432
सजाँय पाउनु पर्ने त एक लामा हुन् या एक नायीका हुन् तर ब्यबस्थित राज्य प्रणाली नहुँदा सजाँय चाहिँ निर्मातालाई भो।
[]

#tid: 1532365631412064256
बुवा म अन्ततः MBBS पास भये ! आज सम्मको परिक्षा यात्रामा प्रत्यक्ष अप्रत्यक्ष रुपमा साथ दिनुहुने महानुभावहरु प्रति
[[29, 31, "DATE", "आज"]]

#tid: 1532365629529149441
[[0, 8, "LOC", "नेपालगंज"], [42, 51, "PER", "वीरेन्द्र"]]

#tid: 1532365628681572353
चित्त दुखेपछी आफै टाढिने बानी छ , बद्लिछे भनेर गुनासो नगर्दा पनि हुन्छ । ी
[]

#tid: 1532365608460857345
[]

#tid: 1532365608205299712
जिन्दागी मा अरु को मजा लियर मोर्नी भोइस होई
[]

#tid: 1532365592316915712
५ बर्ष १ महिना २१ दिन
[[0, 21, "DATE", "५ बर्ष १ महिना २१ दिन"]]

#tid: 1532365582376771585
वीरेन्द्रको सालिक राख्न खोज्दा पक्राउ परेकाहरुलाई तत्काल रिहा गर्न राप्रपाको माग
[[0, 9, "PER", "वीरेन्द्र"], [67, 74, "ORG", "राप्रपा"]]

#tid: 1532365580392873986
जिन्दगीले यसै नचाइराछ ... छिमेकि आएर कोरियोग्राफर बनिदिन्छन... Goodmorning..
[]

#tid: 1532365569659240449
हरेक पल सताउन याद नपठाउनु घाइते मुटु जलाउन याद नपठाउनु ।। जीवन जिर्ण बनाएछ तितो अतितले सम्झी आँसु बगाउन याद नपठाउनु
[]

[[38, 52, "ORG", "नेपाल आयल निगम"]]

#tid: 1532365560436039680
भुल्ने कुनै बहानामा धाँए मधुशाला पुन प्याला भराउन याद नपठाउनु ।। रित्तो भाछु बियोगले हाँसो लुटिएर मलाई
[]

#tid: 1532365557810733056
यो देश तिनै राजाहरुले बनाइदिएका हुन्, जोगाइदिएका हुन्, तिम्रा छाविलाल, र्यालबहादुर, खड्के र तिनका गणे छौँडाहरुले हैन।
[[62, 69, "PER", "छाविलाल"], [71, 82, "PER", "र्यालबहादुर"], [84, 89, "PER", "खड्के"]]

#tid: 1532365556531179521
भगवान् कसैको वाऊको निजि पनि होइन पेवा पनि होइन धमँ र भगवान को नाम लिएर विनाकारण मानछे लाई मनपरि गनेँ राडिका बानहरुलाई
[]

#tid: 1532365556229492736
कथित पिडितले बयान फेर्दैमा अदालत प्रभावित हुनु हुँदैबथ्यो, भएन। अदालत कथित पिडितको कठपुतली होइन ? पल साह जेल चलान ।
[[98, 104, "PER", "पल साह"]]

#tid: 1532365555843272705
सपना,उपलब्धि प्राप्तिको लागि विश्वास सहितको मेहनत चाहिन्छ। फगत मेहनतले मात्रै मान्छे सफल हुन सक्दैन। आजका
[[101, 103, "DATE", "आज"]]

#tid: 1532365555336118278
फरेस्ट गम्प्प कै रिमेक हो सर
[]

#tid: 1532365553305759744
सन्दिप दादा कुटाइ खान मन छ ?
[[0, 6, "PER", "सन्दिप"]]

#tid: 1532365546980769793
जी को राष्ट्रीय अध्यक्ष बनाने का प्रस्ताव पारित।
[]

#tid: 1532365545018109953
पुरै उराठ पो देखिदैछ आज न कोही हास्छ नत कोही हसाउँछ,न भाव नत शब्द बर्साउछ सायद यही कालो रात जेठ उन्नीस रहेछ !!!
[[21, 23, "DATE", "आज"], [92, 102, "DATE", "जेठ उन्नीस"]]

#tid: 1532365538885832705
जिन्दगी सधै यस्तै नरहला प्रिय, तर लाग्छ जिन्दगीका ती हरेक बाजि जित्न सक्छु तिमिले साथ दियौ भने ।।
[]

#tid: 1532365537904594944
पल शाह , फेरी जेलमै चल शाह भए छन् नि त
[[0, 6, "PER", "पल शाह"]]

#tid: 1532365521743536128
बिश्वास भन्ने चिज बिस्तारै लोप हुँदै छ धेरै मान्छे मीठो बोल्छन साचो बोल्दैन्न !!
[]

#tid: 1532365500470005760
जब हजुरलाई देखेर मान्छेहरुको चा* पोल्न थाल्छ भने नि सम्झिनुस कि हजुरहरुले धेरै प्रगती गर्दै हुनुहुन्छ...
[]

#tid: 1532365496837873666
अहिले नेपालको समय अनुसार June 02, 2022 at 08:01PM बजेको छ।
[[6, 11, "LOC", "नेपाल"], [25, 38, "DATE", "June 02, 2022"]]

#tid: 1532365495092928512
[[0, 5, "ORG", "एमाले"]]

#tid: 1532365471642750976
एउटा निर्जीव मुर्ती सङग डराउने हाम्रो गणतन्त्र र बहुदलीय ब्यवस्था सलाम छ ।
[]

#tid: 1532365461748334592
डलर अर्बपति हिजै नयाँ दिल्लीतिर
[[12, 16, "DATE", "हिजै"], [17, 28, "LOC", "नयाँ दिल्ली"]]

#tid: 1532365457650425857
दाइ अब प्रम बन्दैनन्न, र्याल काढिसके,, थोत्रा गाडी हटाउछ्न जनताले
[]

#tid: 1532365454945173505
बिर्सनै नसकिने घटना, राजपरिवार जो अझै पनि नेपालीहरुको मन मन बसिरहेका छ्न। हार्दिक श्रद्धाञ्जली।
[]

#tid: 1532365437979475969
सधैको भागदौड़ ,निराशा ,चिन्ता अनी अन्योल भविस्य साथ साथै आफुलाई भित्रदेखी समझिने कोई नहूनु यस्तै रैछ भाग्य
[]

#tid: 1532365427581792257
खसी दाइको मासु पसलमा खसीकै मासु पाईन्छ फेरि ;))
[]

#tid: 1532365412788277249
बुडा सेक्सी रैछ जे होस्
[]

#tid: 1532365405423280128
दुख प्रकट गर्दछु साथमा चोटपटक लाग्याभए झट्टै निको होस भन्न चाहान्छु...!! धन्दै नपडि कन
[]

#tid: 1532365399253086210
हुन त हेराइमा भर पर्छ, म पनि नराम्री चाहिं हैन है।
[]

#tid: 1532365382446485509
मरेको लासमा न्यायको किनबेच गर्ने देशमा सत्य इमानदार ब्यक्तिले कहाँ न्याय पाउछ र राजनीतिकको आडमा पैसा र पाउरको
[]

#tid: 1532365370652123136
तपाईं बालेन आउ ,देश बनाउ को सदस्य भै सक्या हो र ? खैचरी बजाउदै
[[6, 11, "PER", "बालेन"]]

#tid: 1532365368525979649
मेरो खराब बानी जति नै रिसउठेको मान्छे होस मन नपरेको होस हासेरै बोल्दिनु पर्ने
[]

#tid: 1532365362657824771
कस्ले के फटाईँ गरो ?
[]

#tid: 1532365360431009793
उहाँहरुकाे काम नै थर्काउने हाे, उतिबेला जनता थर्काउनुहुन्थ्याे, अहिले स्वार्थ हरेर नेताहरु नै थर्काउनुहुन्छ ।
[]

#tid: 1532365311818620928
चित्त, दुखाउन सजिलो ! अनि बुझाउन गाह्रो ।
[]

#tid: 1532365286745296896
केही पुराना कुरा हरु पढेर टुट्ने गर्छु अझ पनि लाग्छ केही पीडा लेख्दै नलेखी बिर्सनु उचित थियो
[]

#tid: 1532365283125407751
पल शाहलाई थुनामै राख्न उच्च अदालत पोखराको आदेश
[[0, 6, "PER", "पल शाह"], [23, 39, "ORG", "उच्च अदालत पोखरा"]]

#tid: 1532365279715422209
हो दाज़ु मलाई उड़ाए छ
[]

#tid: 1532365278272708608
पौडेल बा त हिजै आए
[[0, 5, "PER", "पौडेल"], [11, 15, "DATE", "हिजै"]]

#tid: 1532365267510374401
पूर्व राष्ट्रपतिको निधनमा अल्बानियामा राष्ट्रिय शोक घोषणा
[[26, 35, "LOC", "अल्बानिया"]]

#tid: 1532406941040922633
के संसदबाट दिइएको रेडिमेड अनसनशास्त्री संज्ञा सहि हो? होइन भने भन्नेलाई मान हानी लाग्दैन? कस्तो
[]

#tid: 1532406716750774273
यो एक थान मन , कति चोटि जीत्छौ दाजु
[]

#tid: 1532406495371218944
लाइन गएको बेला THEORY OF RELATIVITY जम्माजुम्मी 26 पेज पढिएछ। आज अलि कति भए नि प्रगती गरेजस्तै लाइच।
[[62, 64, "DATE", "आज"]]

#tid: 1532401086518427648
जहिले सम्म ठुला पार्टीले प्रचण्ड लाई काध थापी रहन्छ्न तब सम्म मोलमोलाइ को राजनीति बन्द हुन्न।
[[25, 32, "PER", "प्रचण्ड"]]

#tid: 1532399373400694797
अनी सर को चाही रेकर्ड मा नाम हुन्छ की नाई ?
[]

#tid: 1532410289496305676
रात्रि लिस्ट - ४ and follow
[]

#tid: 1532405402297864194
[[0, 19, "ORG", "नेपाल उद्योग परिसंघ"], [22, 26, "LOC", "भारत"], [29, 37, "LOC", "बंगलादेश"], [82, 107, "ORG", "Nepali Online News Portal"]]

#tid: 1532405376573837315
जय श्री राधा माधव शुभ रात्रि
[]

#tid: 1532405362107699200
घट्यो मूल्य : पेट्रोलको मूल्य प्रतिलिटर १७० रूपैयाँ नै कायम, ग्यासमा घटेन
[]

#tid: 1532405343149789185
...अ...आ.. सो र् र् ई आ न् हँ हँ ँ अ् ई रेन्टी आक्ट !! यती पढिसकेर मुसुक्क !! उसैत ठस् ठसी कन्ने, यसमाथि त्यो
[]

#tid: 1532405341090381824
आफुले थुप्रै दशकअघिदेखि लेख्दै बोल्दै आएको विदेशी सहायता र स्वायत्त निति निर्माणबीचको नकारात्मक सम्वन्ध, विकासमा
[]

#tid: 1532405327068483587
तपाई कस्को दास?प्रचण्ड,शेरबहादुर, ओलि,माओ,मार्क्स या गान्धी? नसुर्तानु होस् जुन दिन गुफाका बन्दी रुपक
[[15, 22, "PER", "प्रचण्ड"], [23, 32, "PER", "शेरबहादुर"], [34, 37, "PER", "ओलि"], [38, 41, "PER", "माओ"], [42, 49, "PER", "मार्क्स"], [53, 59, "PER", "गान्धी"]]

#tid: 1532405301890404352
ओलीले कसलाई प्रधानमन्त्री Offer गरेका हुन ?
[[0, 3, "PER", "ओली"]]

#tid: 1532405297502834693
फेरि पनि छोरा को उमेर त भन्नुभएन ।
[]

#tid: 1532405294529413120
आज सबलाई बोलाउनुहोस्, सब सँग बोल्नुस्, भोलि शव बोल्दैन, शवलाई बोलाउँदैनन् पनि।। ी
[[0, 2, "DATE", "आज"], [39, 43, "DATE", "भोलि"]]

#tid: 1532405280637853696
उनले भने आफ्नो माया यसरी देखायो मलाई आफैसँग प्रेम गर्नु सिकाएर गयो
[]

#tid: 1532405280600129536
हैन पहिले पनि एकपटक यस्तै भाथ्यो
[]

#tid: 1532405278754295826
कहिले समय लाई म ठगिदिन्छु त कहिले समय ले मलाई ठगिदिन्छ ....
[]

#tid: 1532405277198548992
[]

#tid: 1532405236530401280
अनी तपाइँ लाइ के को टौको दुखाइ जो सुकै संग लागे तपाइ को मिसेस त होइन नि
[]

#tid: 1532405230020730887
[]

#tid: 1532405224551305226
खै मलाइ त वाइयात लाग्यो
[]

#tid: 1532405202590257153
कति फरक हुन्छ आफ्ना र आफ्ना जस्ता देखिनेमा किनकी जस्तो सुकै परिस्थितीआईपरे पनि आफ्नाहरु कहिले बदलिदैनन् निरन्तर साथ
[]

#tid: 1532405193869971467
[]

#tid: 1532405165655224320
अर्थशास्त्री अर्थमन्त्री र अन्तर्राष्ट्रिय भाषाशास्त्री सभामुख पाएपछि प्रधानमन्त्री ले पाहुना भेट्दा र्याल
[]

#tid: 1532405155047493640
बोल्न कठिन छ, चुप बस्न झन कठिन छ, तर सबैभन्दा कठिन सहन छ, त्यसैले बोल्न छाड्नु हुदैन ।
[]

#tid: 1532405153067782147
नाके र चाके हरुको भर हुन्न दाजु केहि नभन
[]

#tid: 1532405131047993345
भाग्य परिबर्तन हुन्छ भनेर मन्दिर छिरेको बाहिर आउदा चप्पल परिबर्तन भएछ !!
[]

#tid: 1532405128350801927
[[8, 22, "ORG", "सर्वोच्च अदालत"]]

#tid: 1532405127583510528
वीरगञ्जबाट काठमाडौं आउँदै गरेको ना ७ ख २०१९ नम्बरको यात्रुबाहक बसमा लागुऔषध सहित यात्रा गरेका भारत बिहार
[[0, 7, "LOC", "वीरगञ्ज"], [11, 19, "LOC", "काठमाडौं"], [94, 98, "ORG", "भारत"], [99, 104, "LOC", "बिहार"]]

#tid: 1532405126606258176
बोल्न कठिन छ, चुप बस्न झन कठिन छ, तर सबैभन्दा कठिन सहन छ,त्यसैले बोल्न छाड्नु हुदैन !!!
[]

#tid: 1532405126220365825
बिचरा एकल बुढो प्रयिग मात्र भए। सुधार खासै भएन हुनेवाला पनि थिएन एकल बृहस्पति झूट्टो।अहिले मेरो
[]

#tid: 1532405120809734144
सबैले पेट्रोलको भाउ बढेको, खाने तेलको भाउ बढेकोमा सरकारलाई गाली गरेर बस्या छन ह्याँ २२०० मा किनेको शेयर ९०० मा
[]

#tid: 1532405106876219392
के छ खबर ? ठिक छ भनौं जागिरे भएछ केमा कता कसरी सोधेरै हैरान , ठिक छैन भनौ प्रेममा परेछ/फसेछ भनेर अनायासै
[]

#tid: 1532405104569384961
जब धैर्य गर्न सिकिन्छ तब दु:खका अनुभुतिनि सरल लाग्ने रहेछ।।
[]

#tid: 1532405103428521984
सन् २०२२ को पाँच महिनामा झण्डै दुई लाख विदेशी पर्यटक नेपाल भित्रिएका छन् । नेपाल पर्यटन बोर्डका अनुसार पाँच
[[0, 8, "DATE", "सन् २०२२"], [12, 22, "DATE", "पाँच महिना"], [53, 58, "LOC", "नेपाल"], [75, 93, "ORG", "नेपाल पर्यटन बोर्ड"]]

#tid: 1532405098303078400
मनको कुरा मुहार हेरेर कसैले पनि चाल नपाउने भएर होला मेरो मनले जतिबेला पनि तिम्रै प्रसंशा गर्ने। त्यसैले साच्चिकै
[]

#tid: 1532405094477549573
आइतबारको बिदा त्यति मन परेछैन
[[0, 6, "DATE", "आइतबार"]]

#tid: 1532405089067237376
[]

#tid: 1532405070922338308
ल है, कन्चन बहिनीले सुरुवात गर्नु भयो, अब सबै मिलेर सहयोग गरौं ।
[[6, 11, "PER", "कन्चन"]]

#tid: 1532405037322092544
लोक सेवा र लाइसेन्सको जाँच दिने दुई नक्कली परीक्षार्थी पक्राउ
[]

#tid: 1532405036596490240
प्रतिबन्धित एसिड पोखिएपछि जनकपुर–जयनगर रेलको एउटा बोगीमा आगलागी
[[26, 38, "LOC", "जनकपुर–जयनगर"]]

#tid: 1532404998545756160
परिश्रम नै नगरेको त काँहा हाेर यहाँ भाग्यले नै साथ दिएन
[]

#tid: 1532404990483976197
यो कसरी सम्भव छ के?
[]

#tid: 1532404986608758784
लौ है साथी हो पर्खिनुस् रे, अब हजुरहरूलाई नै त लेखिएको हो नि ।
[]

#tid: 1532404983680815124
कस्तो अबुझ हो की पार्टीको भजन किर्तन गरेर पेट भर्ने हो मेरो भाई? केही त सत्य लेख्नु नी तपाईंका हरेक
[]

#tid: 1532404971936919553
पढ्ने उमेरमा बन्दुक बोकेर जंगल पसेपछि यस्तै हुन्छ।
[]

#tid: 1532404957789376513
व्यवसायको नयाँ सोच राख्ने युवालाई रकम दिने योजना ९ वर्षदेखि अलपत्र
[[49, 55, "DATE", "९ वर्ष"]]

[]

#tid: 1532404946561548288
मासु पनि गजब कै लागो
[]

#tid: 1532404939456409601
गाडी तथा पाट्पुर्जाको आयात घटाउन सरकारले गरेको काम आयल निगम लाई अनुदान दिएर सस्तोमा तेल खपत गर्ने ब्यबस्था गरेको।
[]

#tid: 1532404929356189697
पाँच महिनामा झण्डै दुई लाख पर्यटक भित्रिए
[[0, 10, "DATE", "पाँच महिना"]]

#tid: 1532404928110481409
यस पोस्टको पूर्ण विवरण, मूल्य, फोटो, मेरो बजारको वेबसाइटमा राखिएको छ, फोटोम क्लिक गरि हेर्न सक्नु हुनेछ।
[]

#tid: 1532404925472591873
जनता अली शिक्षित नहुदा सम्म देशमा तानासाह नै ठिक छ ! भेडालाइ छाडा छोडेर बन मात्र सखाप पार्ने हुन् !
[]

#tid: 1532404892203044870
आज यो शब्दहरू ले कता कता मन उजाड़ बनौदै छ "पागलपनको नमूना" प्रतिक्रिया दिनु है कस्तो छ
[[0, 2, "DATE", "आज"]]

#tid: 1532404855087968258
उम, एउटा चै तिमी लेउ
[]

#tid: 1532404825815543808
१.अस्ति एउटी नाबालिका गायिका माथी भएको यौन हिंसालाई हिरोइज्मको स्टारडममा दबाइयो र दबाउने क्रम जारी छ २. अहिले
[]

#tid: 1532404825001906190
स्वास्थ्य क्षेत्रमा महत्वपूर्ण अनुसन्धान हुनै सकेन, बजेट र जनशक्ति अभाव बहाना
[]

#tid: 1532404818211635201
(अँखाबाट बग्न नपाएको आँसु, अनि मुखले खोल्न नपाएको पीडा, अनि मनले भुल्न नसकेको मान्छे अनि बेलाबेलामा झस्काउने
[]

#tid: 1532404812117327872
माफ गर्नुहोला महोदय मुर्तिसग बोल्न र मुर्तिलाई बोलाउन आजै देखि छोड्दिए मैंले !!
[[54, 57, "DATE", "आजै"]]

#tid: 1532404807516176384
संलापशाला पुनः उद्घाटिता। सर्वे आगच्छत। ⏳45 निमेषाः IST 11:00 AM जल्पनम् 03rd june 2022, शुक्रवासरः
[[73, 87, "DATE", "03rd june 2022"]]

#tid: 1532404796203814913
कास्की एमालेले तीनवटा मुसाहरुको सिङ्कान गरेछ तर गणेशलाई भने छुन त के हेर्न पनि नसकेको कुरा छर्लङ्ग भयो, भएन र?
[[0, 12, "ORG", "कास्की एमाले"], [48, 52, "PER", "गणेश"]]

#tid: 1532404794890997762
कस्तो अबुझ हो की पार्टीको भजन किर्तन गरेर पेट भर्ने हो मेरो भाई? केही त सत्य लेख्नु नी तपाईंका
[]

#tid: 1532404792378609673
भारतीयसंस्कृत्या: अनन्योपासिका नारीसशक्तिकरणस्य प्रबलपक्षधरा कुशल प्रशासिका प्रजावत्सला लोकमाता
[]

#tid: 1532404790918991888
देश मा हरेक कुरामा इंडिया को भर पर्नुपर्छ अनि चुप लागेर बस्ने त हो, हाम्रो देश मा कार्येकर्ता र
[[19, 25, "LOC", "इंडिया"]]

#tid: 1532404789207715841
बिदा सबलाई मन पर्छ। तपैंलाई पनि मन पर्ला भनेर।
[]

#tid: 1532404773906894848
मित्र म यो क्षेत्र संग सम्बन्धि ब्यक्ति हुँ । मेयर साबलाई पनि यो कुरा राम्रो संग थाहा छ ।
[]

#tid: 1532404764499394560
मान्छे कम्यूनिष्ट बन्न सक्छ तर कम्यूनिष्ट कहिल्यै मान्छे बन्न सक्दैन, नपत्याए प्रचण्ड साक्षी छन् !!
[[78, 85, "PER", "प्रचण्ड"]]

#tid: 1532404738163376128
यस्ता को हात खुट्टा किन भाच्दैनन् के जनता हरु ले?
[]

#tid: 1532404726796800000
का हो तिम्रो घर का हो तिम्रो मावल बताईदेउन थाहोला
[]

#tid: 1532404722527010816
छोटो छ जिन्दगी फोटो खिचेर राख
[]

#tid: 1532404715572842496
भाग्यमा नभएको चिज आखालाई कहिले मन नपरोस्
[]

#tid: 1532404708362506246
यू आर नाइस जेन्टलम्यान तर थुतुनो ठिक भएन, ज्ञाउली कम्रेट
[]

#tid: 1532404696052543490
दुष्ट र खराब ब्यक्तिको 'संगत', लागु पदार्थको 'लत' भन्दा हानिकारक हुन्छ!! ी
[]

#tid: 1532404693510795265
खै, देउबीले त आफ्नो प्र. मं. कालमा धेरै चोटी औरिका भ्रमण गरेका छन् बै बाई !! कुन औपचारीक कुन अनौपचारीक लेखो छैन !!
[]

[]

#tid: 1532404654138703873
फेरि सबै नेपालिको बेज्जत गराउछ
[]

#tid: 1532404652163371008
२० दिन अड्काएको पैसा उजुरी गरेको ६ घण्टा नपुग्दै फिर्ता गर्यो दराजले
[[0, 6, "DATE", "२० दिन"], [62, 66, "ORG", "दराज"]]

#tid: 1532404641815678978
[[0, 12, "PER", "गोविन्द केसी"], [43, 57, "PER", "प्रदिप ज्ञवाली"]]

#tid: 1532404630587871232
जमीन बांझो राख्नेबाट एक लाख रूपियां उठ्ने हो भने सरकार बांझै राख्नमा थप प्रेरित गर्न पट्टी लाग्ने पक्का छ । न मल
[]

#tid: 1532404619988520960
७ दिनदेखि खोकी लागेर ओपीडीमा आफ्नी आमासंग आइपुगेको एकजना २ वर्षीय बालकलाई जाँच्दै थिएँ । फोटोमा देखिएका यी ७ थरी
[[0, 5, "DATE", "७ दिन"], [57, 65, "DATE", "२ वर्षीय"]]

#tid: 1532404619602645000
सायद मैले जति सुन्दर कोहि देख्थेन होला त्यो सिउदो मा सिन्दुर मेरो भएको भए।
[]

#tid: 1532404614653673473
यो व्यवस्था फाल्न जनता सडकमा उत्रिन तयार छन्। बस् एउटा नेतृत्वदायी शक्तिको खाँचो छ।त्यो शक्ति लिङ्देन बन्छन् कि
[[94, 101, "PER", "लिङ्देन"]]

#tid: 1532404588615467008
घृणा चाँही किन गर्न परो?
[]

#tid: 1532404582990888961
राजेन्द्र लिङ्देल ज्ञानेन्द्रको पाल्तु कुकुर हो मालिकको रेख देख गर्नै परो
[[0, 17, "PER", "राजेन्द्र लिङ्देल"], [18, 29, "PER", "ज्ञानेन्द्र"]]

#tid: 1532404541806694402
भारतसर्वकारस्य स्वास्थ्य,परिवार कल्याण,रसायन एवञ्च उर्वरक मन्त्रिणे, गुजराततः राज्यसभासांसदाय श्रीमते
[]

#tid: 1532404540804255749
फर्कने त छैनौ तिमी विलाई गयौं हावामा, जब सम्झंन्छु तिमीलाई आँसु बग्दछ यो आँखामा।।
[]

#tid: 1532404535120973825
राजेन्द्रदाइ सेतु बिकको सालिकको सट्टा बीपी, पुष्पलाल, शुशील कोइरालाको सालिक फुटाऊ
[[0, 9, "PER", "राजेन्द्र"], [13, 21, "PER", "सेतु बिक"], [38, 42, "PER", "बीपी"], [44, 52, "PER", "पुष्पलाल"], [54, 67, "PER", "शुशील कोइराला"]]

#tid: 1532404515236106242
अ हो हो तेरै लागि थियो
[]

#tid: 1532404493480239104
डा साहब यो बोनम्यारो सम्बन्धी नेपालीमा धेरै समस्या रहेछ प्रत्यारोपण गर्दा वास्तविक
[]

#tid: 1532404487100387328
कर्नाटकप्रान्तस्य बागलकोटतः सांसद-महोदयाय श्रीमते सकुटुम्बं जन्मदिनस्य हार्दिक्यः शुभकामनाः। इन्द्र
[]

#tid: 1532404471250452480
तिमी र म मा फरक थियो नी माया मैले मनले सम्झिए अनि तिमिले मतलबले सम्झियौ .... ,
[]

#tid: 1532404463277068288
हैन तिम्रो बेला भको छैन तिमी सानी छौ
[]

#tid: 1532404447741345792
कमरेट महोदयले प्रसाईँ दाईलाई मेडिकल खोल्न दिए ४४ अर्ब देशभित्रै रहन्छ भनेका हुन् क्या - त्यस्ता उत्कृष्ट कमरेट
[[14, 21, "PER", "प्रसाईँ"]]

#tid: 1532404432591212548
कति हतार है बिदा गर्न?
[]

#tid: 1532404432469893120
बदलिछे भनेर नभन है माया, सुरुमा दुरि तिमीले नै बडाएको हो।।
[]

#tid: 1532404403335942151
२५ वर्षअघि योजनाको सिफारिस, विस्तृत परियोजना प्रतिवेदन नभएको, वातावरणीय मूल्याङ्कन प्रतिवेदन कपिपेष्ट,
[[0, 7, "DATE", "२५ वर्ष"]]

#tid: 1532404403143344128
कृकेट लाइभ कता आउँछ भनेर नै जाने भो नेपालीको जिन्दगी:))
[]

#tid: 1532404393513197569
गुड नाईट ट्विट अंग्रेजीमा लेख्दिम कि क्याहो
[]

#tid: 1532404379860537344
संसदको रेकर्डमा रहनुपर्छ। सबले थाहा पाउनुपर्छ, एक जना व्यक्ति विरुद्ध हरेक दल, हरेक नेता कसरी संगठित भए भनेर! कोहि
[]

#tid: 1532404379319410690
यस्तै खेल हो भने त एउटा म्याच नि जितिन्न
[]

#tid: 1532404374697234448
हरेक पलमा रमाउन सिक्नुपर्छ, यादहरु फिर्ता आउँछन तर समय फर्किदैन
[]

#tid: 1532404371006246916
अब सराप्नलाई काम लाग्छ तेरो गर्लफिरेण्ड मूजी ् !
[]

#tid: 1532404370481958921
प्रतिलिटर १० रुपैयाँले घट्यो पेट्रोल-डिजेलको मूल्य
[]

#tid: 1532404338261659648
सामाजिक सुरक्षा अशक्त र अभावमा रहनेहरुका लागि हो । त्यसकारणले सामाजिक सुरक्षा भत्ता अभाव नहुनेहरुले त्यो सुविधा उपयोग
[]

#tid: 1532404322423623684
रातरानी फुले पछि १-२ कि मि पेरिफेरिमा साह्रै मिठाे सुगन्ध फैलिन्छ ।अाहा
[]

#tid: 1532404319903006722
रेट्रो चलन एक लाख। मबाट इन्फ्रो ।
[]

#tid: 1532404315087839232
जेट बिमानको इन्जिन भन्दा दोब्बर घुम्दैछ यो मन...!!!
[]

#tid: 1532404305797742593
उनी त मलाई ठिक लाग्यो,कमसेकम आफ्नो पक्षधरकाले गल्ती गरेकोमा,कोही बोल्न नसक्ने स्थिति भको बेलामा समेत प्रष्ट अडान
[]

#tid: 1532404302933032960
FRA काे वन सर्वेक्षण रिपाेर्ट अाएपछि हामीले काठमाडाैं पाेष्टमा लेखेकाे याे op-ed
[[44, 60, "ORG", "काठमाडाैं पाेष्ट"]]

#tid: 1532404302290948096
आज दिउसै सुतेको“प्रम बन्नु पर्यो ! प्रम बन्नु पर्यो!” भनेर मानिस हरू ले अनुरोध गरेको सपना देखेर,लौ फेरी प्रम
[[0, 2, "DATE", "आज"]]

#tid: 1532404300764545033
इन्टरनेट अझै महङ्गो नै रहने भो आम नेपालीको आयस्तर हेरेर !
[]

#tid: 1532404299493347328
अब के बाकी रह्यो त!
[]

#tid: 1532404290161020928
ओखलढुंगामा निर्बाचित जनप्रतिनिधिको साथमा ।
[[0, 8, "LOC", "ओखलढुंगा"]]

#tid: 1532404281911177216
नेता हरू को उपचारमा राज्यकोष खर्चिन्छन् | धेरैका सन्तान बिदेशमा छन् | स्वास्थ्य बिमा बिशुद्ध भुईमान्छेको कुरा हो | यो
[]

#tid: 1532404277246775302
मिठो बोल्नको लागि कति चम्चा चिनी खानु पर्छ? भन्दिनु पर्यो मलाई यसो।
[]

#tid: 1532404261925318656
यता छोरो :- पेट्रोलको मुल्य १० रुपैयाँ घट्यो भनेर मख्ख छ । गाउमा आमा :- खानेतेलको मुल्यमा डुब्दैछिन ।
[]

#tid: 1532404256447549440
माया भन्ने त केहि समयेको मिठो भ्रम न हो
[]

#tid: 1532404252403912705
मानिस संग हरेक समस्याको समाधान हुन्छ, बस् समस्या चाहिँ अर्काको हुनु पर्छ।
[]

#tid: 1532404247622340608
हजुरको रिप्लाइले दिने भाव त मलाई थाहा नै थियो खैर ठिक छ गुड नाइट
[]

#tid: 1532404215045566465
बिश्वास मै टिकेको हुन्छ जिन्दगी ।
[]

#tid: 1532404212016959498
हजुर का पहरेदार जति सबै ठेकेदार भए के गर्नु हजुर ?
[]

#tid: 1532404200013180928
तिमिले त नबोलाए नि म बोल्ने हो
[]

#tid: 1532404173677133824
खै कस्तो आदत लाग्यो , जब रात पर्छ आखाले निन्द्रा भन्दा पहिले तिम्रो तस्बिर खोज्छ ।
[]

#tid: 1532404149929017344
सालिकदेखि तर्सने मान्छे नै खासमा सच्चा क्रान्तिकारी हुन् । नत्र देश दुर्घटना मा जान्छ।
[]

#tid: 1532404129670524928
नेपालगन्जको धम्बोजी चोकमा राजा बिरेन्द्रको शालिक राखी सके पछि प्रहरिले बल पुर्वक शालिक हटाउदा हवाइ फाएर भएको छ। स्थिति
[[0, 9, "LOC", "नेपालगन्ज"], [12, 23, "LOC", "धम्बोजी चोक"], [31, 40, "PER", "बिरेन्द्र"]]

#tid: 1532404129657950209
वर्षामा आउने बाढी पो नियन्त्रण गर्न शुरु गर्नु पर्ने बगाएको हेर्ने टावर?
[]

#tid: 1532404120862150661
जय ज्योतिबा राव फूले जी
[]

#tid: 1532404110472912896
देखाउन मात्र गर्या पोस्ट भए पनि सम्मान साथ बधाई छ भाइ !!
[]
